"%1$@ of %2$@" = "%2$@ 중 %1$@";
"%@" = "%@";
"%@ %@" = "%1$@ %2$@";
"%@ (%@) has requested to join" = "%1$@ (%2$@)이(가) 가입을 요청했습니다.";
"%@ (Host)" = "%@ (사회자)";
"%@ (Presenter)" = "%@ (발표자)";
"%@ Account Logged Out" = "%@ 계정 로그아웃됨";
"%@ Action Item" = "%@개 조치 항목";
"%@ Action Items" = "%@개의 액션 아이템";
"%@ Approver" = "%@ 승인자";
"%@ Approvers" = "%@ 승인자들";
"%@ Assignee" = "%@명의 담당자";
"%@ Assignees" = "%@명의 피지정자";
"%@ Bots" = "%@ 봇들";
"%@ Client" = "%@ 고객";
"%@ Clients" = "%@명 고객";
"%@ Content Updated" = "%@ 콘텐츠 업데이트됨";
"%@ Day" = "%@낮";
"%@ Days" = "%@낮들";
"%@ Deactivated" = "%@ 비활성화됨";
"%@ Deleted" = "%@ 삭제됨";
"%@ File" = "%@ 파일";
"%@ File Size Reached" = "%1$@ 파일 크기 도달";
"%@ Guests" = "%@명 손님";
"%@ Meeting" = "%@ 미팅";
"%@ Meetings Started" = "%@개 미팅 시작";
"%@ Member" = "%@명 구성원";
"%@ Members" = "%@명 구성원";
"%@ More Quick Link" = "%@개 더 많은 빠른 링크";
"%@ More Quick Links" = "%@개 더 많은 빠른 링크";
"%@ More Team Member" = "%@팀원 추가";
"%@ More Team Members" = "%@명 팀원 추가";
"%@ More Workspace" = "%@개 더 보기";
"%@ More Workspaces" = "%@개 추가 작업 공간";
"%@ New" = "%@ 새것";
"%@ New Messages" = "%@ 새 메시지";
"%@ Pages Remaining" = "%@페이지 남음";
"%@ Participant" = "%@ 참가자";
"%@ Participants" = "%@ 참가자들";
"%@ Pending Requests" = "%@ 개의 보류 중인 요청들";
"%@ Required" = "%@ 필수";
"%@ Result" = "%@개 결과";
"%@ Results" = "%@개 결과";
"%@ Selected" = "%@ 선택됨";
"%@ Session Expired" = "%@ 세션 만료";
"%@ Step" = "%@ 단계";
"%@ Steps" = "%@개 단계";
"%@ Total" = "%@ 총";
"%@ Users" = "%@명의 사용자";
"%@ Viewer" = "%@명의 뷰어";
"%@ Viewers" = "%@명의 뷰어";
"%@ Week" = "%@주";
"%@ Weeks" = "%@개 주들";
"%@ Workspaces" = "%@개 작업 공간";
"%@ acknowledged an Acknowledgement" = "%@ 님이 확인을 승인했습니다";
"%@ acknowledged an Acknowledgement: %@" = "%1$@ 님이 확인을 승인했습니다: %2$@";
"%@ acknowledged this Acknowledgement." = "%@ 님이 이 확인을 승인했습니다.";
"%@ actions" = "%@개 조치";
"%@ actions assigned to you" = "%@개의 조치가 귀하에게 할당됨";
"%@ added a %@" = "%1$@님이 %2$@을 추가함";
"%@ added a Decision" = "%@이(가) 결정을 추가했습니다.";
"%@ added a DocuSign" = "%@ 님이 DocuSign을 추가함";
"%@ added a File Request" = "%@님이 파일 요청을 추가함";
"%@ added a Form" = "%@ 님이 양식을 추가했습니다";
"%@ added a Time Booking" = "%@님이 시간 예약을 추가했습니다";
"%@ added a To-Do" = "%@님이 수행할 일 추가함";
"%@ added a To-Do: %@" = "%1$@님이 수행할 일 추가함: %2$@";
"%@ added a Wait action" = "%@이(가) 대기 작업을 추가했습니다.";
"%@ added a checklist" = "%@님이 검사 목록을 추가함";
"%@ added a transaction" = "%@님이 거래 추가함";
"%@ added an Acknowledgement" = "%@님이 인정을 추가함";
"%@ added an Approval" = "%@님이 승인을 추가함";
"%@ added an E-Sign" = "%@ 님이 전자 서명을 추가했습니다";
"%@ added an Identity Verification" = "%@님이 신원 확인을 추가함";
"%@ added an annotation." = "%@님이 주석을 추가했습니다.";
"%@ added an attachment: %@" = "%1$@님이 첨부 자료를 추가했습니다: %2$@";
"%@ added the bot %@" = "%1$@이(가) 봇 %2$@을 추가했습니다.";
"%@ added the bots %@" = "%1$@가 봇 %2$@을 추가했습니다.";
"%@ added this %@." = "%1$@가 이 %2$@을 추가했습니다.";
"%@ added this Acknowledgement." = "%@ 님이 이 확인을 추가했습니다.";
"%@ added this Approval." = "%@ 님이 이 승인을 추가했습니다.";
"%@ added this Decision." = "%@이(가) 이 결정을 추가했습니다.";
"%@ added this DocuSign." = "%@님이 이 DocuSign을 추가했습니다.";
"%@ added this E-Sign." = "%@ 님이 이 전자 서명을 추가했습니다.";
"%@ added this File Request." = "%@ 님이 이 파일 요청을 추가했습니다.";
"%@ added this Form." = "%@ 님이 이 양식을 추가했습니다.";
"%@ added this Identity Verification." = "%@님이 상기 신원 확인을 추가했습니다.";
"%@ added this Time Booking." = "%@님이 이 시간 예약을 추가했습니다.";
"%@ added this To-Do." = "%@ 님이 이 작업관리를 추가했습니다.";
"%@ added this Wait action." = "%@이(가) 이 대기 조치를 추가했습니다.";
"%@ and %@ have been added to your team." = "%1$@님과 %2$@님이 귀하의 팀에 추가되었습니다.";
"%@ and %@ others have been added to your team." = "%1$@님과 %2$@명의 다른 사용자들이 귀하의 팀에 추가되었습니다.";
"%@ and others are typing…" = "%@님 및 다른 사용자가 입력 중입니다…";
"%@ annotated" = "%@ 주석 처리됨";
"%@ approved an Approval" = "%@ 님이 승인을 찬성했습니다";
"%@ approved an Approval: %@" = "%1$@ 님이 승인을 찬성했습니다: %2$@";
"%@ approved this Approval." = "%@ 님이 이 승인을 찬성했습니다.";
"%@ are speaking" = "%@님이 연설 중입니다";
"%@ are typing…" = "%@이(가) 입력 중입니다…";
"%@ assigned this %@ to %@." = "%1$@이(가) 이 %2$@을(를) %3$@에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this Acknowledgement to %@." = "%1$@ 님이 이 확인을 %2$@ 에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this Approval to %@." = "%1$@ 님이 이 승인을 %2$@ 에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this Decision to %@." = "%1$@이(가) 이 결정을 %2$@에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this DocuSign to %@." = "%1$@ 님이 이 DocuSign을 %2$@ 에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this E-Sign to %@ and %@ other users." = "%1$@이(가) 이 전자 서명을 %2$@와 %3$@명의 다른 사용자에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this E-Sign to %@ and one other user." = "%1$@이(가) 이 전자 서명을 %2$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this E-Sign to %@." = "%1$@ 님이 이 전자 서명을 %2$@ 에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this File Request to %@." = "%1$@ 님이 이 파일 요청을 %2$@ 에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this Form to %@." = "%1$@ 님이 이 양식을 %2$@ 에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this Identity Verification to %@." = "%1$@님이 이 신원 확인을 %2$@에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this Time Booking to %@." = "%1$@님이 이 시간 예약를 %2$@님에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this To-Do to %@." = "%1$@ 님이 이 작업관리를 %2$@ 에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this Wait action to %@." = "%1$@이(가) 이 대기 조치를 %2$@에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this to-do to %@." = "%1$@님이 이 수행할 일을 %2$@에게 할당했습니다.";
"%@ assigned this to-do to you." = "%@님이 이 수행할 일을 귀하에게 할당함.";
"%@ assigned to %@" = "%1$@이(가) %2$@에게 할당되었습니다.";
"%@ assigned to %@ and %@ other users" = "%1$@이(가) %2$@ 및 %3$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"%@ assigned to %@ and %@ other users." = "%1$@이(가) %2$@와 %3$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"%@ assigned to %@ and %@ other users: %@" = "%1$@이(가) %2$@와 %3$@명의 다른 사용자에게 할당됨: %4$@";
"%@ assigned to %@ and one other user" = "%1$@이(가) %2$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"%@ assigned to %@ and one other user." = "%1$@이(가) %2$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"%@ assigned to %@ and one other user: %@" = "%1$@이(가) %2$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당됨: %3$@";
"%@ assigned to %@." = "%1$@이(가) %2$@에게 할당되었습니다.";
"%@ assigned to %@: %@" = "%1$@가 %2$@에게 할당: %3$@";
"%@ assigned to you" = "%@가 당신에게 할당되었습니다.";
"%@ awaits preparation" = "%@ 준비를 기다립니다";
"%@ awaits preparation." = "%@ 준비를 기다리고 있습니다.";
"%@ awaits preparation: %@" = "%1$@ 준비를 기다립니다: %2$@";
"%@ awaits your preparation" = "%@이(가) 준비를 기다리고 있습니다.";
"%@ awaits your preparation." = "%@이(가) 준비를 기다리고 있습니다.";
"%@ awaits your preparation: %@" = "%1$@ 준비를 기다립니다: %2$@";
"%@ before" = "%@ 전";
"%@ before you" = "%1$@님 앞에";
"%@ booked a meeting" = "%@님이 미팅을 예약했습니다";
"%@ booked a meeting." = "%@님이 미팅을 예약했습니다.";
"%@ booked a meeting: %@" = "%1$@님이 다음 미팅을 예약했습니다. %2$@";
"%@ canceled" = "%@님 취소함";
"%@ canceled %@." = "%1$@이(가) %2$@를 취소했습니다.";
"%@ canceled a meeting: %@" = "%1$@가 회의를 취소했습니다: %2$@";
"%@ canceled the invitation to %@" = "%1$@님이 %2$@의 초대를 취소했습니다";
"%@ canceled the meeting." = "%@님이 미팅을 취소했습니다.";
"%@ canceled." = "%@ 취소됨.";
"%@ canceled: %@" = "%1$@ 취소됨: %2$@";
"%@ changed %@'s role to delegate." = "%1$@님이 %2$@의 역할을 대표로 변경했습니다.";
"%@ changed %@'s role to editor." = "%1$@님이 %2$@의 역할을 편집자로 변경했습니다.";
"%@ changed %@'s role to viewer." = "%1$@님이 %2$@의 역할을 뷰어로 변경했습니다.";
"%@ changed %@'s role." = "%1$@님이 %2$@의 역할을 변경했습니다.";
"%@ common available times found, excluding the client group or team. " = "클라이언트 그룹이나 팀을 제외하고 %@개의 공통 사용 가능 시간이 발견되었습니다.";
"%@ common available times found." = "%@개의 공동으로 사용 가능한 시간을 찾았습니다.";
"%@ completed" = "%@ 완료됨";
"%@ completed a %@" = "%1$@이(가) %2$@을 완료했습니다.";
"%@ completed a %@: %@" = "%1$@이(가) %2$@을 완료했습니다: %3$@";
"%@ completed a To-Do" = "%@ 수행할 일 완료";
"%@ completed a To-Do: %@" = "%1$@ 님이 작업관리를 완료했습니다: %2$@";
"%@ completed a Wait action" = "%@이(가) 대기 작업을 완료했습니다.";
"%@ completed a Wait action: %@" = "%1$@이(가) 대기 작업을 완료했습니다: %2$@";
"%@ completed action" = "%@개이 조치 완료함";
"%@ completed actions" = "%@개의 조치 완료함";
"%@ completed the preparation" = "%@이(가) 준비를 완료했습니다.";
"%@ completed the preparation." = "%@이(가) 준비를 완료했습니다.";
"%@ completed the preparation: %@" = "%1$@이(가) 준비를 완료했습니다: %2$@";
"%@ completed this %@." = "%1$@이(가) 이 %2$@을 완료했습니다.";
"%@ completed this To-Do." = "%@님이 이 수행할 일을 완료했습니다.";
"%@ completed this Wait action." = "%@이(가) 이 대기 조치를 완료했습니다.";
"%@ completed this request." = "%@이(가) 이 요청을 완료했습니다.";
"%@ completed this to-do." = "%@님이 이 수행할 일을 완료했습니다.";
"%@ completed." = "%@ 완료됨.";
"%@ completed: %@" = "%1$@ 완료됨: %2$@";
"%@ created a checklist." = "%@님이 검사 목록을 생성했습니다.";
"%@ created a clip" = "%@님이 클립을 생성했습니다";
"%@ created a folder \"%@\"." = "%1$@님이 \"%2$@\" 폴더를 생성했습니다.";
"%@ day" = "%@낮";
"%@ days" = "%@낮들";
"%@ days ago" = "%@낮 전";
"%@ declined a %@" = "%1$@이(가) %2$@을 거절했습니다.";
"%@ declined a %@: %@" = "%1$@이(가) %2$@을 거절했습니다: %3$@";
"%@ declined a DocuSign" = "%@ 님이 DocuSign을 거부했습니다";
"%@ declined a DocuSign: %@" = "%1$@ 님이 DocuSign을 거부했습니다: %2$@";
"%@ declined an Approval" = "%@ 님이 승인을 거부했습니다";
"%@ declined an Approval: %@" = "%1$@ 님이 승인을 거부했습니다: %2$@";
"%@ declined an E-Sign" = "%@ 님이 전자 서명을 거부했습니다";
"%@ declined an E-Sign: %@" = "%1$@ 님이 전자 서명을 거부했습니다: %2$@";
"%@ declined the meeting" = "%@님이 미팅을 거부함";
"%@ declined the request from %@ (%@) to join this workspace." = "%1$@이(가) %2$@ (%3$@)의이 워크스페이스 참여 요청을 거절했습니다.";
"%@ declined the request from %@ to join this workspace." = "%1$@님이 %2$@의 이 워크스페이스 가입 요청을 거절했습니다.";
"%@ declined this %@." = "%1$@이(가) 이 %2$@을(를) 거절했습니다.";
"%@ declined this Approval." = "%@ 님이 이 승인을 거부했습니다.";
"%@ declined this DocuSign." = "%@ 님이 이 DocuSign을 거부했습니다.";
"%@ declined this E-Sign." = "%@ 님이 이 전자 서명을 거부했습니다.";
"%@ declined to join." = "%@님이 가입을 거부했습니다.";
"%@ declined to sign" = "%@님이 서명 거부함";
"%@ deleted %@ files" = "%1$@님이 %2$@개 파일을 삭제했습니다";
"%@ deleted %@." = "%1$@님이 %2$@을 삭제했습니다.";
"%@ deleted a Decision" = "%@이(가) 결정을 삭제했습니다.";
"%@ deleted a Decision." = "%@이(가) 결정을 삭제했습니다.";
"%@ deleted a DocuSign" = "%@ 님이 DocuSign을 삭제함";
"%@ deleted a File Request" = "%@님이 파일 요청을 삭제함";
"%@ deleted a Form" = "%@ 님이 양식을 삭제했습니다";
"%@ deleted a Time Booking" = "%@님이 시간 예약을 삭제했습니다";
"%@ deleted a To-Do" = "%@님이 수행할 일을 삭제했습니다";
"%@ deleted a To-Do." = "%@이(가) 작업관리를 삭제했습니다";
"%@ deleted a Wait action" = "%@이(가) 대기 작업을 삭제했습니다.";
"%@ deleted a Wait action." = "%@이(가) 대기 작업을 삭제했습니다.";
"%@ deleted a file." = "%@님이 파일을 삭제했습니다.";
"%@ deleted a folder \"%@\"." = "%1$@님이 폴더 \"%2$@\"을 삭제했습니다.";
"%@ deleted a message." = "%@님이 메시지를 삭제했습니다.";
"%@ deleted a transaction" = "%@님이 거래를 삭제함";
"%@ deleted an Acknowledgement" = "%@님이 인정을 삭제함";
"%@ deleted an Approval" = "%@님이 승인을 삭제함";
"%@ deleted an E-Sign" = "%@이(가) 전자서명을 삭제했습니다.";
"%@ deleted an E-Sign." = "%@이(가) 전자서명을 삭제했습니다.";
"%@ deleted an Identity Verification" = "%@님이 신원 확인을 삭제함";
"%@ deleted an action" = "%@가 작업을 삭제했습니다";
"%@ disabled the to-do option." = "%@이(가) 할 일 옵션을 비활성화했습니다.";
"%@ document" = "%@개 문서";
"%@ documents" = "%@개의 문서";
"%@ due now" = "%@ 지금 마감입니다";
"%@ due on %@" = "%1$@ 마감일은 %2$@";
"%@ due on %@." = "%1$@ 마감일은 %2$@ 입니다.";
"%@ due on %@: %@" = "%1$@ 마감일은 %2$@: %3$@";
"%@ due today" = "오늘 %@ 마감";
"%@ due today." = "%@ 마감일은 오늘입니다.";
"%@ due today: %@" = "%1$@ 마감일은 오늘: %2$@";
"%@ edited this %@." = "%1$@가 이 %2$@을 편집했습니다.";
"%@ edited this Acknowledgement." = "%@ 님이 이 확인을 편집했습니다.";
"%@ edited this Approval." = "%@ 님이 이 승인을 편집했습니다.";
"%@ edited this Decision." = "%@이(가) 이 결정을 편집했습니다.";
"%@ edited this DocuSign." = "%@ 님이 이 DocuSign을 편집했습니다.";
"%@ edited this E-Sign." = "%@ 님이 이 전자 서명을 편집했습니다.";
"%@ edited this File Request." = "%@ 님이 이 파일 요청을 편집했습니다.";
"%@ edited this Form." = "%@ 님이 이 양식을 편집했습니다.";
"%@ edited this Identity Verification." = "%@님이 상기 신원 확인을 편집했습니다.";
"%@ edited this Time Booking." = "%@님이 이 시간 예약을 수정했습니다.";
"%@ edited this To-Do." = "%@ 님이 이 작업관리를 편집했습니다.";
"%@ edited this Wait action." = "%@이(가) 이 대기 작업을 편집했습니다.";
"%@ enabled the to-do option." = "%@이(가) 할 일 옵션을 활성화했습니다.";
"%@ ended a meeting: %@" = "%1$@님이 회의를 종료했습니다: %2$@";
"%@ ended the meeting." = "%@님이 이 미팅을 종료했습니다.";
"%@ entered waiting room." = "%@님이 대기실에 들어갔습니다.";
"%@ files were not attached." = "%@개의 파일이 첨부되지 않았습니다.";
"%@ has been added to your %@ team. Use your team for 1:1 support and services from %@." = "%1$@이(가) 귀하의 %2$@ 팀에 추가되었습니다. %2$@로부터 1:1 지원 및 서비스를 받기 위해 팀을 사용하세요.";
"%@ has been added to your contacts" = "%@님이 귀하의 연락처에 추가되었습니다";
"%@ has been added to your team." = "%@님이 귀하의 팀에 추가되었습니다.";
"%@ has ended the live support session." = "%@이(가) 실시간 지원 세션을 종료했습니다.";
"%@ has invited you to join a meeting. To join, end the current meeting." = "%@님이 회의에 참여하도록 초대하였습니다. 참여하려면 현재 회의를 종료하세요.";
"%@ has invited you to join them on %@" = "%1$@님이 귀하를 %2$@에 가입하도록 초대하셨습니다";
"%@ has invited you to join them on the %@ Portal" = "%1$@님이 귀하를 %2$@ 포털에 가입하도록 초대하셨습니다";
"%@ has requested to join" = "%@이(가) 가입을 요청했습니다.";
"%@ has set a due date: %@" = "%1$@님이 만료 날짜를 설정했습니다: %2$@";
"%@ has started a %@" = "%1$@이(가) %2$@을 시작했습니다.";
"%@ has started a %@: %@" = "%1$@이(가) %2$@을 시작했습니다: %3$@";
"%@ has started an Identity Verification" = "%@님이 신원 확인을 시작함";
"%@ has started an Identity Verification: %@" = "%1$@님이 신원 확인을 시작했습니다. %2$@";
"%@ has started this %@." = "%1$@이(가) 이 %2$@을 시작했습니다.";
"%@ has started this Identity Verification." = "%@님이 상기 신원 확인을 시작했습니다.";
"%@ has started." = "%@ 이 시작되었습니다.";
"%@ hour" = "%@시간";
"%@ hours" = "%@시간들";
"%@ installed a bot" = "%1$@님이 봇을 설치했습니다";
"%@ invited %@ to join" = "%1$@님이 %2$@님을 가입하도록 초대하셨습니다";
"%@ invited %@ to join \"%@\". %@ approved this invite." = "%1$@님이 %2$@님을 \"%3$@\"에 가입하도록 초대하셨습니다. %4$@님이 이 초대를 승인했습니다.";
"%@ is %@ right now and may not be able to respond." = "%1$@님이 현재 %2$@ 상태이며, 응답하지 못할 수 있습니다.";
"%@ is away right now and may not be able to respond." = "%@이(가) 현재 부재중이어서 응답하지 못할 수 있습니다.";
"%@ is controlling the co-browsing session." = "%@이(가) 협동 브라우징 세션을 제어하고 있습니다.";
"%@ is currently out of the office." = "%@님은 현재 사무실을 비우셨습니다.";
"%@ is currently out of the office. If you have any urgent issues, feel free to chat with %@." = "%1$@님은 현재 사무실을 비우셨습니다. 급한 문제가 있으시면 %2$@님과 대화해 주시기 바랍니다.";
"%@ is currently out of the office:" = "%@님은 현재 사무실을 비우셨습니다:";
"%@ is currently unavailable and will review your message as soon as they return." = "%@님은 현재 사용 불가 상태이며, 메시지가 반환되는 즉시 검토할 것입니다.";
"%@ is currently unavailable:" = "%@을(를) 현재 사용할 수 없습니다:";
"%@ is inviting you to a workspace.\r\n\r\nTopic: %@\r\n\r\nOpen the workspace with the share link:\r\n%@" = "%1$@님이 귀하를 작업 공간에 초대하셨습니다.\r\n\r\n주제: %2$@\r\n\r\n공유 링크를 사용하여 작업 공간을 여십시오:\r\n%3$@";
"%@ is muted" = "%@님이 음소거됨";
"%@ is now the presenter." = "%@님이 이제 발표자입니다.";
"%@ is speaking" = "%@님이 발표 중입니다";
"%@ is typing…" = "%@님이 입력 중입니다…";
"%@ is unmuted" = "%@님이 음소거 해제됨";
"%@ joined" = "%1$@님이 가입함";
"%@ joined the meeting" = "%@님이 회의에 참석했습니다.";
"%@ left" = "%@님이 탈퇴했습니다";
"%@ left the audio session" = "%@이(가) 오디오 세션을 나갔습니다.";
"%@ left the meeting" = "%@이(가) 회의에서 나갔습니다.";
"%@ made a decision" = "%@이(가) 결정을 내렸습니다.";
"%@ made a decision: %@" = "%1$@이(가) 결정을 내렸습니다: %2$@";
"%@ manually completed an Identity Verification" = "%@님이 신원 확인을 수동으로 완료함";
"%@ manually completed an Identity Verification on behalf of %@" = "%1$@님이 %2$@을 대신하여 신원 확인을 수동으로 완료했습니다.";
"%@ manually completed an Identity Verification on behalf of %@: %@" = "%1$@님이 %2$@을 대신하여 신원 확인을 수동으로 완료했습니다: %3$@";
"%@ manually completed an Identity Verification: %@" = "%1$@님이 신원 확인을 수동으로 완료했습니다. %2$@";
"%@ manually completed this Identity Verification on behalf of %@." = "%1$@님이 %2$@을 대신하여 상기 신원 확인을 수동으로 완료했습니다.";
"%@ manually completed this Identity Verification." = "%@님이 상기 신원 확인을 수동으로 완료했습니다.";
"%@ marked a %@ as completed" = "%1$@이(가) %2$@을 완료로 표시했습니다.";
"%@ marked a %@ as completed: %@" = "%1$@님이 %2$@을(를) 완료로 표시함: %3$@";
"%@ marked an %@ as completed" = "%1$@이(가) %2$@을(를) 완료됨으로 표시했습니다.";
"%@ marked an %@ as completed: %@" = "%1$@이(가) %2$@을(를) 완료된 것으로 표시했습니다: %3$@";
"%@ marked an E-Sign as completed: %@" = "%1$@님이 전자 서명을 완료로 표시했습니다: %2$@";
"%@ marked this %@ as completed." = "%1$@이(가) 이 %2$@를 완료로 표시했습니다.";
"%@ member" = "%@ 명의 멤버";
"%@ members" = "%@명의 멤버들";
"%@ min" = "%@ min";
"%@ mins" = "%@ mins";
"%@ minute" = "%@분";
"%@ minute meeting" = "%@분 회의";
"%@ minutes" = "%@분";
"%@ month" = "%@개월";
"%@ months" = "%@개월들";
"%@ months ago" = "%@개월 전";
"%@ new action has been added" = "%@개의 새로운 액션이 추가되었습니다.";
"%@ new actions have been added" = "%@개의 새로운 액션이 추가되었습니다.";
"%@ of %@" = "%2$@ 중 %1$@";
"%@ pages" = "%@ 페이지";
"%@ participant" = "%@명 참여자";
"%@ participants" = "%@명 참여자";
"%@ pending action" = "%@개의 보류 중 조치";
"%@ pending actions" = "%@개의 보류 중 조치";
"%@ pending requests require your approval." = "%1$@개의 보류 중인 요청에는 사용자의 승인이 필요합니다.";
"%@ people have entered the waiting room." = "%@명이 대기실에 들어왔습니다.";
"%@ remaining" = "%1$@ 남음";
"%@ removed %@" = "%1$@님이 %2$@을 삭제했습니다";
"%@ removed %@ actions" = "%1$@가 %2$@개의 작업을 제거했습니다";
"%@ removed an attachment: %@" = "%1$@님이 첨부 자료를 삭제했습니다: %2$@";
"%@ removed bot %@" = "%1$@가 봇 %2$@를 제거했습니다.";
"%@ removed by %@" = "%2$@이(가) %1$@을(를) 제거했습니다.";
"%@ removed the assignee" = "%@님이 피지정자를 삭제했습니다";
"%@ removed the assignee." = "%@님이 피지정자를 삭제했습니다.";
"%@ removed the checklist." = "%@님이 검사 목록을 삭제했습니다.";
"%@ removed the due date" = "%@님이 만료일을 삭제했습니다";
"%@ renamed a file" = "%@님이 파일 이름을 변경했습니다";
"%@ renamed a file to \"%@\"." = "%1$@이(가) 파일 이름을 \"%2$@\"로 변경했습니다.";
"%@ renamed a folder to \"%@\"." = "%1$@님이 홀더 이름을 \"%2$@\"으로 변경했습니다.";
"%@ renamed the meeting." = "%@님이 미팅의 이름을 변경했습니다.";
"%@ renamed the workspace to %@" = "%1$@님이 작업 공간의 이름을 %2$@으로 변경했습니다.";
"%@ renamed this file." = "%@님이 이 파일의 이름을 변경했습니다.";
"%@ reopened a File Request" = "%@님이 파일 요청을 다시 열었음";
"%@ reopened a File Request: %@" = "%1$@ 님이 파일 요청을 다시 열었습니다: %2$@";
"%@ reopened a Form" = "%@이(가) 양식을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened a Form: %@" = "%1$@이(가) 양식을 다시 열었습니다: %2$@";
"%@ reopened a Time Booking" = "%@이(가) 시간 예약을 다시 열었습니다";
"%@ reopened a To-Do" = "%@님이 수행할 일을 다시 열었습니다";
"%@ reopened a To-Do: %@" = "%1$@ 님이 작업관리를 다시 열었습니다: %2$@";
"%@ reopened a meeting: %@" = "%1$@이(가) 회의를 다시 열었습니다: %2$@";
"%@ reopened a transaction" = "%@이(가) 거래를 다시 열었습니다.";
"%@ reopened an Acknowledgement" = "%@이(가) 인정을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened an Acknowledgement: %@" = "%1$@이(가) 인정 사항을 다시 열었습니다: %2$@";
"%@ reopened an Approval" = "%@이(가) 승인을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened an Approval: %@" = "%1$@이(가) 승인을 다시 열었습니다: %2$@";
"%@ reopened an E-Sign" = "%@님이 전자 서명을 다시 열었습니다";
"%@ reopened an E-Sign: %@" = "%1$@님이 전자 서명을 다시 열었습니다: %2$@";
"%@ reopened this Acknowledgement." = "%@이(가) 이 인정을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened this Approval." = "%@이(가) 이 승인을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened this E-Sign." = "%@이(가) 이 전자 서명을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened this File Request." = "%@ 님이 이 파일 요청을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened this Form." = "%@이(가) 이 양식을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened this Time Booking." = "%@님이 이 시간 예약을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened this To-Do." = "%@님이 이 수행할 일을 다시 열었습니다.";
"%@ reopened this to-do." = "%@님이 이 수행할 일을 다시 열었습니다.";
"%@ requested to join the workspace" = "%@님이 작업 공간에 가입을 요청했습니다.";
"%@ requested to remove %@ from \"%@\". %@ approved this request." = "%1$@님이 \"%3$@\"에서 %2$@님을 삭제할 것을 요청했습니다. %4$@님이 이 요청을 승인했습니다.";
"%@ rescheduled a meeting: %@" = "%1$@님이 회의를 다시 예약했습니다: %2$@";
"%@ rescheduled the meeting." = "%@님이 미팅 일정을 변경했습니다.";
"%@ reviewed a File Request" = "%@님이 파일 요청을 검토함";
"%@ reviewed a File Request: %@" = "%1$@ 님이 파일 요청을 검토했습니다: %2$@";
"%@ reviewed this File Request." = "%@ 님이 이 파일 요청을 검토했습니다.";
"%@ scheduled a meeting: %@" = "%1$@님이 회의를 예약했습니다: %2$@";
"%@ selected" = "%@ 선택됨";
"%@ set a due date: %@" = "%1$@님이 만료일을 설정했습니다: %2$@";
"%@ shared a clip" = "%@이(가) 클립을 공유했습니다.";
"%@ shared a file" = "%@님이 파일을 공유했습니다";
"%@ shared a location" = "%@님이 위치를 공유했습니다";
"%@ shared a note" = "%@님이 노트를 공유했습니다";
"%@ shared a video" = "%@님이 동영상을 공유했습니다";
"%@ shared a web link" = "%@님이 웹 링크를 공유했습니다";
"%@ shared a whiteboard" = "%@님이 화이트보드를 공유했습니다";
"%@ shared an audio" = "%@님이 오디오를 공유했습니다";
"%@ shared an email" = "%@님이 이메일을 공유했습니다";
"%@ shared an image" = "%@님이 이미지를 공유했습니다";
"%@ signed a DocuSign" = "%@님이 DocuSign에 서명함";
"%@ signed a DocuSign: %@" = "%1$@님이 DocuSign에 서명했습니다: %2$@";
"%@ signed an E-Sign" = "%@ 님이 전자 서명했습니다";
"%@ signed an E-Sign: %@" = "%1$@ 님이 전자 서명했습니다: %2$@";
"%@ signed this DocuSign." = "%@ 님이 이 DocuSign에 서명했습니다.";
"%@ signed this E-Sign." = "%@ 님이 이 전자 서명에 서명했습니다.";
"%@ signed." = "%@님이 서명했습니다.";
"%@ started a meeting: %@" = "%1$@이(가) 회의를 시작했습니다: %2$@";
"%@ started the meeting." = "%@님이 미팅을 시작했습니다.";
"%@ started this workspace." = "%@님이 이 작업 공간을 시작했습니다.";
"%@ step assigned to you" = "%@단계가 할당됨";
"%@ steps assigned to you" = "귀하에게 할당된 %@단계";
"%@ submitted %@ file" = "%1$@님이 %2$@개 파일을 제출함";
"%@ submitted %@ file." = "%1$@ 님이 %2$@ 개 파일을 제출했습니다.";
"%@ submitted %@ file: %@" = "%1$@ 님이 %2$@ 개 파일을 제출했습니다: %3$@";
"%@ submitted %@ files" = "%1$@님이 %2$@개 파일을 제출함";
"%@ submitted %@ files." = "%1$@ 님이 %2$@ 개의 파일을 제출했습니다.";
"%@ submitted %@ files: %@" = "%1$@ 님이 %2$@ 개 파일을 제출했습니다: %3$@";
"%@ submitted a Form" = "%@ 님이 양식을 제출했습니다";
"%@ submitted a Form: %@" = "%1$@ 님이 양식을 제출했습니다: %2$@";
"%@ submitted this Form." = "%@ 님이 이 양식을 제출했습니다.";
"%@ uninstalled a bot" = "%1$@님이 봇을 삭제했습니다";
"%@ updated a To-Do" = "%@ 님이 작업관리를 업데이트";
"%@ updated a To-Do." = "%@ 님이 작업관리를 업데이트했습니다.";
"%@ updated a note." = "%@님이 노트를 업데이트했습니다.";
"%@ updated the meeting name to %@." = "%1$@님이 회의 이름을 %2$@(으)로 변경했습니다.";
"%@ updated this note." = "%@님이 이 노트를 업데이트했습니다.";
"%@ updated this to-do." = "%@님이 이 수행할 일을 업데이트했습니다.";
"%@ used out of %@ limit." = "%2$@ 제한 중 %1$@ 사용했습니다.";
"%@ wants to invite %@ to join \"%@\"." = "%1$@님이 %2$@님을\"%3$@\"에 가입하도록 초대하려고 합니다.";
"%@ wants to remove %@ from \"%@\"." = "%1$@님이 \"%3$@\"에서 %2$@님을 삭제하려고 합니다.";
"%@ was added to the workspace" = "%@님이 작업 공간에 추가되었습니다.";
"%@ was removed from the workspace" = "%@님이 작업 공간에서 삭제되었습니다.";
"%@ week" = "%@개 주";
"%@ weeks" = "%@개 주들";
"%@ were added to the workspace" = "%@님이 작업 공간에 추가되었습니다.";
"%@ were removed from the workspace" = "%@님이 작업 공간에서 삭제되었습니다.";
"%@ will receive a copy by email" = "%@(으)로 이메일 사본이 전송됩니다.";
"%@ will receive a copy by email." = "%@(이)가 이메일로 사본을 받게 됩니다.";
"%@ will receive a copy by email: %@" = "%1$@이(가) 이메일로 사본을 받게 됩니다: %2$@";
"%@ years ago" = "%@년 전";
"%@'s Flow" = "%@의 플로우";
"%@'s Meeting" = "%@님의 미팅";
"%@'s clip" = "%@의 클립";
"%@'s invite for %@ to join \"%@\" is awaiting approval." = "%2$@님을 \"%3$@\"에 가입하도록 하기 위한 %1$@님의 초대가 승인 대기중입니다.";
"%@'s invite request for %@ to join \"%@\" has been rejected by %@." = "%2$@님을 \"%3$@\"에 가입하도록 하기 위한 %1$@님의 초대가 %4$@에 의해 거부되었습니다.";
"%@'s meeting" = "%@님의 미팅";
"%@'s request to remove %@ from \"%@\" has been rejected by %@." = "%2$@님을 \"%3$@\"에서 삭제할 데 대한 %1$@님의 요청이 %4$@에 의해 거부되었습니다.";
"%@'s request to remove %@ from \"%@\" is awaiting approval." = "%2$@님을 \"%3$@\"에서 삭제할 데 대한 %1$@님의 요청이 승인 대기중입니다.";
"%@: %@" = "%1$@: %2$@";
"%@: Voice Message" = "%@: 음성 메시지";
"%ld more" = "%ld 이상";
"(Disabled)" = "(미작동됨)";
"(Host, Presenter)" = "(주최자, 발표자)";
"(Me)" = "(나)";
"+ Add" = "+ 추가";
"+ INVITE" = "+ 초대";
"+ Invite" = "+ 초대하기";
"+%@ more" = "+%@ 이상";
"+%@ other users" = "+%@명의 다른 사용자들";
"+1 other" = "+1 기타";
"0 Viewers" = "0명의 뷰어";
"0 files submitted." = "0개 파일이 제출되었습니다.";
"0 matching results" = "일치하는 결과 0개";
"1 Assignee" = "1명의 피지정자";
"1 Bot" = "1개의 봇";
"1 Guest" = "손님 1명";
"1 Member" = "구성원 1명";
"1 Page Remaining" = "1페이지 남음";
"1 Pending Request" = "1 개의 보류 중인 요청";
"1 Step" = "1단계";
"1 Viewer" = "1명의 뷰어";
"1 action assigned to you" = "귀하에게 할당된 1개의 동작";
"1 day ago" = "1낮전에";
"1 month ago" = "한달전에";
"1 request to approve" = "승인 요청 1건";
"1 year ago" = "1년 전";
"A maximum of %@ stamps are supported. Please delete an existing stamp to add a new one." = "최대 %@개의 도장이 지원됩니다. 새 도장을 추가하려면 기존 도장을 삭제하세요.";
"A network error occurred." = "네트워크 오류가 발생했습니다.";
"A network issue prevented us from starting co-browsing. Please try again." = "네트워크 문제로 인해 협동 브라우징을 시작하지 못했습니다. 다시 시도해 주세요.";
"A user with this email address already exists under a different name:" = "이 이메일 주소를 가진 사용자가 다른 이름으로 이미 존재합니다:";
"A user with this phone number already exists under a different name:" = "이 전화번호를 가진 사용자가 다른 이름으로 이미 존재합니다:";
"ACTIVITIES" = "활동들";
"ANIMALS & NATURE" = "동물 & 자연";
"Accept" = "수락";
"Accept Invitation" = "초대 수락";
"Accept Signature" = "서명 수락";
"Accept to join..." = "가입 수락...";
"Accepted" = "수락됨";
"Access denied" = "접근 거부됨";
"Access your Portal URL by entering the verification code we just sent to %@" = "방금 %@로 전송한 인증 코드를 입력하여 포털 URL에 접근하십시오";
"Account" = "계정";
"Account Creation Failed" = "계정 생성 실패";
"Account Deleted" = "계정 삭제됨";
"Account Settings" = "계정 설정";
"Account Verification" = "계정 확인";
"Account reconnected" = "계정이 다시 연결되었습니다";
"Acknowledge" = "인정하기";
"Acknowledged" = "인정함";
"Acknowledgement" = "인정";
"Acknowledgement assigned to %@" = "%@에게 배정된 인정";
"Acknowledgement assigned to %@ and %@ other users" = "인정이 %1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"Acknowledgement assigned to %@ and %@ other users." = "인정이 %1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"Acknowledgement assigned to %@ and %@ other users: %@" = "%1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당된 인정: %3$@";
"Acknowledgement assigned to %@ and one other user" = "인정이 %@ 및 다른 한 명의 사용자에게 할당됨";
"Acknowledgement assigned to %@ and one other user." = "인정이 %@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"Acknowledgement assigned to %@ and one other user: %@" = "인정이 %1$@와 다른 한 명에게 할당됨: %2$@";
"Acknowledgement assigned to %@." = "%@에게 배정된 인정.";
"Acknowledgement assigned to %@: %@" = "%1$@에게 배정된 인정: %2$@";
"Acknowledgement assigned to you" = "인정이 귀하에게 할당됨";
"Acknowledgement completed" = "인정 완료";
"Acknowledgement completed." = "인정 완료.";
"Acknowledgement completed: %@" = "인정 완료: %@";
"Acknowledgement due now" = "인정 기한은 지금입니다";
"Acknowledgement due soon" = "곧 인정이 필요합니다";
"Acknowledgement due today" = "오늘 확인 마감";
"Acknowledgement overdue (%@)" = "인정이 지연되었습니다 (%@)";
"Action" = "조치";
"Action Cannot Be Deleted" = "작업을 삭제할 수 없습니다.";
"Action Items" = "조치 항목";
"Action Limit Reached" = "조치 한도 도달";
"Action Needed By" = "조치 필요자";
"Action Required" = "조치가 필요함";
"Action Updated" = "작업 업데이트됨";
"Action assigned to you" = "당신에게 할당된 작업";
"Action due soon" = "조속히 조치 필요";
"Action due today" = "오늘 조치 만기";
"Action in Progress" = "진행 중인 조치";
"Action not started" = "작업이 시작되지 않았습니다";
"Action overdue (%@)" = "행동 기한 초과 (%@)";
"Action required from @%@" = "@%1$@가 요청한 조치";
"Action skipped" = "작업 건너뛰기";
"Action will be due in %@." = "조치는 %@에 마감됩니다.";
"Actions" = "작업들";
"Actions Reassigned" = "조치가 재할당되었습니다.";
"Actions and flows will appear here" = "여기에 액션과 플로우가 표시됩니다";
"Actions sent to this workspace will show up here." = "이 작업 공간으로 전송된 조치가 여기에 표시됩니다.";
"Active Transactions" = "활성 거래";
"Activities" = "활동";
"Add" = "추가";
"Add Account" = "계정 추가";
"Add Annotation" = "주석 추가";
"Add Another Portal" = "다른 포털 추가";
"Add Assignee" = "할당자 추가";
"Add Assignees" = "담당자 추가";
"Add Attachment" = "첨부 자료 추가";
"Add Backup User" = "백업 사용자 추가";
"Add Bots" = "봇 추가";
"Add Calendar" = "캘린더 추가";
"Add Clients" = "고객 추가";
"Add Comments" = "코멘트 추가";
"Add Contacts" = "연락처 추가";
"Add Details" = "상세 정보 추가";
"Add E-Sign Details" = "전자 서명 세부사항 추가";
"Add File" = "파일 추가";
"Add Files" = "파일 추가";
"Add Guest" = "손님 추가";
"Add Here" = "여기에 추가";
"Add Jumio details" = "Jumio 세부사항 추가";
"Add Members" = "구성원 추가하기";
"Add New" = "새로 추가";
"Add New Action" = "새로운 액션 추가";
"Add New Stamp" = "새로운 도장 추가";
"Add Password" = "비밀번호 추가";
"Add Reaction" = "반응 추가";
"Add Role" = "직무 추가";
"Add Roles" = "역할 추가";
"Add Signers" = "서명자 추가";
"Add User" = "사용자 추가";
"Add Viewers" = "뷰어 추가";
"Add Viewers (Optional)" = "뷰어 추가(선택사항)";
"Add Yourself" = "본인 추가";
"Add a Role" = "역할 추가";
"Add a To-Do" = "수행할 일 추가";
"Add a To-Do Item" = "수행할 일 항목 추가";
"Add a brief description for all workspace members to see" = "모든 작업 공간 멤버가 볼 수 있는 간단한 설명을 추가하십시오";
"Add a role" = "역할 추가";
"Add description" = "설명 추가";
"Add distribution list" = "배포 목록 추가";
"Add files" = "파일 추가";
"Add information regarding the purpose of booking this time" = "이번 시간 예약 목적에 대한 정보 추가";
"Add portals to resume working with your team" = "팀과의 작업을 재개하기 위해 포털을 추가하세요";
"Add roles that represent people who will need to take action in this flow." = "이 플로우에서 행동을 취해야 할 사람들을 대표하는 역할을 추가하세요.";
"Add roles to this workspace" = "이 워크스페이스에 역할 추가하기";
"Add signers to continue" = "계속하려면 서명자 추가";
"Add the information below to get started!" = "시작하려면 아래 정보를 추가하십시오!";
"Add to Contacts" = "연락처에 추가";
"Add to calendar" = "캘린더에 추가";
"Add useful information about your DocuSign" = "당신의 DocuSign에 대한 유용한 정보를 추가하세요";
"Add useful information about your decision" = "당신의 결정에 대한 유용한 정보를 추가하세요";
"Add useful information about your e-sign" = "당신의 전자 서명에 대한 유용한 정보를 추가하세요";
"Add useful information about your request" = "요청에 대한 유용한 정보를 추가하세요";
"Add viewers to this workspace to include people who have not been assigned an action in this flow." = "이 흐름에 조치가 할당되지 않은 사용자를 포함하기 위해 이 작업 공간에 시청자를 추가합니다.";
"Added" = "추가됨";
"Added Successfully" = "성공적으로 추가했습니다";
"Added a checklist %@" = "검사 목록 %@을 추가함";
"Added on %@" = "%@에 추가됨";
"Adding Failed" = "추가 실패함";
"Adding bots to your workspace can help address client inquiries." = "작업 공간에 봇을 추가하면 클라이언트의 문의에 대응하는 데 도움이 됩니다.";
"Adding fields..." = "필드 추가 중...";
"Adding..." = "추가 중...";
"Additional Options" = "추가 선택지";
"Admin" = "관리자";
"Admit" = "허락";
"Admit All" = "모두 허락";
"Advanced Meeting Settings" = "고급 회의 설정";
"After dialing into the meeting, please return to %@." = "회의에 전화로 연결한 후, %@로 돌아가 주세요.";
"After files are submitted, you’ll see them here." = "파일을 제출하면 여기에 파일이 표시됩니다.";
"After the roles are assigned, the date and time slots will be displayed here." = "역할이 할당되면 날짜 및 시간대가 여기에 표시됩니다.";
"Agenda" = "의제";
"Album" = "앨범";
"All" = "전체";
"All Activities" = "모든 활동";
"All Clients" = "모든 고객";
"All Files" = "모든 파일";
"All Meetings" = "모든 미팅";
"All Templates" = "모든 템플릿";
"All Transactions" = "모든 거래";
"All actions awaiting others' responses will appear here." = "다른 사람의 응답을 기다리는 모든 조치가 여기에 표시됩니다.";
"All actions awaiting your response will appear here." = "귀하의 응답을 기다리는 모든 조치가 여기에 표시됩니다.";
"All actions were completed." = "모든 작업이 완료되었습니다.";
"All assignees can work together to fill out this form. Once one assignee submits the form, it will be completed." = "모든 담당자가 함께 이 양식을 작성할 수 있습니다. 한 명의 담당자가 양식을 제출하면, 그것으로 완료됩니다.";
"All bookmarked items will appear here." = "북마크한 모든 항목이 여기에 표시됩니다.";
"All comments and other activity on this file will also be deleted." = "이 파일의 모든 코멘트 및 기타 활동도 삭제됩니다";
"All completed actions will appear here." = "완료된 모든 조치가 여기에 나타납니다.";
"All participants have declined the invitation." = "모든 참가자가 초대를 거부했습니다.";
"All recurring meetings will be deleted." = "모든 정기 미팅이 삭제됩니다.";
"All the replies to this comment will be deleted as well." = "이 댓글에 대한 모든 회신도 삭제됩니다.";
"All updates on clients, actions, and other account info will appear here." = "고객, 조치 및 기타 계정 정보에 대한 모든 업데이트가 여기에 나타납니다.";
"All your tasks in one place" = "모든 작업을 한 곳에서 수행";
"Allow" = "허용";
"Allows anyone with the link to join as an internal user." = "링크를 가진 모든 사용자가 내부 사용자로 가입할 수 있도록 합니다.";
"Allows you to email content directly into this workspace." = "이메일을 통해 콘텐츠를 이 작업 공간으로 직접 보낼 수 있습니다.";
"Alphabetically" = "알파벳 순서";
"Already have an account?" = "계정이 이미 있습니까?";
"Alt" = "Alt";
"Amount" = "금액";
"An Update Is Required" = "업데이트가 필요합니다";
"An agent will respond when one is available." = "아래에 메시지를 남겨 주십시오.";
"An alternate path has already been executed. This %@ has now been skipped, so your changes cannot be saved. You will be directed back to the workspace." = "대체 경로가 이미 실행되었습니다. 이 %@는 건너뛰어졌으므로 변경 사항을 저장할 수 없습니다. 워크스페이스로 돌아갑니다.";
"An email is required to use DocuSign integration. An admin can add an email to their account." = "DocuSign 통합을 사용하려면 이메일이 필요합니다. 관리자가 계정에 이메일을 추가할 수 있습니다.";
"An external user with access to invited workspaces only." = "초대된 작업 공간에만 접근할 수 있는 외부 사용자.";
"An internal user with the ability to create and manage new workspaces in your portal." = "포털에서 새로운 작업 공간을 생성하고 관리할 수 있는 내부 사용자입니다.";
"An update is available for this application. You'll need to update once you're connected to WiFi." = "이 애플리케이션에 업데이트가 가능합니다. WiFi에 연결되면 업데이트를 해야 합니다.";
"Annotated %@" = "주석 첨부 %@";
"Annotation Tools" = "주석 첨부 도구";
"Annotations and position comments will not be rotated (you will have to manually adjust them). Do you want to proceed?" = "주석 및 위치 코멘트가 회전하지 않습니다(수동으로 조정해야 함). 계속 진행하시겠습니까?";
"Another user is editing this note." = "다른 사용자가 이 메모를 편집 중입니다.";
"Any" = "모든";
"Any Date" = "임의의 날짜";
"Any Member" = "모든 구성원";
"Any User" = "모든 사용자";
"Any Workspace" = "모든 작업 공간";
"Any additional information we can use to help you?" = "도움을 드리기 위해 사용할 수 있는 추가 정보가 있으신가요?";
"Any unsaved changes on the webpage will be lost." = "웹 페이지에서 저장되지 않은 변경 내용이 손실됩니다.";
"Anyone" = "누구나";
"Anyone with the link" = "링크를 가진 누구나";
"Anyone with the meeting link can join" = "미팅 링크가 있는 사용자는 누구나 가입할 수 있습니다";
"Anyone with the meeting link can join all future recurring meetings from the same link without approval. We recommend enabling the waiting room for your security." = "회의 링크를 가진 누구나 승인 없이 동일한 링크를 통해 모든 향후 반복 회의에 참여할 수 있습니다. 보안을 위해 대기실 기능을 활성화하는 것이 좋습니다.";
"Anyone with the meeting link will need to be approved by the host to join" = "회의 링크를 가진 누구나 호스트의 승인을 받아야 참여할 수 있습니다.";
"Anything assigned to you will appear here so you can easily stay on top of things." = "귀하에게 할당된 모든 항목이 여기에 표시되므로 쉽게 최신 정보를 얻을 수 있습니다.";
"App" = "앱";
"Apple login disabled" = "애플 로그인 비활성화";
"Apply" = "적용";
"Approval" = "승인";
"Approval assigned to %@" = "%@에게 배정된 승인";
"Approval assigned to %@ and %@ other users" = "승인이 %1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"Approval assigned to %@ and %@ other users." = "승인이 %1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"Approval assigned to %@ and %@ other users: %@" = "승인이 %1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당됨: %3$@";
"Approval assigned to %@ and one other user" = "승인이 %@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"Approval assigned to %@ and one other user." = "승인이 %@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"Approval assigned to %@ and one other user: %@" = "승인이 %1$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당됨: %2$@";
"Approval assigned to %@." = "%@에게 배정된 승인.";
"Approval assigned to %@: %@" = "%1$@에게 배정된 승인: %2$@";
"Approval assigned to you" = "승인이 귀하에게 할당됨";
"Approval canceled" = "승인 취소됨";
"Approval canceled." = "승인 취소됨.";
"Approval completed" = "승인 완료됨";
"Approval completed." = "승인 완료됨.";
"Approval completed: %@" = "승인 완료됨: %@";
"Approval due now" = "승인 마감일";
"Approval due soon" = "곧 승인이 필요합니다";
"Approval due today" = "오늘 승인 마감";
"Approval overdue (%@)" = "승인 기한 초과 (%@)";
"Approve" = "승인";
"Approve All" = "모두 승인";
"Approve Pending Request" = "승인 대기 요청";
"Approved" = "승인됨";
"Archive" = "아카이브";
"Archive %@ Workspaces?" = "%@개 작업 공간을 기록하겠습니까?";
"Archive Workspace" = "작업 공간 기록";
"Archive workspace for everyone" = "모두를 위한 작업 공간 보관";
"Archive workspace for yourself" = "자신을 위해 작업 공간 보관하기";
"Archived" = "아카이브";
"Archived Workspaces" = "기록된 작업 공간";
"Archiving allows you to hide workspaces from your timeline. If any new activity occurs in the workspace, it will automatically unarchive." = "보관 기능을 사용하면 타임라인에서 워크스페이스를 숨길 수 있습니다. 워크스페이스에서 새로운 활동이 발생하면 자동으로 보관 해제됩니다.";
"Are You Sure You Want to End the Live Chat?" = "라이브 채팅을 종료하시겠습니까?";
"Are You Sure You Want to Log Out?" = "정말 로그아웃 하시겠습니까?";
"Are You Sure You Want to Log Out? " = "정말 로그아웃 하시겠습니까?";
"Are You Sure?" = "계속하시겠습니까?";
"Are you sure you want to cancel the upload of this file?" = "이 파일의 업로드를 취소하시겠습니까?";
"Are you sure you want to delete this meeting?" = "이 회의를 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to delete your %@ account?" = "%@ 계정을 정말로 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to discard your changes?" = "정말 변경 내용을 취소하시겠습니까?";
"Are you sure you want to disconnect?" = "정말 연결을 해제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to leave? All changes will be lost." = "정말 나가시겠습니까? 모든 변경 사항이 손실됩니다.";
"Are you sure you want to remove this attachment?" = "정말 이 첨부 자료를 삭제하시겠습니까?";
"Are you sure you want to remove “%@” from this workspace?" = "이 작업 공간에서 “%@”을(를) 정말로 제거하시겠습니까?";
"Are you sure you want to start the meeting before its scheduled time?" = "정말 예약된 시간 전에 미팅을 시작하시겠습니까?";
"Arrow" = "화살표";
"Asia Pacific" = "아시아 태평양";
"Ask the client to send a message to reactivate this workspace." = "고객에게 이 작업 공간을 다시 활성화하기 위한 메시지를 보내도록 요청합니다.";
"Assign" = "배정";
"Assign Client Groups" = "고객 그룹 할당";
"Assign Fields" = "필드 할당";
"Assign Roles" = "역할 할당";
"Assign to:" = "할당 대상:";
"Assigned clients will appear here." = "할당된 고객이 여기에 표시됩니다.";
"Assigned to" = "다음으로 배정됨";
"Assigned to %@: %@" = "%1$@에게 할당됨: %2$@";
"Assigned to Others" = "다른 사람에게 할당됨";
"Assigned to You" = "귀하에게 할당됨";
"Assigned to you" = "귀하에게 할당됨";
"Assigned to you: %@" = "당신에게 할당됨: %@";
"Assignee" = "피지정자";
"Assignee Limit Reached" = "할당자 제한에 도달";
"Assignee Only" = "피지정자만 해당";
"Assignee Options" = "할당자 옵션";
"Assignee removed" = "담당자가 제거되었습니다.";
"Assignees" = "피지정자";
"At least one action in the main flow is necessary to support an alternative branch." = "대체 분기를 지원하기 위해 메인 플로우에는 최소한 하나의 액션이 필요합니다.";
"At least one field you added has not been filled. Please fill in or remove the field(s) before finishing." = "추가하신 필드 중 최소 하나가 입력되지 않았습니다. 완료하기 전에 해당 필드를 입력하거나 제거해 주세요.";
"Attachment Limit Reached" = "첨부 자료 제한에 도달했습니다";
"Attachments" = "첨부 자료";
"Authentication" = "인증";
"Authentication Expired" = "인증 만료";
"Auto" = "자동";
"Auto save..." = "자동 저장 중...";
"AutoNavi Maps" = "AutoNavi 맵";
"Automatically Archive" = "자동으로 보관하기";
"Automatically Record Meeting" = "미팅 자동 기록";
"Automatically block off unavailable time when you have conflicts in your calendar(s)." = "캘린더에서 충돌이 있을 때 사용할 수 없는 시간을 자동으로 차단합니다.";
"Automations" = "자동화";
"Availability" = "사용성";
"Availability time range needs to be at least 1hr" = "사용가능 시간 범위는 1시간 이상이어야 합니다";
"Available" = "사용 가능";
"Available Clients" = "사용 가능한 고객";
"Available Hours" = "이용 가능한 시간";
"Awaiting Input" = "입력 대기";
"Away" = "떨어져 있음";
"Back" = "뒤로";
"Background Color" = "배경 색상";
"Backup User" = "사용자 백업";
"Baidu Maps" = "바이두 맵";
"Because certain actions do not allow a client group to be assigned, you can’t reassign to this group." = "특정 작업이 고객 그룹에 할당되는 것을 허용하지 않기 때문에, 이 그룹에 재할당할 수 없습니다.";
"Because certain actions do not allow a client group to be assigned, you can’t select one for this role." = "특정 작업에서 고객 그룹을 할당할 수 없기 때문에 이 역할에 대해 고객 그룹을 선택할 수 없습니다.";
"Because certain actions do not allow a team to be assigned, you can’t reassign to this team." = "특정 작업이 팀 할당을 허용하지 않기 때문에, 이 팀에 재할당할 수 없습니다.";
"Because certain actions do not allow a team to be assigned, you can’t select a team for this role." = "특정 작업에서 팀 할당이 허용되지 않기 때문에, 이 역할에 팀을 선택할 수 없습니다.";
"Before leaving, please reassign your pending actions to another person." = "나가기 전에 보류 중인 조치를 다른 사람에게 다시 할당하십시오.";
"Before leaving, please reassign your pending actions to someone else." = "떠나기 전에 보류 중인 작업을 다른 사람에게 재할당해 주세요.";
"Before removing, please reassign their pending actions to another person." = "제거하기 전에 보류 중인 조치를 다른 사람에게 다시 할당하십시오.";
"Before removing, please reassign their pending actions to someone else." = "제거하기 전에, 보류 중인 작업을 다른 사람에게 재할당해 주세요.";
"Below are the previous invitations sent to this email address." = "이 이메일 주소로 보낸 이전 초대장들입니다.";
"Beneficiary" = "수령인";
"Blank Workspace" = "빈 작업 공간";
"Blur" = "흐릿한";
"Booked" = "예약됨";
"Bookmark" = "책갈피";
"Bookmark added." = "북마크가 추가되었습니다.";
"Bookmark removed." = "북마크가 제거되었습니다.";
"Bookmarks" = "북마크";
"Bot" = "봇";
"Bot Deactivated" = "봇 비활성화";
"Bots" = "봇";
"Bring to front" = "앞으로 가져오기";
"Bubbles & Tags" = "버블 및 태그";
"Buffer Time" = "추가 출근 시간";
"Bulk Archive" = "다중 기록";
"Busy" = "바쁜";
"By %@" = "%@ 별";
"By Email" = "이메일 사용";
"By Phone" = "전화 사용";
"By SMS" = "SMS별";
"By clicking Open Flow, you agree to our %@." = "Open Flow'를 클릭함으로써, 당신은 우리의 %@에 동의하게 됩니다.";
"By clicking “Confirm”, I am confirming that I have read and understood the information contained in this acknowledgement request." = "\"확인\"을 클릭함으로써, 이 인정 요청에 포함된 정보를 읽고 이해했음을 확인합니다.";
"By continuing, you are giving consent to be recorded." = "계속하면 녹화하는 데 동의하는 것으로 간주됩니다.";
"By creating an account, you agree to our Terms of Service & Privacy Policy." = "계정을 생성하면 서비스 약관 및 개인 정보 보호 정책에 동의한 것으로 간주됩니다.";
"By tapping “Start”, you consent to Jumio collecting, processing, and sharing your personal information, which may include biometric data, pursuant to its Privacy Notice." = "\"시작\"을 탭함으로써 귀하는 Jumio가 귀하의 개인 정보를 수집, 처리, 공유하는 것에 동의하게 됩니다. 이는 생체 인식 데이터를 포함할 수 있으며, 그들의 개인정보 보호 고지에 따릅니다.";
"By trusting this device, you can skip this verification step for the next 30 days." = "이 기기를 신뢰함으로써, 다음 30일 동안 이 인증 단계를 건너뛸 수 있습니다.";
"By using this feature, I agree that I am authorized to use the uploaded image and that it complies with all relevant laws and regulations." = "이 기능을 사용함으로써, 업로드된 이미지 사용에 대한 권한이 있으며 모든 관련 법률 및 규정을 준수한다는 데 동의합니다.";
"CANCEL REQUEST" = "요청 취소";
"CANCELED" = "취소됨";
"Calendar" = "캘린더";
"Calendar Connections" = "캘린더 연결";
"Calendar type" = "캘린더 유형";
"Call" = "전화";
"Call Topic" = "전화 주제";
"Call Using Internet Audio" = "인터넷 오디오로 통화하기";
"Call busy" = "통화 중";
"Call canceled" = "통화 취소됨";
"Call ended" = "통화 종료됨";
"Call failed" = "통화 실패함";
"Call not answered" = "호출에 응답하지 않음";
"Calling..." = "전화하기...";
"Camera" = "카메라";
"Camera Access Denied" = "카메라 접속 거부됨";
"Can I call you later?" = "나중에 전화해도 되겠습니까?";
"Can be completed by…" = "작성자…";
"Can be edited by…" = "편집자…";
"Can view and request to join" = "조회하고 가입 요청할 수 있습니다";
"Cancel" = "취소";
"Cancel Global Pin" = "글로벌 고정 취소";
"Cancel Meeting" = "미팅 취소";
"Cancel Pin" = "고정 취소";
"Cancel Signature" = "서명 취소";
"Cancel scheduled meetings" = "예약된 미팅을 취소합니다.";
"Canceled" = "취소됨";
"Cannot Leave Workspace" = "작업 공간을 떠날 수 없음";
"Cannot Remove Assignee" = "피지정자를 제거할 수 없습니다.";
"Cannot open this file" = "이 파일을 열 수 없습니다";
"Cannot select this option while the current assignee is a client." = "현재 담당자가 고객인 경우 이 옵션을 선택할 수 없습니다.";
"Cannot select video." = "비디오를 선택할 수 없습니다.";
"Change Assignee" = "양수인 변경";
"Change Password" = "비밀번호 변경";
"Change email address" = "이메일 주소 변경";
"Change phone number" = "전화번호 변경";
"Change your filter settings to see more actions." = "더 많은 작업을 보려면 필터 설정을 변경하십시오.";
"Change your filter settings to see more contacts." = "더 많은 연락처를 보려면 필터 설정을 변경하십시오.";
"Change your filter settings to see more files." = "더 많은 파일을 보려면 필터 설정을 변경하십시오.";
"Change your filter settings to see more workspaces." = "더 많은 작업 공간을 보려면 필터 설정을 변경하십시오.";
"Change your profile picture" = "프로필 사진 변경";
"Character limit exceeded" = "문자 제한 초과함";
"Chat" = "채팅";
"Check" = "확인";
"Check out this video clip I created: %@" = "제가 만든 이 비디오 클립을 확인해 보십시오: %@";
"Check that you have the correct web address and try again." = "웹 주소가 올바른지 확인하고 다시 시도하십시오.";
"Checkbox" = "체크 박스";
"Checking participants' availability..." = "참가자\의 시간 가능 여부 확인 중...";
"Choose" = "선택";
"Choose File Name" = "파일 이름 선택";
"Choose Image" = "이미지 선택";
"Choose Type" = "유형 추가";
"Choose a data center" = "데이터 센터 선택";
"Choose a date..." = "날짜를 선택하십시오...";
"Choose a password that is unique and not easy to guess." = "고유하고 쉽게 추측할 수 없는 비밀번호를 선택하십시오.";
"Choose a time to reschedule" = "다시 예약할 시간 선택";
"Choose application" = "애플리케이션 선택";
"Choose from Library" = "라이브러리에서 선택하기";
"Choose how many assignees are required to upload a file for completion." = "완료를 위해 파일을 업로드해야 하는 담당자 수를 선택하십시오.";
"Choose how many assignees must acknowledge this action to complete it." = "이 조치를 완료하기 위해 몇 명의 담당자가 확인해야 하는지 선택하십시오.";
"Choose how many assignees must approve this action to complete it." = "이 작업을 완료하기 위해 몇 명의 담당자의 승인이 필요한지 선택하십시오.";
"Choose how many assignees must finish this to-do to complete it." = "이 할 일을 완료하기 위해 몇 명의 담당자가 완료해야 하는지 선택하십시오.";
"Clear" = "삭제";
"Clear All" = "모두 지우기";
"Click + to invite people to join" = "사람들을 초대하려면 +를 클릭하십시오";
"Click below to join the rest of your team on %@" = "%@에서 나머지 팀에 가입하려면 아래를 클릭하십시오";
"Click below to join the rest of your team on the %@ Portal" = "%@ 포털에서 다른 팀에 가입하려면 아래를 클릭하십시오";
"Click the link below to join me on %@ for dedicated support and service" = "%@에 가입하여 전용 지원 및 서비스를 받으려면 아래 링크를 클릭하십시오";
"Click the link below to join me on the %@ Portal for dedicated support and service" = "%@ 포털에 가입하여 전용 지원 및 서비스를 이용하려면 아래 링크를 클릭하십시오";
"Client" = "고객";
"Client Assigned to You" = "당신에게 할당된 고객";
"Client Blocked Account" = "고객 차단 계정";
"Client Group" = "고객 그룹";
"Client Groups" = "고객 그룹";
"Client Groups (Optional)" = "고객 그룹(선택 사항)";
"Client ID" = "클라이언트 ID";
"Client Left Workspace" = "작업 공간을 떠난 고객";
"Client Login" = "고객 로그인";
"Client Secret" = "클라이언트 비밀번호";
"Client Service Project - {Client Name}" = "클라이언트 서비스 프로젝트 - {클라이언트 이름}";
"Client Unfollowed Account" = "고객이 계정을 팔로우하지 않음";
"Client accepted invitation" = "고객이 초대를 수락했습니다";
"Client assigned to you" = "귀하에게 할당된 고객";
"Client groups are used to group client users together. They can be added as a group of members to any workspace and can be filtered on the timeline." = "클라이언트 그룹은 클라이언트 사용자들을 함께 묶기 위해 사용됩니다. 그룹의 멤버로서 어떤 작업 공간에도 추가될 수 있으며 타임라인에서 필터링될 수 있습니다.";
"Clients" = "고객";
"Clients (%@)" = "고객 (%@)명";
"Clip" = "클립";
"Clip-%@" = "클립-%@";
"Close" = "닫기";
"Close and Decline to Sign" = "닫고 서명 거부";
"Close and Sign Later" = "닫고 나중에 서명";
"Closed" = "닫음";
"Closed (Special Hours)" = "종료(특별 시간)";
"Co-Browse" = "협동 브라우징";
"Co-Browsing Session Ended" = "협동 브라우징 세션이 종료되었습니다";
"Co-browsing is already in progress." = "협동 브라우징이 이미 진행 중입니다.";
"Code Sent" = "코드 전송됨";
"Company" = "회사";
"Complete" = "완료";
"Complete Step" = "단계 완료";
"Completed" = "완료됨";
"Completed (%@)" = "완료됨 (%@)";
"Confirm" = "확인";
"Confirm Acknowledgement" = "인정 확인";
"Confirm Decision" = "결정 확인";
"Confirm Delete" = "삭제";
"Confirm Deletion" = "삭제 확인";
"Confirm Details" = "세부 정보 확인";
"Confirm Disconnect" = "연결 해제 확인";
"Confirm Invitation" = "초대 확인";
"Confirm the following to permanently delete your account." = "계정을 영구적으로 삭제하려면 다음을 확인하십시오.";
"Confirm your current password to continue." = "계속하려면 현재 비밀번호를 확인하십시오.";
"Confirmed" = "확인";
"Connect" = "연결하기";
"Connect with DocuSign" = "DocuSign에 연결하기";
"Connect with Zoom" = "Zoom에 연결하기";
"Connect with me on my app by clicking the link below:" = "아래 링크를 클릭하여 내 앱에서 연결해 주세요:";
"Connect with people by using your QR code." = "QR 코드를 사용하여 사람들과 연결하세요.";
"Connect your DocuSign account to use templates." = "테플릿을 사용하려면 DocuSign 계정을 연결하십시오.";
"Connect your Zoom account to schedule meetings" = "미팅을 예약하려면 Zoom 계정을 연결합니다";
"Connected" = "연결됨";
"Connected Successfully" = "연결 성공함";
"Connecting..." = "연결 중...";
"Connection Error" = "연결 오류";
"Consulting Project for {Customer Name}" = "{고객 이름}을 위한 컨설팅 프로젝트";
"Contact" = "연락처";
"Contact Administrator" = "관리자에게 문의";
"Contact Business" = "사업에 문의";
"Contact Details" = "연락처 상세 정보";
"Contact Email" = "연락처 이메일";
"Contact Information" = "연락처 정보";
"Contact Support" = "연락처 지원";
"Contact Updates" = "연락처 업데이트";
"Contact Us" = "연락처";
"Contact Your RM" = "RM에 문의하십시오";
"Contact Your Team" = "팀에 문의하십시오";
"Contact the administrator to upgrade your plan." = "관리자에게 연락하여 플랜을 업그레이드하십시오.";
"Contacts" = "연락처";
"Content" = "콘텐츠";
"Content Gallery" = "콘텐츠 갤러리";
"Content Library" = "콘텐츠 라이브러리";
"Content sent to the email below will be forwarded to this workspace." = "아래 이메일로 전송된 내용은 이 작업 공간으로 전달됩니다.";
"Continue" = "계속";
"Continue with Apple" = "Apple로 계속하기";
"Continue with Google" = "Google로 계속하기";
"Conversations" = "대화";
"Copied" = "복사됨";
"Copied successfully!" = "성공적으로 복사했습니다!";
"Copied successfully." = "성공적으로 복사되었습니다.";
"Copy" = "복사";
"Copy Address" = "주소 복사";
"Copy Invite Link" = "초대 링크 복사";
"Copy Link" = "링크 복사";
"Copy Meeting Link" = "미팅 링크 복사";
"Copy of %@" = "%@의 사본";
"Country or Region" = "국가 또는 지역";
"Cover" = "커버";
"Crash report" = "충돌 보고서";
"Create" = "생성";
"Create Account" = "계정 생성";
"Create Account to Connect" = "연결할 계정 만들기";
"Create Acknowledgement" = "인정 생성";
"Create Approval" = "승인 생성";
"Create E-Sign" = "전자 서명 생성";
"Create E-Sign Document" = "전자 서명 문서 생성";
"Create New" = "새로 생성";
"Create New Folder" = "새 폴더 생성";
"Create Workspace" = "작업 공간 생성";
"Create a Meeting" = "미팅 생성";
"Create a New Portal" = "새 포털 생성";
"Create your account" = "계정 만들기";
"Created" = "생성";
"Created a document to sign: %@" = "서명할 문서를 생성했습니다: %@";
"Created by" = "제작자";
"Created by %@" = "%@이 생성함";
"Created by Others" = "다른 사용자가 생성";
"Created by You" = "귀하께서 작성";
"Created on %@" = "%@에 생성됨";
"Creation Date" = "작성 날짜";
"Crop" = "자르기";
"Currency" = "통화";
"Current %@ Was Deleted" = "현재 %@이(가) 삭제됨";
"Current %@ already completed" = "현재 %@은(는) 이미 완료되었습니다.";
"Current %@ was completed" = "현재 %@이(가) 완료되었습니다.";
"Current Action Was Deleted" = "현재 작업이 삭제되었습니다";
"Current Page" = "현재 페이지";
"Current Step Was Removed" = "현재 단계가 제거됨";
"Custom" = "맞춤";
"Custom Due Date..." = "사용자 지정 마감일...";
"Custom..." = "맞춤...";
"Daily" = "일일";
"Dashboard" = "대시보드";
"Data Center" = "데이터 센터";
"Date" = "날짜";
"Date Created" = "생성 날짜";
"Date Sent" = "발송 날짜";
"Day" = "낮";
"Days" = "낮";
"Deactivate Workspace" = "작업 공간 비활성화";
"Deactivated" = "미작동됨";
"Deactivated Workspace" = "비활성화된 작업 공간";
"Decision" = "결정";
"Decision assigned to %@" = "결정이 %@에게 할당되었습니다.";
"Decision assigned to %@." = "결정이 %@에게 할당되었습니다.";
"Decision assigned to %@: %@" = "결정이 %1$@에게 할당됨: %2$@";
"Decision assigned to you" = "당신에게 할당된 결정";
"Decision completed" = "결정 완료됨";
"Decision completed." = "결정 완료됨.";
"Decision completed: %@" = "결정 완료: %@";
"Decision due now" = "지금 결정 필요";
"Decision due soon" = "곧 결정 필요";
"Decision due today" = "오늘 결정 마감";
"Decision overdue (%@)" = "결정 기한 초과 (%@)";
"Decline" = "거부";
"Decline Invitation" = "초대 거부";
"Declined" = "거부함";
"Declined to sign" = "서명 거부됨";
"Declined to sign %@." = "%@ 서명 거부됨.";
"Default" = "기본";
"Default Notification Settings" = "기본 알림 설정";
"Delegate" = "위임";
"Delete" = "삭제";
"Delete Account" = "계정 삭제";
"Delete Comment?" = "코멘트를 삭제하시겠습니까?";
"Delete File" = "파일 삭제";
"Delete File Alert" = "파일 삭제";
"Delete Folder" = "폴더 삭제";
"Delete Message" = "메시지 삭제";
"Delete Message?" = "메시지 삭제?";
"Delete Recurring Meeting" = "정기 미팅 삭제";
"Delete Status?" = "상태 삭제?";
"Delete Workspace" = "작업 공간 삭제";
"Delete Workspace?" = "작업 공간을 삭제하시겠습니까?";
"Delete my profile information" = "내 프로파일 정보 삭제";
"Delete recurring meeting" = "정기 미팅 삭제";
"Delete this message and any associated replies?" = "이 메시지와 관련된 응답을 삭제하시겠습니까?";
"Delete this message?" = "이 메시지를 삭제하시겠습니까?";
"Delete your %@ account?" = "%@ 계정을 삭제하시겠습니까?";
"Deny" = "거부";
"Deny All" = "모두 거부";
"Description" = "설명";
"Deselect" = "선택 해제";
"Deselect All" = "모두 선택 해제";
"Details" = "상세 정보";
"Determines the color of your status indicator. " = "상태 표시기의 색상을 결정합니다.";
"Dial" = "다이얼";
"Dial Number" = "다이얼 번호";
"Dial in" = "전화 걸기";
"Did not join" = "가입하지 않음";
"Didn’t receive the code?" = "코드를 받지 못했습니까?";
"Disabled" = "비활성화됨";
"Discard" = "폐기하기";
"Discard Changes" = "변경 사항 버리기";
"Disconnect" = "연결 해제";
"Disconnect Error" = "연결 해제 오류";
"Dismiss" = "종료";
"Dismiss All" = "모두 종료";
"Dismiss All Mentions?" = "모든 멘션을 취소하시겠습니까?";
"Dismiss All Notifications?" = "모든 알림을 취소하시겠습니까?";
"Dismiss Meeting Alert?" = "미팅 알림을 해제하시겠습니까?";
"Displayed to internal users only" = "내부 사용자에게만 표시됩니다";
"Distribution List" = "배포 목록";
"Do You Want To Remove %@?" = "%@을(를) 삭제하시겠습니까?";
"Do you want to add this person to the workspace and assign this action to them?" = "이 사용자를 작업 공간에 추가하고 이 조치를 해당 사용자에게 할당하시겠습니까?";
"Do you want to allow \"%@\" to use Touch ID?" = "\"%@\"이 터치 ID를 사용하도록 허용하시겠습니까?";
"Do you want to archive this workspace?" = "이 작업 공간을 보관하시겠습니까?";
"Do you want to confirm?" = "확인하시겠습니까?";
"Do you want to delete '%@' from this workspace? This cannot be undone." = "이 작업 공간에서 ‘%@’을(를) 삭제하시겠습니까? 이 제거는 취소할 수 없습니다.";
"Do you want to delete the file?" = "파일을 삭제하시겠습니까?";
"Do you want to delete the folder?" = "폴더를 삭제하시겠습니까?";
"Do you want to delete the selected files?" = "선택된 파일을 삭제하시겠습니까?";
"Do you want to delete the to-do item?" = "수행할 일 항목을 삭제하시겠습니까?";
"Do you want to end the meeting?" = "미팅을 종료하시겠습니까?";
"Do you want to leave the meeting?" = "미팅에서 나가시겠습니까?";
"Do you want to leave?" = "나가시겠습니까?";
"Do you want to remove %@ from the meeting?" = "회의에서 %@을(를) 제거하시겠습니까?";
"Do you want to remove '%@' from this workspace? This cannot be undone." = "이 작업 공간에서 ‘%@’을(를) 제거하시겠습니까? 이 제거는 취소할 수 없습니다.";
"Do you want to save files shared during the meeting?" = "미팅 중에 공유된 파일을 저장하시겠습니까?";
"Do you want to start a workspace with %@?" = "%@님과 작업 공간을 시작하시겠습니까?";
"Do you want to submit your signature?" = "서명을 제출하시겠습니까?";
"Do you want to use this link to join the meeting?" = "이 링크를 사용하여 미팅에 참여하시겠습니까?";
"DocuSign" = "DocuSign";
"DocuSign Integration" = "DocuSign 통합";
"DocuSign assigned to %@" = "DocuSign이 %@ 에게 할당";
"DocuSign assigned to %@ and %@ other users" = "DocuSign이 %1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"DocuSign assigned to %@ and %@ other users." = "DocuSign이 %1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"DocuSign assigned to %@ and %@ other users: %@" = "%1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당된 DocuSign: %3$@";
"DocuSign assigned to %@ and one other user" = "DocuSign이 %@ 및 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"DocuSign assigned to %@ and one other user." = "DocuSign이 %@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"DocuSign assigned to %@ and one other user: %@" = "DocuSign이 %1$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당됨: %2$@";
"DocuSign assigned to %@." = "DocuSign이 %@ 에게 할당되었습니다.";
"DocuSign assigned to %@: %@" = "DocuSign이 %1$@ 에게 할당되었습니다: %2$@";
"DocuSign assigned to you" = "귀하에게 할당된 DocuSign";
"DocuSign canceled" = "DocuSign 취소됨";
"DocuSign canceled." = "DocuSign이 취소되었습니다.";
"DocuSign canceled: %@" = "DocuSign이 취소되었습니다: %@";
"DocuSign completed" = "DocuSign 작성됨";
"DocuSign completed." = "DocuSign이 작성되었습니다.";
"DocuSign completed: %@" = "DocuSign이 작성되었습니다: %@";
"DocuSign due now" = "DocuSign 지금 마감";
"DocuSign due soon" = "곧 DocuSign이 필요합니다";
"DocuSign due today" = "DocuSign 오늘 마감";
"DocuSign overdue (%@)" = "DocuSign 기한 초과 (%@)";
"Document Only" = "문서 전용";
"Document Sent" = "문서 발송함";
"Document with Certificate" = "인증서가 있는 문서";
"Documents" = "문서";
"Documents to Sign" = "서명할 문서";
"Documents, statements, reports, and more, sent directly by us." = "당사가 직접 보낸 문서, 진술서, 보고서 등.";
"Don't Allow" = "허용하지 않음";
"Don't Move" = "움직이지 않기";
"Don't Save" = "저장 안 함";
"Done" = "마침";
"Don’t know your Portal URL?" = "귀하의 포털 URL을 모르십니까?";
"Don’t see your portal?" = "포털이 보이지 않습니까?";
"Download of %@ failed, please try again." = "%@ 다운로드 실패, 다시 시도해 주세요.";
"Drag & Drop to Assign Fields" = "끌어 당겨 내려놓아 필드를 할당";
"Dropdown List" = "드롭 다운 목록";
"Due" = "기한";
"Due %@ %@" = "기한 %1$@ %2$@";
"Due (%@ after creation)" = "기한 (생성 후 %@)";
"Due (%@ after start)" = "시작 후 %@에 만료됩니다";
"Due Date" = "만기일";
"Due Today" = "오늘 만기낮";
"Due Tomorrow" = "내일 만기";
"Due date was removed %@" = "만기일 %@이(가) 삭제되었습니다";
"Due in %@" = "%@년 만기";
"Due on %@" = "%@에 만기";
"Due today" = "오늘 만기낮";
"Due tomorrow" = "내일 만기";
"Duplicate Workspace" = "작업 공간 복제";
"Duplicated" = "중복됨";
"Duration" = "소요 시간";
"E-Sign" = "전자 서명";
"E-Sign Document" = "전자 서명 문서";
"E-Sign assigned to %@" = "%@에게 할당된 전자서명 할당";
"E-Sign assigned to %@ and %@ other users" = "E-서명이 %1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"E-Sign assigned to %@ and %@ other users." = "E-서명이 %1$@와(과) %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"E-Sign assigned to %@ and %@ other users: %@" = "%1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당된 전자 서명: %3$@";
"E-Sign assigned to %@ and one other user" = "전자 서명이 %@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"E-Sign assigned to %@ and one other user." = "전자 서명이 %@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"E-Sign assigned to %@ and one other user: %@" = "E-서명이 %1$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당됨: %2$@";
"E-Sign assigned to %@." = "%@에게 할당된 전자서명 할당.";
"E-Sign assigned to %@: %@" = "%1$@에게 할당된 전자서명 할당: %2$@";
"E-Sign canceled" = "전자 서명 취소됨";
"E-Sign canceled." = "전자 서명 취소됨.";
"E-Sign completed" = "전자 서명 완료됨";
"E-Sign completed." = "전자 서명 완료됨.";
"E-Sign completed: %@" = "전자 서명 완료됨: %@";
"E-Sign due now" = "전자 서명 만기일";
"E-Sign due soon" = "곧 E-서명이 필요합니다";
"E-Sign due today" = "오늘 전자 서명 마감";
"E-Sign overdue (%@)" = "E-서명 기한 초과 (%@)";
"EXPIRED" = "만료됨";
"EXPIRY DATE" = "만료 날짜";
"Edit" = "편집";
"Edit %@" = "%@ 편집";
"Edit Acknowledgement" = "인정 편집";
"Edit Approval" = "승인 편집";
"Edit Availability" = "가용성 변경";
"Edit Clients" = "고객 편집";
"Edit Content" = "콘텐츠 편집";
"Edit Email Address" = "이메일 주소 편집";
"Edit File Request" = "파일 요청 편집";
"Edit Form" = "양식 편집";
"Edit General Availability" = "일반 가용성 변경";
"Edit Group Assignment" = "그룹 할당 편집";
"Edit Jumio" = "Jumio 편집";
"Edit Jumio details" = "Jumio 세부 정보 편집";
"Edit Label" = "레이블 편집";
"Edit Link Security" = "링크 보안 편집";
"Edit Meeting" = "미팅 편집";
"Edit Message" = "메시지 편집";
"Edit Name" = "이름 편집";
"Edit Phone Number" = "전화번호 편집";
"Edit Portal" = "포털 편집";
"Edit Profile" = "프로필 편집";
"Edit Properties" = "속성 편집";
"Edit Recurring Meeting" = "반복 회의 수정";
"Edit Reminder" = "편집 알림기";
"Edit Status" = "상태 편집";
"Edit Step" = "단계 편집";
"Edit Time Booking" = "시간 예약 수정";
"Edit To-Do" = "수행할 일 편집";
"Edit Welcome Message" = "환영 메시지 편집";
"Edit Workspace" = "작업 공간 편집";
"Edit distribution list" = "배포 목록 편집";
"Edit your filters to see results" = "결과를 표시하기 위한 필터 편집";
"Editable by..." = "편집자...";
"Edited" = "편집됨";
"Editing of this To-Do was locked by internal users." = "내부 사용자에 의해 이 수행할 일의 편집이 잠겼습니다.";
"Editor" = "편집기";
"Efficiently guide new clients through a streamlined multi-step onboarding process." = "효율적으로 새로운 클라이언트를 간소화된 다단계 온보딩 프로세스를 통해 안내합니다.";
"Email" = "이메일";
"Email Address" = "이메일 주소";
"Email Address (Optional)" = "이메일 주소(선택 사항)";
"Email Not Verified" = "이메일 확인되지 않음";
"Email address already in use" = "이메일 주소가 이미 사용 중입니다";
"Email address successfully updated." = "이메일 주소가 업데이트되었습니다.";
"Email already in use" = "이메일이 이미 사용 중";
"Email: %@" = "이메일: %@";
"Emails" = "이메일";
"Employee Login" = "직원 로그인";
"Enable Face ID for Login" = "로그인 시 페이스 ID를 작동하십시오";
"Enable Touch ID for Login" = "로그인 시 터치 ID 사용";
"Enable Voice" = "음성 작동화";
"Enable Voice..." = "음성 작동화...";
"Enable Waiting Room" = "대기실 사용 설정";
"Enabled" = "작동화됨";
"End" = "종료";
"End & Accept" = "종료 및 승인";
"End Chat" = "채팅 종료";
"End Date" = "종료 날짜";
"End Repeat" = "반복 종료";
"End Repeat %@." = "%@ 반복 종료.";
"Ended %@" = "%@ 종료됨";
"Ends" = "종료";
"Enter" = "입력";
"Enter Current Password" = "현재 비밀번호를 입력하십시오";
"Enter Folder Name" = "폴더명 입력";
"Enter Name or Email" = "이름 또는 이메일을 입력하십시오";
"Enter Password" = "비밀번호를 입력하십시오";
"Enter a message that will be displayed in the workspace chat section when it starts" = "시작할 때 작업 공간 채팅 섹션에 표시될 메시지를 입력하십시오.";
"Enter a role name" = "역할 이름을 입력하세요";
"Enter client details and send an invitation from the app." = "앱에서 클라이언트 정보를 입력하고 초대장을 보내세요.";
"Enter email address" = "이메일 주소를 입력하십시오";
"Enter internal user details and send an invitation from the app." = "앱에서 내부 사용자의 정보를 입력하고 초대장을 보내세요.";
"Enter password to view file." = "파일을 보려면 비밀번호를 입력하십시오.";
"Enter the decision content" = "결정 내용 입력";
"Enter the email associated with your account to continue." = "계속하려면 계정과 연결된 이메일을 입력하십시오.";
"Enter the email or phone number associated with your account to continue." = "계속하려면 계정과 연결된 이메일 또는 전화번호를 입력하십시오.";
"Enter the password to unlock the file. Once unlocked, everyone can view it." = "파일의 잠금을 해제하려면 비밀번호를 입력하세요. 잠금 해제 후에는 모든 사람이 파일을 볼 수 있습니다.";
"Enter the question " = "질문을 입력하세요";
"Enter user details and send an invitation from the app." = "앱에서 사용자 정보를 입력하고 초대장을 보내세요.";
"Enter verification code" = "인증 코드를 입력하십시오";
"Enter your name" = "이름을 입력하십시오";
"Enter your portal URL." = "포털 URL을 입력하십시오.";
"Enter your signature" = "서명을 입력하십시오";
"Erase All" = "모두 지우기";
"Erase All Annotations?" = "모든 주석을 지우시겠습니까?";
"Eraser" = "지우개";
"Error" = "오류";
"Error connecting with %@. Please ask the creator (%@) to reconnect their %@ account (%@)." = "%1$@와 연결하는 중 오류가 발생했습니다. 생성자(%2$@)에게 %3$@ 계정(%4$@)을 다시 연결하도록 요청하십시오.";
"Error connecting with %@. Please reconnect the linked account (%@) to enable the action." = "%1$@와 연결하는 중 오류가 발생했습니다. 이 작업을 활성화하려면 연결된 계정(%2$@)을 다시 연결해 주세요.";
"Error connecting with DocuSign. Please ask the creator (%@) to reconnect their DocuSign account (%@), then try again." = "DocuSign과 연결하는 중 오류가 발생했습니다. 생성자(%1$@)에게 DocuSign 계정(%2$@)을 다시 연결하도록 요청한 후, 다시 시도해 주세요.";
"Error connecting with DocuSign. Please contact the flow owner (%@)." = "DocuSign과 연결하는 중 오류가 발생했습니다. 플로우 소유자(%@)에게 연락해 주세요.";
"Error connecting with DocuSign. Please reconnect your account (%@) and try again." = "DocuSign과 연결하는 중 오류가 발생했습니다. 계정(%@)을 다시 연결하고 시도해 주세요.";
"Europe" = "유럽";
"Event" = "이벤트";
"Every" = "모든";
"Every %@ days." = "%1$@낮마다.";
"Every day." = "매낮.";
"Exclude Weekends" = "주말 제외";
"Extension" = "확장자";
"External Calendar Meeting" = "외부 캘린더 회의";
"FLAGS" = "깃발";
"FOOD & DRINK" = "음식 & 음료";
"FRI" = "금요일";
"Face ID Not Enabled" = "Face ID가 활성화되지 않았습니다.";
"Failed" = "실패";
"Failed to connect to the meeting. Please rejoin." = "회의에 연결하지 못했습니다. 다시 참여해 주세요.";
"Failed to copy" = "복사 실패함";
"Failed to create Clip" = "클립을 생성하지 못했습니다";
"Failed to forward" = "실패된 전달";
"Failed to join the meeting. Please check the Meet ID and try again." = "회의에 참여하지 못했습니다. 회의 ID를 확인하고 다시 시도해 주세요.";
"Failed to join the meeting. Please check the meeting ID and try again." = "회의에 참여하지 못했습니다. 회의 ID를 확인하고 다시 시도해 주세요.";
"Failed to load address" = "주소를 로드하지 못했습니다";
"Failed to mute" = "음소거에 실패했습니다";
"Failed to record Clip." = "클립을 기록하지 못했습니다.";
"Failed to record video clip." = "비디오 클립을 녹화하지 못했습니다.";
"Failed to save" = "저장 실패";
"Failed to start the meeting" = "회의 시작에 실패했습니다";
"Favorites" = "즐겨찾기";
"Feature Unavailable" = "기능 이용 불가";
"Fields Identified" = "필드 식별됨";
"File" = "파일";
"File Folder" = "파일 폴더";
"File Info" = "파일 정보";
"File Request" = "파일 요청";
"File Request assigned to %@" = "파일 요청이 %@님에게 할당되었습니다";
"File Request assigned to %@ and %@ other users" = "파일 요청이 %1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"File Request assigned to %@ and %@ other users." = "파일 요청이 %1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"File Request assigned to %@ and %@ other users: %@" = "%3$@ 파일 요청이 %1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당됨";
"File Request assigned to %@ and one other user" = "파일 요청이 %@ 및 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"File Request assigned to %@ and one other user." = "파일 요청이 %@ 및 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"File Request assigned to %@ and one other user: %@" = "%1$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당된 파일 요청: %2$@";
"File Request assigned to %@." = "파일 요청이 %@님에게 할당되었습니다.";
"File Request assigned to %@: %@" = "파일 요청이 %1$@님에게 할당되었습니다: %2$@";
"File Request assigned to you" = "파일 요청이 할당되었습니다";
"File Request completed" = "파일 요청 완료됨";
"File Request completed." = "파일 요청 완료됨.";
"File Request completed: %@" = "파일 요청 완료됨: %@";
"File Request due now" = "파일 요청 마감일";
"File Request due soon" = "곧 마감되는 파일 요청";
"File Request due today" = "오늘 파일 요청 마감";
"File Request needs your review" = "파일 요청을 검토해야 합니다";
"File Request overdue (%@)" = "파일 요청 기한 초과 (%@)";
"File Request ready for review" = "파일 요청 검토 준비 완료";
"File Request ready for review." = "파일 요청 검토 준비 완료.";
"File Request ready for review: %@" = "파일 요청 검토 준비 완료: %@";
"File Request reopened" = "파일 요청 다시 열기";
"File Reviewers" = "파일 검토자들";
"File Size Exceeded" = "파일 크기 초과";
"File doesn't exist." = "파일이 없습니다.";
"File sharing permissions are restricted to %@ formats." = "파일 공유 권한은 %@ 형식으로 제한됩니다.";
"File size limit reached (%@)" = "파일 크기 제한에 도달했습니다(%@)";
"File type unsupported" = "지원되지 않는 파일 형식";
"File upload failed. Please try again." = "파일 업로드에 실패했습니다. 다시 시도해 주세요.";
"Files" = "파일";
"Files Saved" = "파일 저장됨";
"Files Without Annotations" = "주석 없는 파일들";
"Files with Annotations" = "주석이 있는 파일들";
"Fill Out Form" = "양식 작성";
"Fill in the description here. Please try to be as specific as possible." = "여기에 설명을 입력하십시오. 가능한 구체적으로 해주십시오.";
"Fill in the details here. Please try to be as specific as possible." = "여기에 세부 사항을 입력하십시오. 가능한 구체적으로 해주십시오.";
"Filter" = "필터";
"Filter..." = "필터...";
"Filters" = "필터";
"Find messages, files, content, and more by typing above." = "위에 입력하여 메시지, 파일, 콘텐츠 등을 찾으세요.";
"Finish" = "완료";
"Fix Perspective" = "원근법 수정";
"Flow" = "흐름";
"Flow Templates" = "흐름 템플릿";
"Flow Workspace" = "흐름 작업 공간";
"Flow Workspace transferred to you" = "귀하에게 전달된 흐름 작업 공간";
"Flow canceled" = "흐름 취소됨";
"Flow completed" = "흐름 완료됨";
"Flow initiated" = "흐름 시작됨";
"Flow updated" = "흐름이 업데이트됨";
"Folder" = "폴더";
"Folder Name" = "폴더명";
"Folder name" = "폴더 이름";
"Folders" = "폴더";
"For a better meeting experience, we recommend having an internal user be the host." = "보다 나은 회의 경험을 위해 내부 사용자를 호스트로 지정하는 것이 좋습니다.";
"For security purposes, this app does not allow sharing." = "보안을 위해 이 앱은 공유를 허용하지 않습니다.";
"For service, info, and more" = "서비스, 정보 등";
"For your security, we just sent a verification code to %@" = "보안을 위해 방금 %@(으)로 인증 코드를 보냈습니다";
"Forgot Password" = "비밀번호를 잊어버림";
"Forgot Password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";
"Forgot your password?" = "비밀번호를 잊으셨습니까?";
"Form" = "양식";
"Form Preview" = "양식 미리 보기";
"Form Response" = "양식 응답";
"Form assigned to %@" = "%@ 에게 할당된 양식";
"Form assigned to %@ and %@ other users" = "양식이 %1$@와 다른 %2$@명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"Form assigned to %@ and %@ other users." = "양식이 %1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당되었습니다.";
"Form assigned to %@ and %@ other users: %@" = "양식이 %1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당됨: %3$@";
"Form assigned to %@ and one other user" = "양식이 %@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"Form assigned to %@ and one other user." = "양식이 %@와 다른 한 명의 사용자에게 할당되었습니다.";
"Form assigned to %@ and one other user: %@" = "양식이 %1$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당됨: %2$@";
"Form assigned to %@." = "%@ 에게 양식이 할당되었습니다.";
"Form assigned to %@: %@" = "%1$@ 에게 할당된 양식: %2$@";
"Form assigned to you" = "할당된 양식";
"Form completed" = "양식 완료됨";
"Form completed." = "양식이 완료되었습니다.";
"Form completed: %@" = "양식 완료됨: %@";
"Form due now" = "지금 양식 마감";
"Form due soon" = "양식 제출 마감 임박";
"Form due today" = "오늘 양식 마감";
"Form overdue (%@)" = "양식 기한 초과 (%@)";
"Forward content to your workspaces using the 'Copy To...' feature on each object." = "각 객체에서 '복사하기...' 기능을 사용하여 콘텐츠를 여러분의 작업 공간으로 전달하세요.";
"Forwarding..." = "전달 중...";
"Frequency" = "빈도";
"Friday" = "금요일";
"From %@" = "%@ 부터";
"Full Name" = "성명";
"Full Name (Required)" = "전체 이름(필수)";
"GKImoveAndScale" = "GKImoveAndScale";
"GO TO %@" = "%@으로 이동";
"Gallery" = "갤러리";
"General Availability" = "일반 가용성";
"Generating Preview Pages..." = "미리 보기 페이지 생성 중...";
"Generating share link..." = "공유 링크 생성 중...";
"Generating..." = "생성 중...";
"Get Started" = "시작하기";
"Get Support" = "지원 받기";
"Get a code to reset your password" = "비밀번호를 재설정할 코드 가져오기";
"Get a complete list of all files shared across your channels here." = "여기에서 귀하의 채널 전체에 공유된 모든 파일의 완전한 목록을 확인하세요.";
"Get connected with us." = "우리와 연결하십시오.";
"Get direct access to %@ and %@’s services on mobile." = "모바일에서 %1$@ 및 %2$@의 서비스에 직접 접근하십시오.";
"Get started" = "시작하기";
"Get started with 40+ industry templates used by thousands of businesses." = "수천 개의 비즈니스에서 사용하는 40개 이상의 업계 템플릿으로 시작하세요.";
"Give external users the option to add this person to your workspaces if they need support while you’re out of office." = "사무실을 비울 때 지원이 필요한 경우 외부 사용자가 이 사람을 여러분의 작업 공간에 추가할 수 있는 옵션을 제공하세요.";
"Gmail" = "Gmail";
"Go Back" = "뒤로가기";
"Go to Content Gallery" = "콘텐츠 갤러리로 이동하기";
"Go to DocuSign to create templates" = "DocuSign으로 이동하여 템플릿 생성";
"Go to the Settings App and tap 'Face ID & Passcode'. In 'Other Apps', make sure the toggle for this app is ON." = "설정 앱으로 이동하여 ‘페이스 ID 및 패스코드’를 누르십시오. ‘기타 앱’에서 이 앱의 토글이 켜져 있는지 확인하십시오.";
"Go to workspace settings or tap on the ••• button above to archive a workspace." = "작업 공간 설정으로 가거나 위의 ••• 버튼을 탭하여 작업 공간을 기록합니다.";
"Go to workspace settings to archive a workspace." = "작업 공간을 보관하려면 작업 공간 설정으로 이동하십시오.";
"Good Afternoon," = "안녕하십니까(오후),";
"Good Evening," = "안녕하십니까(저녁),";
"Good Morning," = "안녕하십니까(아침),";
"Google Calendar" = "구글 캘린더";
"Google Maps" = "Google Maps";
"Google login disabled" = "Google 로그인 사용 중지";
"Group Workspace" = "그룹 작업 공간";
"Groups & Topics" = "그룹 및 주제";
"Guest" = "손님";
"Have an account?" = "계좌가 있습니까?";
"Heads up!" = "주의하세요!";
"Help & Support" = "도움말 및 지원";
"Help Center" = "도움말 센터";
"Here are the pending invites that have been sent to clients. " = "다음은 클라이언트에게 보낸 대기 중인 초대장들입니다.";
"Hi" = "안녕하세요";
"Hide" = "숨기기";
"Highlight Pen" = "하이라이트 펜";
"Hold to Talk" = "길게 눌러 말하기";
"Home" = "홈";
"Host" = "주최자";
"Host Changed" = "주최자 변경됨";
"Host Video On" = "주최자 비디오 켜기";
"Hosted by %@" = "%1$@이 주최함";
"I Agree" = "동의합니다";
"I agree that the above is the legally binding electronic representation of my signature and initials. By continuing, I am confirming my identity as stated above and my intention to sign this document electronically." = "위의 내용이 나의 서명 및 이니셜의 법적으로 구속력 있는 전자적 표현임에 동의합니다. 계속함으로써, 저는 위에 명시된 대로 제 신원을 확인하고 이 문서에 전자적으로 서명할 의사를 확인합니다.";
"I have started a Zoom meeting. Please click the link to join: %@" = "Zoom 회의를 시작했습니다. 참여하려면 링크를 클릭해 주세요: %@";
"I would like to invite you to join this flow workspace." = "귀하를 이 흐름 작업 공간에 초대하고 싶습니다.";
"I would like to share a meeting link with you. Meeting Password: %@ Meeting Link: %@" = "귀하와 미팅 링크를 공유하고 싶습니다. 미팅 비밀번호: %1$@ 미팅 링크: %2$@";
"I would like to share a meeting link with you. Meeting link: %@ Meeting ID: %@ Meeting dial-in: %@ %@ Local dial-in numbers: %@." = "귀하와 미팅 링크를 공유하고 싶습니다. 미팅 링크: %1$@ 미팅 ID: %2$@ 미팅 통화중: %3$@ %3$@ 현지 통화중 번호: %3$@.";
"I would like to share a meeting link with you. Meeting link: %@ Meeting Password: %@ Meeting ID: %@ Meeting dial-in: %@ %@ Local dial-in numbers: %@." = "귀하와 미팅 링크를 공유하고 싶습니다. 미팅 링크: %1$@ 미팅 비밀번호: %2$@ 미팅 ID: %3$@ 미팅 통화중: %4$@ %4$@ 현지 통화중 번호: %4$@.";
"I'd like to invite you to a meeting. Click the link to join: <a href=\"%@\">%@</a>\r\n\r\n<br><br>" = "회의에 초대하고 싶습니다. 참여하려면 링크를 클릭하세요: <a href=\"%1$@\">%2$@</a>\r\n\r\n<br><br>";
"I'd like to share a %@ Workspace with you: %@" = "귀하와 %1$@ 작업 공간을 공유하고자 합니다. %2$@";
"I'd like to share a file with you. \r\n\r\n<br><br>" = "파일을 공유하고자 합니다. \r\n\r\n<br><br>";
"I'd like to share a file with you: %@" = "파일을 공유하고자 합니다: %@";
"I'd like to share a folder with you: %@" = "당신과 폴더를 공유하고 싶습니다: %@";
"I'd like to share a meeting link with you: %@" = "회의 링크를 공유하고 싶습니다: %@";
"I'd like to share a video clip with you: %@" = "비디오 클립을 공유하고 싶습니다: %@";
"I'd like to share a video with you. \r\n\r\n<br><br>" = "비디오를 공유하고자 합니다. \r\n\r\n<br><br>";
"I'd like to share some files with you: %@" = "일부 파일을 공유하고자 합니다: %@";
"ID Capture and Storage" = "ID 캡처 및 저장";
"ID Verification" = "ID 확인";
"ID Verification, Identity Verification, Screening" = "ID 확인, 신원 확인, 검토";
"ID and Identity Verification" = "ID 및 신원 확인";
"INVITE SENT" = "초대 발송";
"Identity Verification" = "신원 확인";
"Identity Verification assigned to %@" = "신원 확인이 %@에게 할당되었습니다";
"Identity Verification assigned to %@." = "신원 확인이 %@에게 할당되었습니다.";
"Identity Verification assigned to %@: %@" = "신원 확인이 %1$@에게 할당되었습니다: %2$@";
"Identity Verification assigned to you" = "신원 확인이 귀하에게 할당되었습니다";
"Identity Verification completed" = "신원 확인이 완료되었습니다";
"Identity Verification completed." = "신원 확인이 완료되었습니다.";
"Identity Verification completed: %@" = "신원 확인 완료: %@";
"Identity Verification due now" = "현재 신원 확인 기한 지금 완료";
"Identity Verification due soon" = "곧 신원 확인이 필요합니다";
"Identity Verification due today" = "현재 신원 확인 기한 오늘 완료";
"Identity Verification overdue (%@)" = "신원 확인 기한 초과 (%@)";
"Identity verification has been temporarily disabled for security reasons. Please try again later." = "보안상의 이유로 신원 검증이 일시적으로 해제되었습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"If enabled, a file reviewer will be required to review the files that are uploaded." = "활성화된 경우, 파일 리뷰어는 업로드된 파일을 검토해야 합니다.";
"If enabled, the assignee must open all attachments before acknowledging." = "활성화되면, 담당자는 확인하기 전에 모든 첨부 파일을 열어야 합니다.";
"If enabled, the preparer will be required to edit this action at runtime before it is ready for other assignees to take action." = "활성화되면, 준비자는 다른 담당자가 조치를 취하기 전에 실행 시 이 작업을 편집해야 합니다.";
"If enabled, this action can be completed in parallel with the previous action in the flow." = "활성화된 경우, 이 작업은 플로우의 이전 작업과 병렬로 완료될 수 있습니다.";
"If enabled, we will display the flow cover page whenever you open a flow workspace for the first time." = "활성화하면 처음으로 흐름 작업 공간을 열 때마다 흐름 커버 페이지가 표시됩니다.";
"If reopened, the assignee will need to resubmit the files." = "재개된 경우, 담당자는 파일을 다시 제출해야 합니다.";
"If they don't have an account, they will be directed to sign up to start collaborating on your flow." = "계정이 없는 경우, 회원가입을 하여 귀하의 플로우에서 협업을 시작하도록 안내됩니다.";
"If you disconnect your DocuSign account, assignees will not be able to access or sign any pending documents created with this account. Completed documents will not be affected by this." = "DocuSign 계정을 연결 해제하면, 담당자는 이 계정으로 생성된 보류 중인 문서에 접근하거나 서명할 수 없습니다. 완료된 문서는 이로 인해 영향을 받지 않습니다.";
"If you disconnect, we will no longer be able to check your availability on this calendar." = "연결을 해제하면, 이 캘린더에서 귀하의 이용 가능 여부를 더 이상 확인할 수 없게 됩니다.";
"If you go back, any changes you’ve made on this page will be lost. Are you sure you want to go back?" = "이 페이지에서 나가면 변경한 내용이 모두 손실됩니다. 이전으로 정말 돌아가시겠습니까?";
"If you have any urgent issues, feel free to chat with %@." = "긴급한 문제가 있으면 언제든지 %@와 채팅하십시오.";
"If you leave now, you may not be able to return to this page." = "지금 나가면 이 페이지로 다시 돌아올 수 없을 수 있습니다.";
"If you need assistance during this time, you can add %@ to this workspace." = "이 시간 동안 도움이 필요한 경우 이 작업 공간에 %@를 추가할 수 있습니다.";
"If you think it was a mistake, please contact the host." = "그것이 실수였다고 생각하는 경우 주최자에게 연락하십시오.";
"Image" = "이미지";
"Image Size Too Small" = "이미지 크기가 너무 작음";
"Image Without Annotations" = "주석 없는 이미지";
"Image with Annotation" = "주석이 있는 이미지";
"Import" = "수입";
"Import from Contacts" = "연락처에서 가져오기";
"Import..." = "가져오기...";
"In %@ actions" = "%@ 작업에서";
"In 1 action" = "1개의 동작에서";
"In Progress" = "진행 중";
"In progress..." = "진행 중...";
"In the cloud" = "클라우드에서";
"In: %@" = "에서: %@";
"Inactive account" = "비활성 계정";
"Inbox" = "받은 편지함";
"Inbox from %@" = "%@의 받은 편지함";
"Include Error Report" = "오류 보고서 포함";
"Incomplete Fields" = "미완성 필드";
"Incorrect Unique ID" = "잘못된 고유 ID";
"Incorrect email or password" = "이메일 또는 비밀번호 잘못됨";
"Incorrect meeting password" = "잘못된 미팅 비밀번호";
"Incorrect password." = "잘못된 비밀번호입니다.";
"Incorrect phone number or password" = "잘못된 전화번호 또는 비밀번호";
"Incorrect verification code. Please try again." = "잘못된 인증 코드입니다. 다시 시도해 주세요.";
"Info" = "정보";
"Init." = "약어";
"Inputs" = "입력값";
"Insert" = "삽입";
"Insert Image" = "이미지 삽입";
"Insert Link" = "링크 삽입";
"Instant Flow" = "인스턴트 흐름";
"Instant Flows" = "인스턴트 흐름";
"Instructions" = "안내";
"Integrations" = "통합";
"Internal" = "내부";
"Internal Only" = "내부 전용";
"Internal Teams" = "내부 팀";
"Internal User" = "내부 사용자";
"Internal Users" = "내부 사용자";
"Internal user only" = "내부 사용자 전용";
"Invalid Link" = "잘못된 링크";
"Invalid QR Code" = "잘못된 QR 코드";
"Invalid Time" = "잘못된 시간";
"Invalid URL or page doesn't exist" = "URL이 잘못되었거나 또는 페이지가 없습니다";
"Invalid Weblink URL" = "잘못된 웹 링크 URL";
"Invalid account type for this app. Please contact your administrator." = "이 앱에 대한 계정 유형이 잘못되었습니다. 관리자에게 문의하십시오.";
"Invalid address" = "잘못된 주소";
"Invisible" = "보이지 않는";
"Invitation Accepted" = "초대 수락함";
"Invitation Declined" = "초대 거부됨";
"Invitation Sent" = "초대장 발송";
"Invitation resent" = "초대 다시 보내기";
"Invitation successfully sent" = "초대장이 성공적으로 전송되었습니다.";
"Invite" = "초대";
"Invite Again" = "다시 초대하기";
"Invite Client" = "고객 초대";
"Invite Internal User" = "내부 사용자 초대";
"Invite Link" = "초대 링크";
"Invite Members" = "구성원 초대";
"Invite Participants" = "참가자 초대";
"Invite Team Member" = "팀 멤버 초대하기";
"Invite successfully sent" = "초대를 성공적으로 전송되었습니다";
"Invite to Chat" = "채팅에 초대";
"Invite via Email Address" = "이메일 주소를 통한 초대";
"Invite via Phone Number" = "전화번호로 초대";
"Invite your client via email or phone. They will create their account using the information you provide." = "이메일이나 전화로 고객을 초대합니다. 그들은 귀하께서 제공한 정보를 사용하여 계정을 만듭니다.";
"Invited" = "초대함";
"It's your turn!" = "여러분 차례입니다!";
"I’m currently out of the office. I will respond to any messages received once I return." = "저는 현재 사무실에 없습니다. 돌아오는 대로 받은 메시지에 회신하겠습니다.";
"I’m on my way." = "지금 가는 중입니다.";
"I’m unavailable" = "사용할 수 없음";
"Job Title" = "직책";
"Join" = "가입";
"Join %@ on %@" = "%2$@에서 %1$@와 가입";
"Join %@ on the %@ Portal" = "%2$@ 포털에서 %1$@에 가입";
"Join Meeting" = "미팅 가입";
"Join Now" = "지금 가입";
"Join a portal to get started" = "시작하려면 포털에 가입하세요";
"Join meeting" = "미팅 가입";
"Join my meeting" = "내 미팅에 가입";
"Join the rest of your team at %@ on %@" = "%2$@의 %1$@에서 나머지 팀에 합류하십시오";
"Join the rest of your team on the %@ Portal" = "%@ 포털에서 나머지 팀에 합류하십시오";
"Join workspace" = "작업 공간에 가입하기";
"Joined" = "가입함";
"Joining..." = "가입 중...";
"Jumio" = "Jumio";
"Jump to Workspace" = "작업 공간으로 이동";
"Keypad" = "키패드";
"Last Activity" = "마지막 활동";
"Last active: %@" = "마지막 기록: %@";
"Last active: %@d ago" = "마지막 기록: %@일 전";
"Last active: %@h ago" = "마지막 기록: %@시간 전";
"Last active: %@m ago" = "마지막 기록: %@개월 전";
"Last active: %@w ago" = "마지막 기록: %@년 전";
"Last activity %@" = "마지막 활동 %@";
"Last activity at %@" = "%@의 마지막 활동";
"Last activity on %@" = "%@일 마지막 활동";
"Last invitation sent %@" = "%@에 마지막 초대장 발송";
"Last seen: %@" = "마지막 본 날짜: %@";
"Last seen: %@d ago" = "마지막 본 날짜: %@일 전";
"Last seen: %@h ago" = "마지막 본 날짜: %@시간 전";
"Last seen: %@m ago" = "마지막 본 날짜: %@개월 전";
"Last seen: %@w ago" = "마지막 본 날짜: %@년 전";
"Learn More" = "더 알아보기";
"Learn more about what assignees will see" = "피지정자가 보게 될 내용에 대해 자세히 알아보기";
"Leave" = "나가기";
"Leave Audio" = "오디오 나가기";
"Leave Message" = "메시지를 남겨주세요";
"Leave Scanning" = "검색 종료";
"Leave This Page?" = "이 페이지를 떠나시겠습니까?";
"Leave Workspace" = "작업 공간 떠나기";
"Leave Workspace?" = "작업 공간을 떠나시겠습니까?";
"Leave a Message" = "메시지 남기기";
"Leave a message" = "메시지 남기기";
"Leave us a message!" = "메시지를 남겨주십시오!";
"Leaving Meeting..." = "미팅 종료 중...";
"Left" = "휴가 받음";
"Let's fill out your profile so people can easily find and connect with you on the app." = "사람들이 앱에서 귀하를 쉽게 찾고 연결할 수 있도록 귀하의 프로필을 작성합시다.";
"Let's finish setting up your profile!" = "프로필 설정을 완료합시다!";
"Library" = "라이브러리";
"Line" = "라인";
"Link Copied" = "링크 복사됨";
"Link Preview Removed" = "링크 미리 보기 삭제됨";
"Link Refreshed" = "링크 새로 고침함";
"Load More" = "더 보기";
"Loading address..." = "주소 로드 중...";
"Loading your account..." = "계정을 로드하는 중...";
"Loading your content…" = "콘텐츠 로드 중…";
"Loading..." = "로드 중...";
"Location" = "위치";
"Lock Meeting Access" = "미팅 접근 잠금";
"Log In" = "로그인";
"Log Out" = "로그아웃";
"Log in" = "로그인";
"Log in here" = "여기에 로그인하십시오";
"Log in to %@" = "%@에 로그인하세요";
"Log in to connect" = "연결하려면 로그인하십시오";
"Log in to connect to %@" = "%@에 연결하려면 로그인하세요";
"Log in to connect to DocuSign" = "DocuSign에 연결하려면 로그인하세요.";
"Log in to your portal" = "포털에 로그인하세요";
"Log into %@" = "%@에 로그인";
"Log out..." = "로그아웃...";
"Log report" = "로그 보고서";
"Logged Out" = "로그아웃함";
"Logging in using biometrics" = "생체 인식을 사용하여 로그인 중";
"Login Required" = "로그인 필수";
"Looks like you’re new to Moxo" = "Moxo에 처음 오신 것 같네요";
"MEETING INFORMATION" = "미팅 정보";
"MIA" = "가입";
"MIM" = "%1$@: 미팅 소집. 가입하십시오.";
"MON" = "월";
"Make Host" = "주최자 만들기";
"Make Presenter" = "발표자 만들기";
"Make your business flow with digital interaction workspaces" = "디지털 상호작용 작업 공간을 통해 비즈니스 흐름을 만드세요";
"Malware detected in file" = "파일에서 탐지된 멀웨어";
"Manager" = "관리자";
"Managers" = "관리자";
"Managers (%@)" = "관리자 (%@)";
"Maps" = "앱";
"Mark as Complete?" = "완료로 표시하겠습니까?";
"Mark as Completed" = "완료로 표시";
"Mark as Unread" = "읽지 않음으로 표시";
"Max %@ characters" = "최대 %1$@자";
"Max Amount" = "최대 금액";
"Maximum %@ size exceeded (%@)" = "최대 %1$@ 크기를 초과했습니다 (%2$@)";
"Maximum member limit reached" = "최대 멤버 한도에 도달했습니다";
"Maximum number of participants reached. Please try removing some and try again." = "참가자 수가 최대에 도달했습니다. 일부를 제거한 후 다시 시도해 주세요.";
"Me" = "본인";
"Meet Now" = "지금 미팅하기";
"Meeting" = "미팅";
"Meeting Canceled" = "회의 취소됨";
"Meeting Declined" = "미팅 거부됨";
"Meeting Deleted" = "미팅 삭제됨";
"Meeting Details" = "미팅 세부 정보";
"Meeting Doesn't Exist" = "미팅이 존재하지 않음";
"Meeting Duration" = "회의 시간";
"Meeting ID" = "미팅 ID";
"Meeting ID:" = "미팅 ID:";
"Meeting Invitation" = "미팅 초대";
"Meeting Invite" = "미팅 초대";
"Meeting Link" = "미팅 링크";
"Meeting Link Detected" = "미팅 링크 감지됨";
"Meeting Password" = "미팅 비밀번호";
"Meeting Password (Required)" = "미팅 비밀번호(필수)";
"Meeting Password:" = "미팅 비밀번호:";
"Meeting Record" = "미팅 기록";
"Meeting Reminder" = "미팅 알림";
"Meeting Scheduled" = "회의 예정";
"Meeting Security" = "미팅 보안";
"Meeting Started" = "회의 시작됨";
"Meeting Topic" = "미팅 주제";
"Meeting Update" = "미팅 업데이트";
"Meeting ended" = "미팅 종료됨";
"Meeting in Progress" = "미팅 진행 중";
"Meeting password" = "미팅 비밀번호";
"Meeting start time" = "미팅 시작 시간";
"Meeting successfully updated." = "미팅이 성공적으로 업데이트되었습니다.";
"Meeting transferred to you" = "귀하에게 전달된 미팅";
"Meetings" = "미팅";
"Meetings can only last up to %@ hours." = "회의는 최대 %@시간까지만 가능합니다.";
"Member Limit Reached" = "구성원 제한에 도달했습니다";
"Member Requests" = "구성원 요청";
"Member Type" = "구성원 유형";
"Members" = "구성원";
"Members (%@)" = "구성원 (%@)";
"Members only" = "회원 전용";
"Mentions" = "멘션";
"Mentions and Assigned Actions" = "언급 및 할당된 작업";
"Message" = "메시지";
"Message (Optional)" = "메시지(선택사항)";
"Message Sent" = "메시지 전송됨";
"Message Topic" = "메시지 항목";
"Messages" = "메시지";
"Messaging Disabled" = "메시징 미작동됨";
"Messaging Inactive" = "메시징 미작동";
"Messaging disabled." = "메시징이 미작동되었습니다.";
"Messaging temporarily inactive." = "메시징이 일시적으로 미작동되었습니다.";
"Microphone Access Denied" = "마이크 접속 거부됨";
"Min Amount" = "분 수";
"Missed Call at %@" = "%@에 누락된 통화";
"Missed call" = "부재중 전화";
"Missed call from %@" = "%@로부터 부재중 전화";
"Modified" = "수정함";
"Modified %@" = "%@ 수정함";
"Modify" = "수정";
"Monday" = "월요일";
"Monthly" = "월간";
"More" = "더보기";
"More Options" = "옵션 더보기";
"More options" = "옵션 더보기";
"Most devices can scan QR codes from the camera app. You can also scan them from the login page." = "대부분의 기기는 카메라 앱을 통해 QR 코드를 스캔할 수 있습니다. 로그인 페이지에서 해당 정보를 검색할 수도 있습니다.";
"Move Closer" = "가까이 이동";
"Move here" = "여기로 이동";
"Move to..." = "이동 위치...";
"Moving..." = "이동 중...";
"Must be invited and logged in to join" = "가입하려면 초대 및 로그인해야 합니다";
"Must enter the meeting password to join" = "가입하려면 미팅 비밀번호를 입력해야 합니다";
"Mute" = "음소거";
"Mute All" = "모두 음소거";
"Mute Participants Upon Entry" = "입력 시 참가자 음소거";
"Muted Successfully" = "음소거 완료";
"My Templates" = "내 템플릿";
"NEW" = "신규";
"NO" = "아니오";
"Name" = "이름";
"Name or email" = "이름 또는 이메일";
"Name your DocuSign" = "DocuSign 이름 지정";
"Name your e-sign" = "전자 서명 이름 지정";
"Name your request" = "요청 이름 지정";
"Name your time booking" = "시간 예약 이름 지정";
"Name your to-do" = "수행할 일 이름 지정";
"Name your workspace" = "작업 공간 이름 지정";
"Need help with something in your inbox?" = "받은 편지함에 있는 것으로 도움이 필요하신가요?";
"Needs to sign" = "서명이 필요합니다";
"Network error" = "네트워크 오류";
"Never" = "없음";
"New" = "신규";
"New Acknowledgement" = "새 인정";
"New Approval" = "새 승인";
"New Co-browsing Tab" = "새 협동 브라우징 탭";
"New File Request" = "새 파일 요청";
"New Flow Workspace" = "새 흐름 작업 공간";
"New Form" = "새 양식";
"New Group" = "새 그룹";
"New Group Workspace" = "새 그룹 작업 공간";
"New Jumio" = "새 Jumio";
"New Message" = "새 메시지";
"New Message..." = "새 메시지...";
"New Messages" = "새 메시지";
"New One-on-One Workspace" = "새 일대일 작업 공간";
"New Password" = "새 비밀번호";
"New Social Workspace" = "새로운 소셜 작업 공간";
"New Status" = "새 상태";
"New Time Booking" = "새 시간 예약";
"New To-Do" = "새로운 수행할 일";
"New To-Do added." = "새로운 수행할 일이 추가되었습니다.";
"New Workspace" = "새 작업 공간";
"Next" = "다음";
"No" = "아니오";
"No Actions" = "조치 없음";
"No Actions Yet" = "아직 조치 없음";
"No Archived Workspaces" = "기록된 작업 공간 없음";
"No Bookmarks" = "북마크 없음";
"No Bots Yet" = "아직 봇 없음";
"No Client Distribution Lists" = "클라이언트 배포 목록 없음";
"No Client Groups" = "고객 그룹 없음";
"No Clients" = "고객 없음";
"No Contacts" = "연락처 없음";
"No Due Date" = "만기일 없음";
"No Internal Teams" = "내부 팀 없음";
"No Internet Connection" = "인터넷 연결 없음";
"No Longer Exists" = "더 이상 존재하지 않음";
"No Managers" = "관리자 없음";
"No Matches Found" = "매치되는 값을 찾을 수 없음";
"No Meetings Scheduled" = "예약된 미팅 없음";
"No Members" = "구성원 없음";
"No Mentions" = "멘션 없음";
"No Name" = "이름 없음";
"No Participants in Meeting" = "회의 참가자 없음";
"No Pending Actions" = "보류 중인 조치 없음";
"No Pending Invites" = "보류 중인 초대 없음";
"No Portals Found" = "포털을 찾을 수 없음";
"No Response" = "응답 없음";
"No Results" = "결과 없음";
"No Results Found" = "결과를 찾을 수 없습니다";
"No Shared Files" = "공유 파일 없음";
"No Shared Workspaces" = "공유한 작업 공간 없음";
"No Templates" = "템플릿 없음";
"No Updates" = "업데이트 없음";
"No Workspaces" = "작업 공간 없음";
"No action allowed" = "허용되는 조치가 없음";
"No action required" = "조치가 필요하지 않음";
"No agents are currently available." = "현재 사용할 수 있는 에이전트가 없습니다.";
"No available time slots found." = "사용 가능한 시간대를 찾을 수 없습니다.";
"No chat messages yet" = "아직 채팅 메시지 없음";
"No common time slots found. Consider removing some participants, adjusting the meeting duration, or changing the scheduling window." = "일반 시간대를 찾을 수 없습니다. 일부 참가자를 제외하거나, 회의 시간을 조정하거나, 일정 창을 변경하는 것을 고려하세요.";
"No description" = "설명 없음";
"No meeting" = "미팅 없음";
"No meetings" = "미팅 없음";
"No members have joined" = "아무도 가입하지 않았습니다";
"No new actions need to be added" = "추가할 새로운 동작이 필요하지 않습니다.";
"No pending approvals" = "보류 중인 승인 없음";
"No personalized message will be displayed" = "개인화된 메시지는 표시되지 않습니다";
"No reminder" = "알림 없음";
"No results on the current page" = "현재 페이지에 결과가 없습니다.";
"No transactions match this search" = "이 검색과 일치하는 거래가 없습니다";
"No viewers yet" = "아직 뷰어가 없음";
"None" = "없음";
"Not Joined" = "가입하지 않음";
"Not Recognized" = "인식되지 않음";
"Not Set" = "설정되지 않음";
"Not Started" = "시작하지 않음";
"Not Verified" = "검증되지 않음";
"Note" = "노트";
"Note that disconnecting your account will result in the loss of any previously linked unfinished documents." = "계정 연결을 해제하면 이전에 연결된 미완료 문서가 손실된다는 것을 알아두십시오.";
"Note-%@" = "노트-%@";
"Nothing (Muted)" = "아무것도 없음(음소거됨)";
"Nothing to approve" = "승인할 내용이 없습니다";
"Nothing waiting!" = "대기 중인 것이 없습니다!";
"Notifications" = "알림";
"Now" = "지금";
"OBJECTS" = "객체들";
"OK" = "확인";
"OR" = "또는";
"Off" = "끄기";
"Office Hours" = "업무 시간";
"Office hours shown in (%@) %@" = "업무 시간은 (%1$@) %2$@에 표시됨";
"Offline" = "오프라인";
"On" = "켜기";
"On Date" = "날짜 지정";
"On the local computer" = "로컬 컴퓨터에서";
"Onboarding for {Client Name}" = "{클라이언트 이름}을 위한 온보딩";
"Once preparation is turned off in the workspace, it cannot be turned on again. Are you sure you want to continue?" = "작업 공간에서 준비 기능을 끄면 다시 켤 수 없습니다. 계속하시겠습니까?";
"Once removed, this user will not be able to join the meeting via the link." = "제거되면, 이 사용자는 링크를 통해 회의에 참여할 수 없게 됩니다.";
"Once the assignee has submitted files, this user will be asked to review and confirm them before completion." = "피지정자가 파일을 제출하면 완료하기 전에 파일을 검토하고 확인하라는 메시지가 표시됩니다.";
"One file was not attached." = "파일 하나가 첨부되지 않았습니다.";
"One-on-One Workspace" = "일대일 작업 공간";
"Ongoing" = "진행 중";
"Only 30 days of history are available" = "기록은 30일간만 제공됩니다.";
"Only admin users can create Client Groups in the Admin Portal." = "관리자 사용자만 관리자 포털에서 클라이언트 그룹을 생성할 수 있습니다.";
"Only admins can invite new internal users." = "관리자만이 새로운 내부 사용자를 초대할 수 있습니다.";
"Only an internal user can be assigned to this role." = "이 직무에는 내부 사용자만 배정할 수 있습니다.";
"Only an internal user or a team can be assigned to this role." = "이 직무에는 내부 사용자나 팀만 할당할 수 있습니다.";
"Only client accounts with a phone number can connect via WhatsApp." = "전화번호가 있는 클라이언트 계정만 WhatsApp을 통해 연결할 수 있습니다.";
"Only client accounts with an email address can connect via LINE, WeChat, or WhatsApp." = "이메일 주소가 있는 클라이언트 계정만 LINE, WeChat 또는 WhatsApp을 통해 연결할 수 있습니다.";
"Only client accounts with an email address can connect via LINE." = "이메일 주소가 있는 고객 계정만 LINE을 통해 연결할 수 있습니다.";
"Only client accounts with an email address can connect via WeChat or WhatsApp." = "이메일 주소가 있는 클라이언트 계정만 WeChat 또는 WhatsApp을 통해 연결할 수 있습니다.";
"Only invited members can access the workspace" = "초대된 회원만이 작업 공간에 접근할 수 있습니다";
"Only one assignee is required to acknowledge this to complete it." = "이 작업을 완료하기 위해 단 한 명의 담당자의 확인만 필요합니다.";
"Only one assignee is required to approve this to complete it." = "이것을 완료하기 위해 단 한 명의 승인자만 필요합니다.";
"Only one assignee is required to complete this to-do." = "이 할 일을 완료하기 위해 단 한 명의 담당자만 필요합니다.";
"Only one assignee is required to upload files for completion." = "파일을 업로드하기 위해 단 한 명의 담당자만 필요합니다.";
"Only participants can view meeting details." = "참가자만 회의 세부사항을 볼 수 있습니다.";
"Only the title, description, and due date in %@ actions can be edited. If you need to modify assignees or update any other details, please create a new %@ action." = "%1$@ 작업에서는 제목, 설명, 마감일만 편집할 수 있습니다. 담당자를 수정하거나 다른 세부 사항을 업데이트해야 하는 경우, 새로운 %2$@ 작업을 생성해 주세요.";
"Only the title, description, and due date in DocuSign actions can be edited. If you need to modify the document or assignees, please create a new DocuSign action." = "DocuSign 작업에서는 제목, 설명, 마감일만 편집할 수 있습니다. 문서나 담당자를 수정해야 하는 경우, 새로운 DocuSign 작업을 생성해 주세요.";
"Only the workspace owner can adjust link security" = "워크스페이스 소유자만 링크 보안을 조정할 수 있습니다";
"Open" = "열기";
"Open %@ and log in to continue." = "계속하려면 %@을 열고 로그인하십시오.";
"Open (%@)" = "열기(%@)";
"Open Flow" = "오픈 플로우";
"Open In..." = "열기 위치...";
"Open in Browser" = "브라우저에서 열기";
"Open in Safari" = "Safari에서 열기";
"Operation Failed" = "조작 실패";
"Options..." = "옵션...";
"Order Approval for {Vendor Name}" = "{Vendor Name}에 대한 주문 승인";
"Original File" = "원본 파일";
"Original Size" = "원본 크기";
"Other Activities" = "기타 활동";
"Other SSO" = "다른 SSO";
"Other Settings" = "기타 설정";
"Out of Office" = "부재 중";
"Outlook Calendar" = "Outlook 캘린더";
"Oval" = "타원형";
"Overdue" = "연체";
"Overdue (%@)" = "연체 %@";
"Overdue since yesterday" = "어제부터 기한 초과";
"Overview" = "개요";
"Owner" = "소유자";
"Ownership Transferred" = "전송된 소유권";
"PDF" = "PDF";
"PDF Without Annotations" = "주석 없는 PDF";
"PDF with Annotations" = "주석이 포함된 PDF";
"PEOPLE" = "사람들";
"PICK A COUNTRY OR REGION" = "국가 또는 지역 선택";
"Page URL" = "페이지 URL";
"Page doesn't exist." = "페이지가 없습니다.";
"Page is being shared" = "페이지 공유 중";
"Pages" = "페이지";
"Participant" = "참가자";
"Participant ID:" = "참가자 ID:";
"Participant Video On" = "참가자 비디오 켜기";
"Participants" = "참가자";
"Participants (%@)" = "참여자 (%@)명";
"Password" = "비밀번호";
"Password Updated" = "비밀번호 업데이트됨";
"Password is incorrect" = "비밀번호가 올바르지 않습니다";
"Password retrieval has been temporarily disabled for security reasons. Please try again later." = "보안상의 이유로 비밀번호 검색이 일시적으로 해제되었습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"Paste your weblink URL" = "웹 링크 URL 붙여넣기";
"Paused" = "일시 중지됨";
"Pen" = "펜";
"Pending" = "대기중";
"Pending Invites" = "대기 중인 초대";
"Pending Requests" = "보류 중인 요청";
"Pending requests are from users requesting to join this workspace via the workspace link." = "보류 중인 요청은 이 작업 공간 링크를 통해 가입을 요청하는 사용자들로부터 온 것입니다.";
"Pending workspaces with clients will appear here." = "고객이 속한 보류 중인 작업 공간이 여기에 표시됩니다.";
"People you share this link with will be able to create an account and connect with you." = "이 링크를 공유하는 사용자는 계정을 만들고 사용자와 연결할 수 있습니다.";
"Permanently Delete Account" = "영구적으로 계정 삭제";
"Personal QR Code" = "개인 QR 코드";
"Phone Number" = "전화번호";
"Phone number already in use" = "전화번호가 이미 사용 중입니다";
"Phone number successfully updated." = "전화번호가 성공적으로 업데이트되었습니다.";
"Photos" = "사진";
"Pick member" = "구성원 선택";
"Pin User" = "사용자 고정";
"Pin User Globally" = "사용자를 전체적으로 고정";
"Pin to Timeline" = "타임라인에 고정하기";
"Pinned by Presenter" = "발표자에 의해 고정됨";
"Play" = "재생";
"Please <a href='{{href}}'>leave a message</a> or try again during office hours." = "<a href='{{href}}'>메시지를 남기십시오</a>, 또는 업무 시간에 다시 시도하십시오.";
"Please access your admin portal on the web for more information." = "자세한 내용을 보려면 웹의 관리 포털에 접근하십시오.";
"Please add fields for all signers to indicate where they should act." = "모든 서명자가 수행할 작업을 나타내는 필드를 추가하십시오.";
"Please ask the envelope creator to reconnect their DocuSign account and try again." = "봉투 생성자에게 DocuSign 계정을 다시 연결하고 다시 시도하도록 요청해 주세요.";
"Please be sure to follow up with your agent for any next steps." = "다음 단계에 대해서는담당자의 지시에 따르십시오.";
"Please choose..." = "선택해 주세요...";
"Please click below to contact us and request an invitation." = "아래를 클릭하여 저희에게 연락하고 초대를 요청하십시오.";
"Please click below to create your account." = "계정을 생성하려면 아래를 클릭하십시오.";
"Please click the button below to finish creating your account." = "계정 생성을 완료하려면 아래 버튼을 클릭하십시오.";
"Please connect your DocuSign account to access templates." = "테플릿에 액세스하려면 DocuSign 계정을 연결하십시오.";
"Please contact the administrator of your portal to continue." = "계속하려면 포털 관리자에게 문의하십시오.";
"Please contact the host and request an invitation to join." = "주최자에 연락하여 가입 초대를 요청하십시오.";
"Please contact us to receive a new invitation." = "새 초대를 받으려면 당사에 문의하십시오.";
"Please contact us to receive a new link." = "새 링크를 받으려면 당사에 문의하십시오.";
"Please download the latest version of the app" = "최신 버전의 앱을 다운로드하십시오";
"Please drag and drop at least one field to continue." = "계속하려면 하나 이상의 필드를 끌어다 놓으십시오.";
"Please enter..." = "입력해 주세요...";
"Please join my meeting: %@" = "미팅에 가입하십시오: %@";
"Please join my meeting: %@/%@" = "미팅에 가입하십시오: %1$@/%2$@";
"Please log in again to re-enable biometric login." = "생체 인식 로그인을 다시 활성화하려면 다시 로그인하세요.";
"Please log in to continue. Contact support if you believe this is an error." = "계속하려면 로그인하세요. 오류라고 생각되면 지원팀에 연락해 주세요.";
"Please log in to join this meeting." = "이 회의에 참여하려면 로그인하세요.";
"Please log out to continue creating a new account." = "새 계정 만들기를 계속하려면 로그아웃하십시오.";
"Please provide a reason for declining" = "거절 이유를 제공하십시오";
"Please reassign inactive users to continue." = "계속하려면 모든 비활성 사용자를 재할당하십시오.";
"Please reconnect your DocuSign account and try again." = "DocuSign 계정을 다시 연결하고 시도해 주세요.";
"Please remove any inactive users to continue." = "계속하려면 모든 비활성 사용자를 제거하십시오.";
"Please review all pages to proceed" = "계속하려면 모든 페이지를 검토하십시오";
"Please select from the portals below associated with %@." = "다음 중 %@와 연관된 포털을 선택해 주세요.";
"Please select the action type for the step you want to add to this flow." = "이 흐름에 추가하려는 단계의 조치 유형을 선택하십시오.";
"Please send any additional details you think will help the agent in completing your request." = "에이전트가 응답할 수 있을 때 응답하거나 아래 요청을 취소할 수 있습니다.";
"Please set your backup user to continue" = "계속하려면 백업 사용자를 설정해 주세요";
"Please set your email first." = "먼저 이메일을 설정하십시오.";
"Please sign up for a free account to continue collaborating on documents with your team." = "팀과 문서 작업을 계속 협업하려면 무료 계정에 가입하세요.";
"Please try again during office hours." = "업무 시간 중에 다시 시도하십시오.";
"Please try again once you have a network connection." = "네트워크에 연결되면 다시 시도하십시오.";
"Please try again." = "다시 시도해 주세요.";
"Please update to the latest version of the app to view this message. Your version of the app doesn't support this message type." = "이 메시지를 보려면 앱을 최신 버전으로 업데이트해 주세요. 현재 앱 버전에서는 이 메시지 유형을 지원하지 않습니다.";
"Please verify your fingerprint" = "지문을 확인하십시오";
"Please wait 60 seconds before requesting a new verification code" = "60초 동안 기다린 후 새 인증 코드를 요청하십시오";
"Please wait for your attachments to finish uploading before continuing." = "계속하기 전에 첨부 자료 업로드가 완료될 때까지 기다리십시오.";
"Please wait, we're working on it..." = "잠시만 기다려 주십시오, 작업 중입니다...";
"Please wait. The host will let you in soon." = "기다려 주십시오. 주최자가 곧 알려드립니다.";
"Portal URL not found" = "포털 URL을 찾을 수 없음";
"Portal URL retrieval has been temporarily disabled for security reasons. Please try again later." = "보안상의 이유로 포털 URL 검색이 일시적으로 해제되었습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"Portal cannot be accessed" = "포털에 접근할 수 없습니다";
"Portal successfully created!" = "포털이 성공적으로 생성되었습니다!";
"Posted by %@" = "%@님이 게시함";
"Prefer a password-free login? You can" = "비밀번호 없이 로그인하길 원하시나요? 가능합니다";
"Prepare" = "준비하다";
"Prepare %@" = "%@ 준비하기";
"Prepare to get your business in the flow." = "비즈니스를 진행할 준비를 하세요.";
"Preparing..." = "준비 중...";
"Presenter" = "발표자";
"Preview" = "미리 보기";
"Preview & Add Step" = "단계 미리보기 및 추가";
"Preview & Create" = "미리 보기 및 생성하기";
"Preview & Prepare" = "미리보기 및 준비";
"Preview & Save" = "미리보기 및 저장";
"Preview & Send" = "미리 보기 및 전송";
"Preview (Step %@)" = "미리보기(%@ 단계)";
"Preview Form" = "양식 미리 보기";
"Preview not available" = "미리보기를 사용할 수 없습니다";
"Previously Shared Files" = "이전에 공유한 파일";
"Print" = "인쇄";
"Private" = "비공개";
"Private meeting" = "개별 미팅";
"Process canceled" = "처리 취소됨";
"Process completed" = "처리 완료됨";
"Processed successfully" = "성공적으로 처리되었습니다";
"Processing failed: %lu out of %lu" = "처리 실패: %1$lu / %2$lu";
"Processing transactions…" = "트랜잭선 처리 중...";
"Processing..." = "처리 중...";
"Profile" = "프로필";
"Progress" = "경과";
"Progress Will Be Lost" = "진행 상황이 손실됩니다";
"Provide a service with clear actions and milestones, tailored to the needs of each project." = "각 프로젝트의 필요에 맞게 맞춤화된 명확한 액션과 마일스톤을 포함한 서비스를 제공하세요.";
"Public Link" = "공개 링크";
"QB2GO" = "QB2GO";
"QR Code" = "QR 코드";
"Question" = "질문";
"Question or feedback" = "질문 또는 피드백";
"Quick Connect" = "빠른 연결";
"Quick Links" = "빠른 링크";
"RECENTLY USED" = "최근 사용됨";
"REQUEST SENT" = "요청 전송됨";
"RESEND INVITE" = "초대 다시 보내기";
"RESULTS" = "결과";
"Re: %@" = "회신: %@";
"Reaction: %@" = "반응: %@";
"Reactivate" = "재활성화";
"Reactivate Workspace" = "작업 공간 재활성화";
"Read" = "읽기";
"Read More" = "더 읽기";
"Ready to connect" = "연결 준비";
"Rearrange Pages" = "페이지 재정렬";
"Reason to Contact (Optional)" = "연락 이유 (선택 사항)";
"Reassign" = "재할당";
"Reassign Actions" = "작업 재할당";
"Reassigned" = "재할당됨";
"Receive emails about new activity when you’re not online and don’t have notifications enabled." = "온라인 상태가 아니고 알림이 작동되지 않은 경우 새 활동에 대한 이메일을 수신합니다.";
"Received" = "수신됨";
"Receives a copy" = "사본을 받습니다";
"Recents" = "최근";
"Reconnect" = "재연결";
"Reconnecting..." = "재연결 중...";
"Record Meeting" = "미팅 녹화하기";
"Record Video Clip" = "비디오 클립 녹화";
"Recording" = "녹화";
"Recording available for %@" = "%@을(를) 위한 녹음 가능";
"Recording in progress. Please stop the recording before continuing." = "녹음 중입니다. 계속하기 전에 녹음을 중지해 주세요.";
"Recording is available" = "녹화를 사용할 수 있습니다";
"Recording is in progress." = "녹화가 진행 중입니다.";
"Recording will stop in %@s" = "녹음이 %@초 후에 중지됩니다";
"Recordings must be longer than 1 second" = "녹음은 1초 이상이어야 합니다.";
"Rectangle" = "직사각형";
"Refresh" = "새로고침";
"Refresh Invite Link?" = "초대 링크를 새로 고침하겠습니까?";
"Refresh Link" = "링크 새로 고침";
"Regular" = "일반";
"Rejoin" = "재가입";
"Rejoin Meeting" = "회의에 다시 참여하기";
"Reload address" = "주소 다시 로드";
"Remind Me" = "알리기";
"Remind me %@ before" = "%@ 전에 알림";
"Remind me %@ hour before" = "%@시간 전에 알림";
"Remind me %@ mins before" = "%@분 전 알림";
"Remind me at the start time" = "시작 시간에 알림 설정";
"Remind me on %@" = "%@에 알림";
"Reminder" = "알림";
"Reminder will occur %@ before." = "알림은 %@ 전에 발생합니다.";
"Reminder: %@" = "알림: %@";
"Remove" = "제거";
"Remove %@?" = "%@을 삭제하시겠습니까?";
"Remove Bookmark" = "북마크 삭제";
"Remove From Workspace" = "작업 공간에서 제거";
"Remove Link Preview" = "링크 미리 보기 삭제";
"Remove Step" = "단계 제거";
"Removed" = "삭제됨";
"Removed by Host" = "호스트에 의해 제거됨";
"Removed the assignee %@" = "피지정자 %@ 삭제됨";
"Rename" = "이름 변경";
"Rename File" = "파일 이름 변경";
"Rename Folder" = "폴더 이름 변경";
"Rename Workspace" = "작업 공간 이름 변경";
"Reopen" = "다시 열기";
"Reopen Action" = "액션 다시 열기";
"Reopen E-Sign?" = "전자서명을 다시 여시겠습니까?";
"Reopen File Request?" = "파일 요청 다시 여시겠습니까?";
"Reopen file request?" = "파일 요청 다시 여시겠습니까?";
"Reopen it to enable replies." = "응답을 활성화하려면 다시 여십시오.";
"Reopened at %@" = "%@에 다시 열림";
"Reopened on %@" = "%@일 다시 열림";
"Reopening this action will require assignees to review it again, while preserving previous data. Any associated automations will also run again." = "이 작업을 다시 열면 담당자가 다시 검토해야 하며 이전 데이터는 유지됩니다. 관련 자동화도 다시 실행됩니다.";
"Reopening this action will require assignees to review it again." = "이 작업을 다시 열면 담당자가 다시 검토해야 합니다.";
"Repeat" = "반복하기";
"Repeat every %@ days." = "%@낮마다 반복하십시오.";
"Repeat every %@ weeks on %@." = "매 %1$@주 %2$@에 반복하십시오.";
"Repeat every day." = "매낮 반복하십시오.";
"Repeat every month on the %@." = "매월 %@일에 반복하십시오.";
"Repeat every week on %@." = "매주 %@에 반복하십시오.";
"Reply" = "응답";
"Report a problem" = "문제 보고";
"Repositories" = "저장소";
"Request Approved" = "요청 승인됨";
"Request Declined" = "요청 거부됨";
"Request Failed" = "요청 실패";
"Request Sent" = "요청 전송됨";
"Requests" = "요청";
"Require Attachment Review" = "첨부 자료 검토 필요";
"Require File Review" = "파일 검토 필요";
"Require Preparation" = "준비 필요";
"Required Update Available" = "필요한 업데이트 사용 가능";
"Required field" = "필수 필드";
"Requires Preparation before the Action Can Begin" = "조치를 시작하기 전에 준비가 필요합니다";
"Reschedule" = "일정 변경";
"Rescheduled %@" = "%@ 일정 변경됨";
"Resend Invitation" = "초대장 재전송";
"Resend Invite" = "초대 다시 보내기";
"Resend in %ds" = "%ds로 다시 보내기";
"Reset" = "재설정";
"Reset (%@)" = "재설정(%@)";
"Reset Filters" = "필터 초기화";
"Response" = "응답";
"Restart" = "다시 시작";
"Restart Meeting" = "회의 재시작";
"Resume Record" = "기록 재개";
"Retrieve Your Portal URL" = "포털 URL 검색";
"Retry" = "재시도";
"Retrying..." = "재시도 중...";
"Review" = "검토";
"Review & Acknowledge" = "검토 및 승인하기";
"Review & Confirm" = "검토 및 확인하기";
"Review & Sign" = "검토 및 서명";
"Review & Submit" = "검토 및 제출";
"Review & acknowledge" = "검토 및 승인하기";
"Review DocuSign Details" = "DocuSign 세부 정보 검토";
"Review E-Sign Details" = "전자 서명 세부사항 검토";
"Review Now" = "지금 검토하기";
"Review Progress" = "진행 상황 검토";
"Review Submissions" = "제출 검토";
"Review the following attachments to confirm this acknowledgement." = "다음 첨부 자료를 검토하여 이 인정을 확인하십시오.";
"Role" = "직무";
"Role Disabled" = "역할 사용 안 함";
"Role Name" = "직무명";
"Role added" = "역할이 추가되었습니다";
"Role deleted" = "역할이 삭제되었습니다.";
"Role groups are used to organize users assigned to the same role and exist only within this workflow workspace." = "역할 그룹은 동일한 역할에 할당된 사용자를 구성하는 데 사용되며, 이 워크플로우 작업 공간 내에서만 존재합니다.";
"Role name updated" = "역할 이름이 업데이트되었습니다";
"Roles" = "직무";
"Roles need to be set to proceed" = "진행하려면 역할을 설정해야 합니다";
"Roles represent people who will need to take action in this flow. Assign someone to this role." = "역할은 이 플로우에서 행동을 취해야 할 사람을 나타냅니다. 이 역할에 누군가를 배정하세요.";
"Rotate" = "회전";
"Rotate Page" = "페이지 회전";
"SAT" = "토요일";
"SEND INVITE" = "초대 보내기";
"SEND REQUEST" = "요청 보내기";
"SENT" = "전송함";
"SIGN" = "서명하기";
"SIGNING" = "서명";
"SKIPPED" = "건너뛰었습니다";
"SMS" = "SMS";
"SUN" = "일요일";
"SYMBOLS" = "기호";
"Salesforce" = "Salesforce";
"Saturday" = "토요일";
"Save" = "저장";
"Save Changes" = "변경 사항 저장";
"Save Contact" = "연락처 저장";
"Save Files" = "파일 저장";
"Save files" = "파일 저장";
"Save the Signed File to a Specific Folder" = "서명된 파일을 특정 폴더에 저장하세요";
"Save to" = "저장 위치";
"Save to Album" = "앨범에 저장";
"Save to Files" = "파일에 저장";
"Saved" = "저장됨";
"Saved successfully." = "성공적으로 저장했습니다.";
"Saving..." = "저장 중...";
"Scan" = "스캔";
"Scan QR Code" = "QR 코드 스캔";
"Scanning..." = "스캔 중...";
"Schedule" = "일정";
"Schedule Meeting" = "미팅 예약";
"Scheduling Window" = "예약 창";
"Screen is being shared" = "화면이 공유되고 있습니다";
"Screenshot sent" = "스크린샷 전송함";
"Seamlessly guide buyers through a step-by-step order approval workflow." = "구매자를 단계별 주문 승인 워크플로우를 통해 원활하게 안내합니다.";
"Search" = "검색";
"Search Emoji" = "이모티콘 검색";
"Search Groups & Topics" = "그룹 및 주제 검색";
"Search Results" = "검색 결과";
"Search Time Zone" = "시간대 검색";
"Search Your Flows" = "흐름 검색";
"Search Your Team" = "팀 검색";
"Search for anything" = "모든 것 검색";
"Search for..." = "검색...";
"Search or enter an address" = "주소 검색 또는 입력";
"Secure Communication." = "보안 통신.";
"Security" = "보안";
"See All (%@)" = "모두 보기(%@)";
"See Less" = "적게 보기";
"See all your files in one place" = "모든 파일을 한 곳에서 보기";
"See below for all portals belonging to %@." = "%@에 속하는 모든 포털은 아래를 참조하십시오.";
"Select" = "선택";
"Select All" = "전체 선택";
"Select Assignee" = "피지정자 선택";
"Select Assignees" = "피지정자 선택";
"Select Category" = "범주 선택";
"Select Channel" = "채널 선택";
"Select Client" = "고객 선택";
"Select Conversation" = "대화 선택";
"Select Data Center" = "데이터 센터 선택";
"Select Date" = "날짜 선택";
"Select Download Option" = "다운로드 옵션 선택";
"Select File" = "선택";
"Select Import" = "선택";
"Select Items" = "항목 선택";
"Select Members" = "구성원 선택";
"Select Preparer" = "준비자 선택";
"Select Signers" = "서명자 선택";
"Select Stamp" = "도장 선택";
"Select Template" = "템플릿 선택";
"Select Tool" = "도구 선택";
"Select Type" = "유형 선택";
"Select Users" = "사용자 선택";
"Select Workflow Type" = "워크플로우 유형 선택";
"Select Workspace" = "작업 공간 검색";
"Select Workspaces" = "작업 공간 검색";
"Select a Date & Time" = "날짜 및 시간 선택";
"Select a Sample Workspace" = "샘플 작업 공간 선택";
"Select action type" = "작업 유형 선택";
"Select an Option to Continue" = "계속하려면 옵션을 선택하세요";
"Select the role assignment (optional):" = "역할 배정 선택 (선택 사항):";
"Select the user type:" = "사용자 유형을 선택하십시오:";
"Select “%@”" = "\"%@\" 선택";
"Selected" = "선택됨";
"Select…" = "선택…";
"Send" = "전송";
"Send Email Updates" = "이메일 업데이트 보내기";
"Send Error Report via Email" = "이메일을 통해 오류 보고서 보내기";
"Send Invitation" = "초대장 발송함";
"Send Message" = "메시지 전송";
"Send New Verification Code" = "새 인증 코드 보내기";
"Send Notifications For" = "알림 전송 대상";
"Send Request" = "요청 보내기";
"Send SMS" = "SMS 전송";
"Send To" = "수신자";
"Send Verification Email" = "확인 이메일 보내기";
"Send Verification Request" = "확인 요청 보내기";
"Send a message to get connected with an agent." = "에이전트와 연결하려면 메시지를 보내십시오.";
"Send a new code" = "새 코드 보내기";
"Send an invitation via email or phone number, which they can use to create their account." = "이메일이나 전화번호를 통해 초대장을 보내세요. 받는 사람이 계정을 생성할 수 있습니다.";
"Send at least one message in this workspace and try again." = "이 작업 공간에서 하나 이상의 메시지를 보내고 다시 시도하십시오.";
"Send message..." = "메시지 전송...";
"Send via email address" = "이메일 주소를 통해 보내기";
"Send via phone number" = "전화번호를 통해 보내기";
"Sending..." = "보내기...";
"Sent" = "전송함";
"Sequential order" = "순차적 순서";
"Session Expired" = "세션 만료됨";
"Session expired" = "세션 만료됨";
"Set" = "설정";
"Set Automatically" = "자동으로 설정";
"Set Currency to Continue" = "계속하려면 통화를 설정하세요";
"Set Days" = "일수 설정";
"Set a minimum amount of time between available time booking slots." = "사용 가능한 예약 시간대 사이의 최소 시간을 설정하십시오.";
"Set a new password" = "새 비밀번호를 설정하십시오";
"Set date and time for reminder" = "알림기에 날짜 및 시간 설정";
"Set due date: %@ %@" = "만기일 설정: %1$@ %2$@";
"Set specific hours that will override your general availability. Enabling the Out of Office setting will also automatically override your general availability." = "일반 이용 가능성을 무시할 특정 시간을 설정하세요. 부재 중 설정을 활성화하면 일반 이용 가능성도 자동으로 무시됩니다.";
"Set the maximum number of days in the future that a meeting can be booked." = "앞으로 회의를 예약할 수 있는 최대 일수를 설정하십시오.";
"Set up your profile" = "프로필 설정하기";
"Set your availability for people to book a time with you." = "사람들이 사용자와 함께 시간을 예약할 수 있는 사용 가능 시간을 설정하십시오.";
"Settings" = "설정";
"Share" = "공유";
"Share Files" = "파일 공유";
"Share Invite Link" = "초대 링크 공유";
"Share Link" = "링크 공유";
"Share Screen" = "화면 공유";
"Share Workspace" = "작업 공간 공유";
"Share Your Link" = "링크 공유";
"Shared By" = "공유자";
"Shared In" = "공유됨";
"Shared Workspaces" = "공유한 작업 공간";
"Shared from %@" = "%@가 공유함";
"Shared with Me" = "나와 공유";
"Show" = "표시하기";
"Show Files" = "파일 표시";
"Show Flow Cover Page" = "흐름 커버 페이지 표시";
"Show Less" = "간단히 보기";
"Show Me As" = "나를 다른 이름으로 표시";
"Show More" = "더 보기";
"Show Results" = "결과 표시";
"Show Route" = "경로 표시";
"Sign" = "서명하기";
"Sign Activities" = "서명 활동";
"Sign Document" = "서류 서명";
"Sign Now" = "지금 서명";
"Sign Out" = "로그아웃";
"Sign Up" = "등록";
"Sign Up via QR Code" = "QR 코드를 통해 등록하기";
"Signature" = "서명";
"Signature Details" = "서명 세부 정보";
"Signature Files" = "서명 파일들";
"Signature and Initial fields will not be automatically added to the document. Please drag and drop to add these fields manually." = "서명 및 이니셜 필드는 문서에 자동으로 추가되지 않습니다. 이 필드들을 수동으로 추가하려면 드래그 앤 드롭하세요.";
"Signed" = "서명됨";
"Signed %@" = "서명한 %@";
"Signers" = "서명자";
"Signing Completed" = "서명 완료됨";
"Signing Field Required" = "서명 필드 필수";
"Signing Fields Required" = "서명 필드 필수";
"Signing Up..." = "등록 중...";
"Signing completed." = "서명 완료됨.";
"Signing order" = "주문 서명";
"Signing..." = "서명";
"Signup disabled" = "가입 비활성화";
"Since certain actions don’t support a client group as an assignee, you can only assign a user to this role." = "특정 작업이 고객 그룹을 담당자로 지원하지 않기 때문에, 이 역할에는 사용자만 할당할 수 있습니다.";
"Since certain actions don’t support a client group as an assignee, you can only reassign a user to this role." = "특정 작업이 고객 그룹을 담당자로 지원하지 않기 때문에, 이 역할에는 사용자만 재할당할 수 있습니다.";
"Since certain actions don’t support a team as an assignee, you can only assign a user to this role." = "특정 작업이 팀을 담당자로 지정하는 것을 지원하지 않기 때문에, 이 역할에는 사용자만 지정할 수 있습니다.";
"Since certain actions don’t support a team as an assignee, you can only reassign a user to this role." = "특정 작업이 팀을 담당자로 지정하는 것을 지원하지 않기 때문에, 이 역할에 사용자만 재할당할 수 있습니다.";
"Single sign-on" = "싱글 사인온";
"Skip" = "건너뛰기";
"Skip Sequential Order" = "순차적 순서 건너뛰기";
"Skipped" = "건너뛰기";
"Slide to Cancel" = "취소하려면 슬라이드하십시오";
"Slide up to cancel" = "취소하려면 위로 슬라이드하십시오";
"Snap Area" = "영역 스냅";
"Snap Page" = "페이지 스냅";
"Something Went Wrong" = "문제가 발생했습니다";
"Something went wrong" = "문제가 발생했습니다";
"Something went wrong. Please try again." = "문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.";
"Sorry, %@ is already being used by another app. Please close the app and try again." = "죄송합니다, %@이(가) 다른 앱에서 이미 사용 중입니다. 앱을 종료하고 다시 시도해 주세요.";
"Sorry, I can’t talk right now." = "죄송하지만 지금은 얘기할 수 없습니다.";
"Sorry, this item isn't available" = "죄송합니다. 이 품목은 사용할 수 없습니다";
"Sorry, this meeting cannot be started as it is still not scheduled!" = "죄송합니다. 이 미팅은 아직 예약되지 않았기 때문에 시작할 수 없습니다!";
"Sorry, this step was recently removed by the flow owner." = "죄송합니다. 흐름 소유자가 최근에 이 단계를 제거했습니다.";
"Sorry, you can't perform this action now as your audio device is being used by the current meeting. Please try again after the meeting." = "죄송합니다, 오디오 장치가 현재 미팅에서 사용 중이므로 이 작업을 지금 수행할 수 없습니다. 미팅이 끝난 후 다시 시도하십시오.";
"Sorry, you can't present now as another participant has become the presenter." = "죄송합니다, 발표자가 다른 참가자이므로 귀하는 지금 발표할 수 없습니다.";
"Sort by" = "다음으로 정렬";
"Sort by %@" = "%@로 정렬";
"Sort by..." = "다음으로 정렬...";
"Special Hours" = "특별 시간";
"Speech Bubble" = "스피치 버블";
"Speech Bubbles" = "스피치 버블";
"Stamp" = "스탬프";
"Stamp Name" = "스탬프 이름";
"Standard" = "일반";
"Start" = "시작";
"Start Co-Browsing" = "협동 브라우징 시작";
"Start Date" = "시작 날짜";
"Start Meeting" = "미팅 시작";
"Start Meeting Early?" = "미팅을 일찍 시작합니까?";
"Start New Search" = "새 검색 시작";
"Start Recording" = "녹음 시작";
"Start Verification" = "인증 시작";
"Start Workspace" = "작업 공간 시작";
"Start a new workspace without using a template" = "템플릿을 사용하지 않고 새 작업 공간을 시작하십시오";
"Started %@" = "%@ 시작됨";
"Starting..." = "시작...";
"Starts" = "시작";
"Starts %@" = "%@에 시작";
"Status" = "상태";
"Status Title" = "상태 제목";
"Stay" = "머물기";
"Step %@" = "단계 %@";
"Step %@: %@" = "%1$@단계: %2$@";
"Step Added" = "추가된 단계";
"Step Details" = "단계 세부 정보";
"Step Details (Step %@)" = "단계 세부 정보(%@ 단계)";
"Step Removed" = "단계 제거됨";
"Step edited" = "단계 편집됨";
"Step in Progress" = "진행 중인 단계";
"Stop Co-Browsing" = "협동 브라우징 중지";
"Stop Recording" = "녹음 중지";
"Stop Sharing" = "공유 중지";
"Stop Sharing Screen" = "공유 중지";
"Stop my video" = "내 비디오 중지";
"Submission Date" = "제출 날짜";
"Submit" = "제출";
"Submit a request via the + in the top right corner and we'll review and respond to it." = "오른쪽 상단의 +를 통해 요청을 제출하시면 검토 후 답변 드리겠습니다.";
"Submitted %@" = "%@에 제출함";
"Submitted Files" = "제출된 파일";
"Submitted by %@" = "%@님이 제출함";
"Submitted by %@ (You)" = "%@ (귀하)가 제출";
"Submitted on %@" = "%@일에 제출함";
"Successfully Switched" = "성공적으로 전환되었습니다.";
"Successfully connected with %@!" = "%@님과 성공적으로 연결되었습니다!";
"Sunday" = "일요일";
"Switch Control" = "스위치 제어";
"Switch Portal" = "포털 전환";
"Switch to Template" = "템플릿으로 전환";
"Switching will close any open windows in your current account." = "전환하면 현재 계정의 열려 있는 모든 창이 닫힙니다.";
"Switching..." = "전환 중...";
"System User" = "시스템 사용자";
"THU" = "목요일";
"TRAVEL & PLACES" = "여행 & 장소";
"TUE" = "화요일";
"Tabs" = "탭";
"Take Photo" = "사진 찍기";
"Tap + to schedule a meeting." = "+를 눌러 미팅을 예약합니다.";
"Tap Continue to join the workspace." = "작업 공간에 가입하려면 계속을 탭하세요.";
"Tap and hold to leave a comment" = "댓글을 남기려면 길게 누르세요";
"Tap and hold to record." = "녹화하려면 길게 누르십시오.";
"Tap on the meeting you'd like to join" = "가입하려는 미팅을 누르십시오";
"Tap screen to add bubble" = "화면을 눌러 버블 추가";
"Tap screen to add text" = "화면을 눌러 텍스트 추가";
"Tap screen to add text tag" = "화면을 눌러 텍스트 태그 추가";
"Tap screen to add voice tag" = "화면을 눌러 보이스 태그 추가";
"Tap the + Add button to share files." = "+ 추가 버튼을 눌러 파일을 공유합니다.";
"Tap to Join" = "눌러서 가입하기";
"Tap to Rejoin" = "다시 가입하려면 누르십시오";
"Tap to View" = "눌러서 보기";
"Tap to add caption..." = "눌러서 제목 추가...";
"Tap to gain control of the shared screen." = "공유된 화면의 제어권을 얻으려면 탭하세요.";
"Tap to learn more" = "자세한 내용을 보려면 여기를 누르십시오";
"Tap to load more" = "더 불러오려면 탭하세요";
"Tap to view" = "보려면 탭하세요";
"Team" = "팀";
"Teams" = "팀";
"Tell us what you need" = "무엇이 필요한지 말씀해 주십시오";
"Tell us what you’re looking for so we can connect you with the right team." = "찾으시는 제품을 말씀해 주시면 적합한 팀과 연결해 드리겠습니다.";
"Templates" = "템플릿";
"Terms & Privacy" = "약관 및 개인 정보";
"Terms Agreement" = "계약 조건";
"Terms of Service & Privacy Policy" = "서비스 약관 및 개인정보 보호정책";
"Text" = "문자";
"Text Color" = "문자 색상";
"Text Outline" = "문자 개요";
"Text Tag" = "문자 태그";
"Text not recognized" = "텍스트를 인식하지 못했습니다";
"Thank you for using %@ Meeting." = "%@ 미팅을 이용해 주셔서 감사합니다.";
"Thank you. We will send you the final signed copy once everyone has signed the document." = "감사합니다. 모든 사람이 문서에 서명하면 최종 서명된 사본을 보내드리겠습니다.";
"Thanks for joining!" = "참여해 주셔서 감사합니다!";
"The \"%@\" selection cannot be changed once confirmed" = "\"%@\" 선택은 확인 후 변경할 수 없습니다.";
"The \"Client Distribution List\" allows clients to view Quick Links, Resources, and SR templates that are exclusive to the current distribution list." = "\"클라이언트 배포 목록\"은 클라이언트가 현재 배포 목록에만 해당하는 빠른 링크, 자원 및 SR 템플릿을 볼 수 있게 해줍니다.";
"The Client ID and Client Secret are used to generate an OAuth2 access token. Access your Client ID and Client Secret from the Jumio Portal." = "클라이언트 ID와 클라이언트 비밀번호는 OAuth2 액세스 토큰을 생성하는 데 사용됩니다. Jumio 포털에서 클라이언트 ID와 클라이언트 비밀번호에 접근하세요.";
"The Client ID or Secret is invalid." = "클라이언트 ID 또는 비밀번호가 유효하지 않습니다.";
"The Meeting has Ended" = "미팅이 종료되었습니다";
"The QR code must be from %@." = "QR 코드는 %@에서 제공되어야 합니다.";
"The QR code must be from this app." = "QR 코드는 이 앱에서 제공되어야 합니다.";
"The URL you've entered is not valid. Please review the URL and try again." = "입력한 URL이 올바르지 않습니다. URL을 검토하고 다시 시도하십시오.";
"The account associated with %@ is no longer active" = "%@와 연결된 계정은 더 이상 활성화되지 않았습니다";
"The account associated with %@ is no longer active. Please contact support to reactivate your account." = "%@와 연결된 계정이 더 이상 활성화되지않았습니다. 계정을 재활성화하려면 지원팀에 문의하십시오.";
"The account associated with the phone number is no longer active." = "전화번호와 연결된 계정이 더 이상 작동되지 않습니다.";
"The account associated with this email address is no longer active." = "이 이메일 주소와 연결된 계정은 더 이상 작동되지 않습니다.";
"The account associated with this phone number is no longer active." = "이 전화번호와 연결된 계정은 더 이상 작동되지 않습니다.";
"The action is not ready" = "조치가 준비되지 않았습니다";
"The assignee(s) will need to sign again if reopened." = "다시 열면 담당자는 다시 서명해야 합니다.";
"The code is no longer valid. Please request a new code to continue." = "코드가 더 이상 유효하지 않습니다. 계속하려면 새 코드를 요청해 주세요.";
"The date will be recorded in [%@] format" = "날짜는 [%@] 형식으로 기록됩니다";
"The file cannot be uploaded as it does not meet security requirements. Please check your file and try again." = "보안 요구 사항을 충족하지 않아 파일을 업로드할 수 없습니다. 파일을 확인하고 다시 시도하십시오.";
"The flow workspace creator must be a member of the workspace. You will be automatically added to this workspace as a viewer." = "플로우 작업 공간 생성자는 작업 공간의 멤버여야 합니다. 당신은 자동으로 이 작업 공간의 뷰어로 추가됩니다.";
"The following users are currently unavailable and will review your message as soon as they return: %@." = "다음 사용자는 현재 사용 불가 상태이며 돌아오는 즉시 메시지를 검토합니다: %@.";
"The invitation link will not expire until you request a new one." = "초대 링크는 새 초대 링크를 요청할 때까지 만료되지 않습니다.";
"The invitation link will not expire until you request a new one. Last refreshed on %@." = "초대 링크는 새 초대 링크를 요청할 때까지 만료되지 않습니다. %@에 마지막으로 새로 고침함.";
"The link is not ready for sharing. Please try again later." = "링크를 공유할 준비가 되지 않았습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"The link may be broken, or the item may have been removed" = "링크가 끊겼거나 항목이 삭제되었을 수 있습니다";
"The live support session has ended." = "실시간 지원 세션이 종료되었습니다.";
"The majority of assignees must acknowledge this action to complete it." = "대부분의 담당자가 이 조치를 인정해야 완료됩니다.";
"The majority of assignees must approve this action to complete it." = "대부분의 담당자가 이 작업을 승인해야 완료됩니다.";
"The majority of assignees must complete this to-do to finish it." = "대부분의 담당자가 이 할 일을 완료해야만 그것을 끝낼 수 있습니다.";
"The maximum amount cannot be lower than the minimum amount." = "최대 금액은 최소 금액보다 적을 수 없습니다.";
"The maximum number of people have already been invited to the meeting." = "회의에 초대할 수 있는 최대 인원이 이미 초대되었습니다.";
"The maximum number of people have already been invited to the meeting. %@" = "회의에 초대할 수 있는 최대 인원이 이미 초대되었습니다. %@";
"The meeting has been canceled." = "미팅이 취소되었습니다.";
"The meeting has been recorded. Please contact the host to get a copy of the recording." = "미팅이 기록되었습니다. 주최자에 문의하여 녹화 복사본을 받으십시오.";
"The meeting has ended. Would you like to save the files shared during this meeting?" = "회의가 종료되었습니다. 이 회의 중에 공유된 파일을 저장하시겠습니까?";
"The meeting has not yet started. Please try to join later." = "회의가 아직 시작되지 않았습니다. 나중에 다시 참여해 주세요.";
"The meeting is being recorded." = "회의가 녹화 중입니다.";
"The meeting recording is available." = "미팅 기록을 사용할 수 있습니다.";
"The meeting recording of \"%@\" is available." = "\"%@\" 회의 녹화본이 준비되었습니다.";
"The meeting start time cannot be in the past." = "회의 시작 시간은 과거일 수 없습니다.";
"The meeting will be recorded." = "미팅이 기록되게 됩니다.";
"The microphone is occupied and cannot be used" = "마이크가 사용 중이어서 사용할 수 없습니다.";
"The minimum amount cannot be higher than the maximum amount." = "최소 금액이 최대 금액보다 높을 수 없습니다.";
"The old password does not match." = "기존 비밀번호가 일치하지 않습니다.";
"The operation did not complete successfully: %@" = "조작이 성공적으로 완료되지 않았습니다: %@";
"The person who will submit the required files." = "요청한 파일을 제출할 담당자.";
"The person who will verify and approve the submitted files. You can invite multiple reviewers. The action will be completed once any file reviewer confirms." = "제출된 파일을 검증하고 승인할 사람입니다. 여러 리뷰어를 초대할 수 있습니다. 어떤 파일 리뷰어라도 확인하면 작업이 완료됩니다.";
"The preparer can only be assigned to an internal user or a team." = "준비자는 내부 사용자나 팀에만 할당될 수 있습니다.";
"The previous link will expire. People with the expired link will be unable to use it to join the platform." = "이전 링크가 만료됩니다. 링크가 만료된 사람들은 플랫폼에 가입하는 데 링크를 사용할 수 없습니다.";
"The recording could not be processed. Please check your internet connection." = "녹음을 처리할 수 없습니다. 인터넷 연결을 확인해 주세요.";
"The selected items will be added to %@ in %@." = "선택한 항목이 %2$@의 %1$@에 추가됩니다.";
"The selected items will be added to %@." = "선택한 항목이 %@에 추가됩니다.";
"The selected items will be moved to %@." = "선택한 항목이 %@으로 이동합니다.";
"The selected items will be moved under %@." = "선택한 항목이 %@안에서 이동합니다.";
"The selected member is the owner of the workspace." = "선택된 구성원이 작업 공간의 소유자입니다.";
"The start time must be before the end time." = "시작 시간은 종료 시간보다 먼저여야 합니다.";
"The submitted response will be displayed here." = "제출된 응답이 여기에 표시됩니다.";
"The system is busy. Please try again." = "시스템이 바쁩니다. 다시 시도해 주세요.";
"The workspace will auto-archive for all members once all actions are completed and the following period of inactivity has been reached." = "모든 조치가 완료되고 일정 기간 동안 활동이 없을 경우, 워크스페이스는 모든 멤버에 대해 자동으로 보관됩니다.";
"There are no active screen share sessions to join." = "가입할 활성 화면 공유 세션이 없습니다.";
"There are no other members in this workspace." = "이 작업 공간에는 다른 구성원이 없습니다.";
"There are no results matching the name you’ve provided." = "입력한 이름과 일치하는 결과가 없습니다.";
"There are no users with the name, email, or phone number you’ve entered." = "입력하신 이름, 이메일, 또는 전화번호와 일치하는 사용자가 없습니다.";
"There are no workspaces with the name you provided." = "입력한 이름을 가진 작업 공간이 없습니다.";
"There are no workspaces with the name you’ve provided." = "입력한 이름을 가진 작업 공간이 없습니다.";
"There is an error with this step. Please reach out to our team in the chat." = "이 단계에 오류가 있습니다. 채팅으로 저희 팀에 연락해주십시오.";
"There is no password set up for this account" = "이 계정에 대해 설정된 비밀번호가 없습니다";
"There is no portal or invitation associated with %@." = "%@와 연관된 포털이나 초대장이 없습니다.";
"There isn’t an account linked to %@." = "%@에 연결된 계정이 없습니다.";
"They will not be archived for other members and will automatically be unarchived after new activity." = "다른 멤버들에게는 보관되지 않으며 새로운 활동이 있을 경우 자동으로 보관 해제됩니다.";
"They will see the flow cover page with basic details about the flow and your welcome message." = "흐름에 대한 기본 세부 정보와 시작 메시지에 대한 흐름 커버 페이지를 볼 수 있습니다.";
"Things like statements, reports, invoices, etc. created by the org are sent to these inboxes." = "조직이 작성한 명세서, 보고서, 송장 등과 같은 항목이 해당 받은 편지함으로 전송됩니다.";
"This %@ has already been completed by the assignee and can no longer be deleted." = "이 %@은(는) 이미 담당자에 의해 완료되었으며 더 이상 삭제할 수 없습니다.";
"This %@ has already been completed by the assignee and can no longer be removed. " = "이 %@는 이미 담당자에 의해 완료되었으며 더 이상 제거할 수 없습니다.";
"This %@ has been completed or deleted, so your changes cannot be saved. You’ll be directed back to the workspace." = "이 %@는 완료되었거나 삭제되어 변경 사항을 저장할 수 없습니다. 워크스페이스로 돌아갑니다.";
"This %@ was already finished by the assignee, and the status can no longer be changed. You will be returned to the workspace." = "이 %@는 이미 담당자에 의해 완료되었으며, 상태는 더 이상 변경할 수 없습니다. 작업 공간으로 돌아갑니다.";
"This %@ was deleted. You will be returned to the workspace." = "이 %@가 삭제되었습니다. 작업 공간으로 돌아갑니다.";
"This %@ was skipped. Please review the flow." = "이 %@는 건너뛰어졌습니다. 흐름을 검토해 주세요.";
"This Meeting" = "본 미팅";
"This To-Do cannot support multiple assignees. To add more assignees, please create a new To-Do." = "이 할 일은 여러 담당자를 지원하지 않습니다. 더 많은 담당자를 추가하려면 새로운 할 일을 생성해 주세요.";
"This Will End Your Current Meeting" = "이로 인해 현재 미팅이 종료됩니다";
"This action cannot be prepared. You will be directed back to the workspace." = "이 조치는 준비할 수 없습니다. 작업 공간으로 돌아갑니다.";
"This action cannot be reverted and all of your account data will be permanently deleted." = "이 조치는 되돌릴 수 없으며 모든 계정 데이터가 영구적으로 삭제됩니다.";
"This action cannot be undone" = "이 조치는 취소할 수 없습니다";
"This action cannot be undone." = "이 조치는 취소할 수 없습니다.";
"This action has already started and the assignee(s) can review and act on the step while you are editing. Any already completed progress will be lost." = "이 작업은 이미 시작되었으며 사용자가 편집하는 동안 담당자는 단계를 검토하고 수행할 수 있습니다. 이미 완료된 진행이 모두 손실됩니다.";
"This action has been completed. You will be directed back to the workspace." = "이 작업이 완료되었습니다. 작업 공간으로 돌아갑니다.";
"This action has been completed. You will be returned to the workspace." = "이 작업이 완료되었습니다. 작업 공간으로 돌아갑니다.";
"This action has been deleted and your action is no longer required. You will be directed back to the workspace." = "이 작업은 삭제되었으며 더 이상 작업이 필요하지 않습니다. 작업 공간으로 다시 이동합니다.";
"This action has been updated. Please review the details again before taking action. You will be directed back to the workspace." = "이 작업이 업데이트되었습니다. 조치를 취하기 전에 세부 정보를 다시 검토하십시오. 작업 공간으로 다시 이동합니다.";
"This action will be completed once any file reviewer confirms." = "이 조치는 파일 리뷰어 중 한 명이 확인하면 완료됩니다.";
"This and Following Meetings" = "현재 및 후속 미팅";
"This content may have been deleted or otherwise removed." = "내용이 삭제되었거나 다른 방식으로 제거되었을 수 있습니다.";
"This decision includes actions and branches. Once you choose an option, the decision will be marked as complete, and its associated actions will proceed." = "이 결정에는 동작과 분기가 포함됩니다. 옵션을 선택하면 결정이 완료로 표시되고 관련 동작이 진행됩니다.";
"This document contains fields. Would you like to automatically add and assign these fields to someone?" = "이 문서에는 필드가 포함되어 있습니다. 상기 필드를 다른 사용자에게 자동으로 추가하고 할당하시겠습니까?";
"This email does not match the predefined email." = "이 이메일은 사전에 정의된 이메일과 일치하지 않습니다.";
"This email is already associated with another account." = "이 이메일은 이미 다른 계정과 연결되어 있습니다.";
"This envelope is still being processed by DocuSign. Please try again in a moment." = "이 봉투는 아직 DocuSign에서 처리 중입니다. 잠시 후에 다시 시도해 주세요.";
"This file exceeds the maximum size (%@MB)." = "이 파일은 최대 크기(%@MB)를 초과합니다.";
"This file has been deleted." = "이 파일은 삭제되었습니다.";
"This file has been deleted. It is no longer available." = "이 파일은 삭제되었습니다. 더 이상 사용할 수 없습니다.";
"This flow has been completed and you can no longer make modifications." = "이 흐름은 완료되었으며 더 이상 수정할 수 없습니다.";
"This folder is empty" = "이 폴더는 비어 있습니다";
"This group already has the maximum number of clients allowed per group: %@." = "이 그룹은 이미 그룹당 허용된 최대 클라이언트 수인 %@명을 보유하고 있습니다.";
"This group requires manager permissions to edit." = "이 그룹을 편집하려면 관리자 권한이 필요합니다.";
"This is due today" = "이것은 오늘까지입니다";
"This is due today." = "이것은 오늘까지입니다.";
"This may have happened because you did not finish setting up your account earlier." = "이는 이전에 계정 설정을 완료하지 않았기 때문일 수 있습니다.";
"This may take a while. In the meantime, please don’t close the app." = "시간이 좀 걸릴 수 있습니다. 그동안 앱을 종료하지 마십시오.";
"This meeting exceeds the maximum number of participants." = "이 회의는 최대 참가자 수를 초과합니다.";
"This meeting has been locked. Please try again later." = "이 회의는 잠겼습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"This meeting was deleted by the host." = "이 미팅은 주최자에 의해 취소되었습니다.";
"This meeting was likely canceled by the host." = "이 미팅은 주최자에 의해 취소되었을 가능성이 있습니다.";
"This meeting was scheduled via an external calendar (e.g. Google Calendar, Outlook, etc.). Any changes made here will not be reflected in that calendar." = "이 미팅은 외부 캘린더(예: Google Calendar, Outlook 등)를 통해 예약되었습니다. 여기서 변경한 내용은 해당 캘린더에 반영되지 않습니다.";
"This meeting will be deleted." = "미팅이 삭제되게 됩니다.";
"This message is automatically sent to new clients when you invite them." = "이 메시지는 새 고객을 초대할 때 해당 고객에게 자동으로 전송됩니다.";
"This page doesn't exist" = "이 페이지는 존재하지 않습니다";
"This page doesn’t exist" = "이 페이지는 존재하지 않습니다";
"This person is in a client group that was added to this workspace. Assigning this action to them will add them as an individual workspace member." = "해당 사용자는 이 작업 공간에 추가된 고객 그룹에 있습니다. 이 조치를 사용자에게 할당하면 해당 사용자가 개별 작업 공간 구성원으로 추가됩니다.";
"This person is in a role group within the workspace. Assigning this action to them will also add them as an individual workspace member." = "이 사람은 워크스페이스 내의 역할 그룹에 속해 있습니다. 이 행동을 그들에게 할당하면 그들을 개별 워크스페이스 회원으로 추가하게 됩니다.";
"This person is in a team that was added to this workspace. Assigning this action to them will add them to this workspace as an individual member." = "이 사용자는 이 작업 공간에 추가된 팀에 있습니다. 이 조치를 사용자에게 할당하면 해당 사용자가 개별 구성원으로 이 작업 공간에 추가됩니다.";
"This person looks new:" = "이 사람은 새로운 것 같습니다:";
"This request is finalized and can't be reopened." = "이 요청이 완료되었으며 다시 열 수 없습니다.";
"This reset password link is no longer valid" = "이 비밀번호 재설정 링크는 더 이상 유효하지 않습니다";
"This role and any assigned fields will be hidden." = "이 역할과 할당된 필드는 숨겨집니다.";
"This role cannot be assigned to an integration action." = "이 역할은 통합 작업에 할당될 수 없습니다.";
"This step has already started and the assignee(s) can review and act on it while you are editing. Any progress on already completed steps will be lost." = "이 단계는 이미 시작되었으며, 담당자는 편집하는 동안 검토하고 조치를 취할 수 있습니다. 이미 완료된 단계의 진행 상황은 손실됩니다.";
"This step has been removed by the owner and your action is no longer required. You will be directed back to the flow workspace." = "소유자가 이 단계를 제거하였으며 더 이상 작업이 필요하지 않습니다. 흐름 작업 공간으로 다시 돌아갑니다.";
"This step has been updated by the owner. Please review the details again before taking action. You will be directed back to the flow workspace." = "소유자가 이 단계를 업데이트했습니다. 조치를 취하기 전에 세부 정보를 다시 검토하십시오. 흐름 작업 공간으로 다시 돌아갑니다.";
"This template has been deleted and is no longer available." = "이 템플릿은 삭제되었으며 더 이상 사용할 수 없습니다.";
"This title is only visible to you." = "이 제목은 사용자만 볼 수 있습니다.";
"This to-do can only be completed by internal users." = "이 수행할 일는 내부 사용자만 할 수 있습니다.";
"This transaction has been deleted." = "이 거래는 삭제되었습니다.";
"This user does not have the permission to sign files." = "이 사용자는 파일에 서명할 권한이 없습니다.";
"This user has been deactivated and may not be able to log in to their account. To reactivate this user's account, please contact your org admin." = "이 사용자는 비활성화되었으며 계정에 로그인할 수 없을 수 있습니다. 이 사용자의 계정을 다시 활성화하려면 조직 관리자에게 연락하십시오.";
"This user has been deactivated and may not be able to log into their account. To reactivate this user's account, please contact your org admin." = "이 사용자는 비활성화되었으며 계정에 로그인할 수 없을 수 있습니다. 이 사용자의 계정을 재활성화하려면 조직 관리자에게 연락하십시오.";
"This user has been deactivated. Please contact your administrator." = "이 사용자는 비활성화되었습니다. 관리자에게 연락하십시오.";
"This was due on %@" = "이것은 %@이 마감일입니다";
"This was likely caused by a temporary network issue. Please try again." = "이 문제는 일시적인 네트워크 문제로 인해 발생했을 수 있습니다. 다시 시도해 주세요.";
"This will automatically apply to all new workspaces you join. You can manually override this in the settings menu of each workspace." = "이 설정은 당신이 참여하는 모든 새로운 작업 공간에 자동으로 적용됩니다. 각 작업 공간의 설정 메뉴에서 수동으로 이를 재정의할 수 있습니다.";
"This will be displayed on your profile as your status in place of “Available” or “Busy”." = "이것은 프로필에 “사용 가능” 또는 “사용 중” 대신 사용자의 상태로 표시됩니다.";
"This will be shown on your profile and when people message you." = "이것은 프로필과 다른 사용자가 메시지를 보낼 때 표시됩니다.";
"This will be shown on your profile." = "이것은 당신의 프로필에 표시될 것입니다.";
"This will be the name of your portal - choose a name that people will recognize." = "이것이 당신의 포털의 이름이 될 것입니다 - 사람들이 인식할 수 있는 이름을 선택하세요.";
"This will delete all scanned pages. Are you sure you want to leave?" = "스캔한 모든 페이지가 삭제됩니다. 정말 나가시겠습니까?";
"This will erase annotations made by all participants." = "이로 인해 모든 참가자가 작성한 주석이 지워집니다.";
"This will stop another participant's sharing session. Are you sure you want to continue?" = "이 작업은 다른 참가자의 공유 세션을 중단시킵니다. 계속하시겠습니까?";
"This workflow captures a government-issued ID document and stores the extracted data." = "이 워크플로우는 정부에서 발급한 신분증 문서를 캡처하고 추출된 데이터를 저장합니다.";
"This workflow verifies a government-issued ID document and returns a) whether the document is valid, and b) data extracted from the document." = "이 워크플로우는 정부에서 발급한 신분증 문서를 검증하고 a) 해당 문서가 유효한지, b) 해당 문서에서 추출한 데이터를 반환합니다.";
"This workflow verifies a photo ID document and returns a) whether the document is valid, and b) data extracted from the document. It also compares the user's face with the photo on the ID and performs a liveness check to ensure the person is physically present.\n\nPrerequisites\n - Identity Verification must be enabled for your account. (Contact your Jumio account manager for activation.)\n - Must obtain end-user consent for biometric data." = "이 워크플로우는 사진이 포함된 ID 문서를 검증하고 a) 문서가 유효한지, b) 문서에서 추출된 데이터를 반환합니다. 또한 사용자의 얼굴과 ID 상의 사진을 비교하고 생체 존재 확인을 수행하여 해당 인물이 실제로 현장에 있는지 확인합니다.\n\n사전 요구 사항\n - 귀하의 계정에 신원 확인 기능이 활성화되어 있어야 합니다. (활성화를 위해 Jumio 계정 관리자에게 연락하세요.)\n - 생체 데이터에 대한 최종 사용자의 동의를 받아야 합니다.";
"This workflow verifies a photo ID document and returns a) whether the document is valid, and b) data extracted from the document. It also compares the user's face with the photo on the ID and performs a liveness check to ensure the person is physically present. Finally, it checks if user is part of any sanctions list using Comply Advantage.\n\nPrerequisites\n - Identity Verification must be enabled for your account. (Contact your Jumio account manager for activation.)\n - Screening must be enabled for your account. (Contact your Jumio account manager for activation.)\n - Screening must be set up for your Customer Portal. (see Comply Advantage Portal Setup)\n - Must obtain end-user consent for biometric data." = "이 워크플로우는 사진 ID 문서를 검증하고 a) 문서가 유효한지, b) 문서에서 추출된 데이터를 반환합니다. 또한 사용자의 얼굴과 ID 상의 사진을 비교하고 생체 존재 확인을 수행하여 해당 인물이 실제로 현장에 있는지 확인합니다. 마지막으로, Comply Advantage를 사용하여 사용자가 어떤 제재 목록에 포함되어 있는지 확인합니다.\n\n사전 요구 사항\n - 귀하의 계정에 신원 확인이 활성화되어야 합니다. (활성화를 위해 Jumio 계정 관리자에게 연락하세요.)\n - 귀하의 계정에 검토 기능이 활성화되어야 합니다. (활성화를 위해 Jumio 계정 관리자에게 연락하세요.)\n - 고객 포털에 검토 기능이 설정되어야 합니다. (Comply Advantage 포털 설정 참조)\n - 생체 정보에 대한 최종 사용자 동의를 받아야 합니다.";
"This workspace has been archived" = "작업 공간이 기록되었습니다.";
"This workspace has been deactivated" = "이 작업 공간은 비활성화되었습니다.";
"This workspace has been deactivated, and all members are unable to interact. Only the owner can reactivate it." = "이 작업 공간은 비활성화되었으며 모든 멤버는상호 작용할 수 없습니다. 오직 소유자만이 이를재활성화할 수 있습니다.";
"This workspace has reached the maximum of %@ members. Please contact the workspace owner." = "이 작업 공간은 최대 %@명의 멤버에 도달했습니다. 작업 공간 소유자에게 연락하십시오.";
"This workspace has timed out. Please provide a reason, and a request will be sent to clients to reactivate it." = "이 작업 공간의 시간이 만료되었습니다. 사유를 제공해 주시면, 고객에게 재활성화 요청이 전송됩니다.";
"This workspace was likely deleted by the owner." = "이 작업 공간은 소유자에 의해 삭제되었을 수 있습니다.";
"Thursday" = "목요일";
"Time Booking" = "시간 예약";
"Time Booking Availability" = "시간 예약 가능 여부";
"Time Booking assigned to %@" = "%@에게 시간 예약이 할당되었습니다";
"Time Booking assigned to %@." = "%@에게 시간 예약이 할당되었습니다.";
"Time Booking assigned to %@: %@" = "%1$@에게 할당된 시간 예약: %2$@";
"Time Booking assigned to you" = "사용자에게 시간 예약이 할당되었습니다";
"Time Booking completed" = "시간 예약이 완료되었습니다";
"Time Booking completed." = "시간 예약이 완료되었습니다.";
"Time Booking completed: %@" = "시간 예약 완료: %@";
"Time Booking due now" = "시간 예약 마감일";
"Time Booking due soon" = "곧 예약 시간이 도래합니다";
"Time Booking due today" = "시간 예약 마감일이 오늘입니다";
"Time Booking overdue (%@)" = "시간 예약 연체 (%@)";
"Time Zone" = "시간대";
"Title" = "직책";
"To collaborate with meeting participants, please sign up for a free account." = "회의 참가자들과 협업하려면 무료 계정에 가입해 주세요.";
"To confirm this user’s identify, you may want to have them verify their email." = "이 사용자의 신원을 확인하기 위해 그의 이메일을 확인하려고 할 수 있습니다.";
"To confirm your identity, we recommend verifying your email address." = "신원을 확인하려면 이메일 주소를 확인하는 것이 좋습니다.";
"To continue, add at least one role." = "계속하려면 역할을 하나 이상 추가하십시오.";
"To continue, please log in again." = "계속하려면 다시 로그인하십시오.";
"To continue, select a signer for all roles and disable any that you don't need." = "계속하려면 모든 역할에 서명자를 선택하고 필요하지 않은 역할은 비활성화하세요.";
"To continue, select assignees for all fields." = "계속하려면 모든 필드에 대한 담당자를 선택하십시오.";
"To continue, select assignees for all roles." = "계속하려면 모든 역할에 대한 피지정자를 선택하십시오.";
"To create a flow template, please access the Flow Template Library from your desktop." = "흐름 템플릿을 만들려면 바탕 화면에서 흐름 템플릿 라이브러리에 접속하십시오.";
"To create new DocuSign envelopes, please use the desktop version." = "새 DocuSign 봉투를 만들려면 데스크톱 버전을 사용하십시오.";
"To edit your submission, you’ll need to reopen this File Request. Do you want to continue?" = "제출 내용을 수정하려면 이 파일 요청을 다시 열어야 합니다. 계속하시겠습니까?";
"To ensure a secure connection, only websites that support HTTPS can be loaded." = "보안 연결을 보장하기 위해 HTTPS를 지원하는 웹사이트만 로드할 수 있습니다.";
"To filter by amount, please select a currency." = "금액별로 필터링하려면 통화를 선택하십시오.";
"To reactivate the workspace, send this user a new invite asking them to follow our account." = "작업 공간을 다시 활성화하려면 이 사용자에게 당사 계정을 팔로우하도록 요청하는 새 초대장을 보내십시오.";
"To reactivate the workspace, this user will need to unblock our account." = "작업 공간을 다시 활성화하려면 이 사용자가 저희 계정 차단을 해제해야 합니다.";
"To reactivate, send an invitation with a link to rejoin the workspace." = "재활성화하려면, 작업 공간에 다시 참여할 수 있는 링크가 포함된 초대장을 보내세요.";
"To use pre-built and shared templates on the mobile app, please ensure that your DocuSign account is connected." = "모바일 앱에서 사전 구축된 템플릿 및 공유 템플릿을 사용하려면 DocuSign 계정이 연결되어 있는지 확인하십시오.";
"To-Do" = "수행할 일";
"To-Do assigned to %@" = "수행할 일이 %@에게 할당됨";
"To-Do assigned to %@ and %@ other users" = "%1$@ 및 %2$@명의 다른 사용자에게 할당된 To-Do";
"To-Do assigned to %@ and %@ other users." = "%1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할 일이 할당되었습니다.";
"To-Do assigned to %@ and %@ other users: %@" = "%1$@와 %2$@명의 다른 사용자에게 할당된 할 일: %3$@";
"To-Do assigned to %@ and one other user" = "%@와 다른 한 명의 사용자에게 할당된 할 일";
"To-Do assigned to %@ and one other user." = "%@와 다른 한 명의 사용자에게 할 일이 할당되었습니다.";
"To-Do assigned to %@ and one other user: %@" = "%1$@와 다른 한 명의 사용자에게 할당된 할 일: %2$@";
"To-Do assigned to %@." = "수행할 일이 %@에게 할당됨.";
"To-Do assigned to %@: %@" = "수행할 일이 %1$@에게 할당됨: %2$@";
"To-Do assigned to you" = "수행할 일이 귀하에게 할당됨";
"To-Do canceled" = "할 일 취소됨";
"To-Do canceled." = "할 일 취소됨.";
"To-Do completed" = "완료된 할 일";
"To-Do completed." = "완료된 할 일.";
"To-Do completed: %@" = "완료된 할 일: %@";
"To-Do due now" = "수행할 일 만기일";
"To-Do due soon" = "곧 마감되는 할 일";
"To-Do due today" = "수행할 낮 만기낮";
"To-Do overdue (%@)" = "할 일 기한 초과 (%@)";
"To-Do reopened" = "수행할 일 다시 시작함";
"To-Dos" = "수행할 일";
"Today" = "오늘";
"Today at %@" = "오늘 %@시";
"Tomorrow" = "내일";
"Tomorrow at %@" = "내일 %@시";
"Too Many Attempts" = "너무 많은 시도";
"Too Many Requests" = "요청이 너무 많습니다";
"Topic" = "주제";
"Total Amount" = "총액";
"Touch ID Not Enabled" = "터치 ID가 활성화되지 않았습니다.";
"Track your actions here" = "여기서 조치를 추적하십시오";
"Transaction" = "거래";
"Transaction History" = "거래 기록";
"Transaction Type" = "거래 유형";
"Transaction assigned to you" = "거래이 귀하에게 할당됨";
"Transaction due now" = "지금 거래 만료일";
"Transaction expired" = "거래 만료됨";
"Transaction updated: %@" = "거래 업데이트됨: %@";
"Transactions" = "거래";
"Transfer Ownership" = "소유권 전송";
"Trial expired. Please contact your org administrator." = "시험 사용 기간이 만료되었습니다. 조직 관리자에게 연락하십시오.";
"Trust" = "신뢰";
"Trust This Device" = "이 장치 신뢰하기";
"Trust This Device?" = "이 기기를 신뢰하시겠습니까?";
"Try Again" = "다시 시도해 주세요";
"Try a different account" = "다른 계정을 시도하십시오";
"Try again" = "다시 시도해 주세요";
"Try again later" = "나중에 다시 시도하십시오";
"Try typing four random letters" = "임의의 네 글자를 입력해보세요";
"Tuesday" = "화요일";
"Turn Off" = "끄기";
"Turn Off Noise Suppression" = "노이즈 억제 기능 끄기";
"Turn Off Preparation" = "준비 끄기";
"Turn On Noise Suppression" = "노이즈 억제 기능 켜기";
"Type" = "유형";
"Type email to invite" = "초대할 이메일 입력";
"Type phone number to invite" = "초대할 전화번호를 입력하십시오";
"Type your reason here." = "여기에 이유를 입력하십시오.";
"Types" = "유형";
"URL (required)" = "URL(필수)";
"US" = "미국";
"Uh-oh, you aren’t currently online. To complete this task, please connect to the internet." = "오, 이런, 귀하는 현재 온라인 상태가 아닙니다. 이 작업을 완료하려면 인터넷에 연결하십시오.";
"Unable to Add" = "추가할 수 없음";
"Unable to Approve" = "승인할 수 없습니다";
"Unable to Archive Some Workspaces." = "일부 작업 공간을 기록할 수 없습니다.";
"Unable to Assign" = "할당할 수 없음";
"Unable to Create" = "생성할 수 없음";
"Unable to Delete" = "삭제할 수 없습니다";
"Unable to Edit" = "편집할 수 없음";
"Unable to Invite" = "초대할 수 없음";
"Unable to Join" = "가입할 수 없음";
"Unable to Load" = "불러올 수 없습니다";
"Unable to Prepare" = "준비할 수 없습니다";
"Unable to Reassign" = "재할당 불가능";
"Unable to Remove" = "제거할 수 없습니다";
"Unable to Remove Link Preview" = "링크 미리 보기를 삭제할 수 없음";
"Unable to Save Changes" = "변경 사항을 저장할 수 없습니다.";
"Unable to Select" = "선택할 수 없습니다";
"Unable to Set Status" = "상태를 설정할 수 없음";
"Unable to Share" = "공유할 수 없음";
"Unable to Start" = "시작할 수 없음";
"Unable to Upload" = "업로드할 수 없습니다";
"Unable to Use Face ID" = "페이스 ID를 사용할 수 없습니다";
"Unable to access with account %@" = "계정 %@로 접근할 수 없습니다";
"Unable to add" = "추가할 수 없음";
"Unable to assign" = "할당할 수 없음";
"Unable to co-browse while screen sharing." = "화면 공유 중에는 협동 브라우징을 수행할 수 없습니다.";
"Unable to co-browse while sharing files." = "파일을 공유하는 동안 협동 브라우징을 수행할 수 없습니다.";
"Unable to complete sign-up" = "가입을 완료할 수 없습니다";
"Unable to connect" = "연결할 수 없음";
"Unable to establish a connection." = "연결을 설정할 수 없습니다.";
"Unable to establish sharing connection. Please contact your network administrator." = "공유 연결을 설정할 수 없습니다. 네트워크 관리자에게 문의하십시오.";
"Unable to establish video connection. Please contact your network administrator." = "비디오 연결을 설정할 수 없습니다. 네트워크 관리자에게 문의하십시오.";
"Unable to invite" = "초대할 수 없음";
"Unable to join audio because another operation is in progress. Please try again later." = "다른 작업이 진행 중이기 때문에 오디오에 참여할 수 없습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"Unable to join audio while a phone call is in progress." = "전화 통화 중에는 오디오에 참여할 수 없습니다.";
"Unable to join audio. Please check your network connectivity. Contact us if the issue persists." = "오디오에 가입할 수 없습니다. 네트워크 연결 상태를 확인하십시오. 문제가 지속되면 당사에 문의하십시오.";
"Unable to join audio. Please try to rejoin and contact us if the issue persists." = "오디오에 참여할 수 없습니다. 다시 참여해 보시고 문제가 지속되면 연락해 주세요.";
"Unable to join the meeting. Another meeting is in progress." = "미팅에 가입할 수 없습니다. 다른 미팅이 진행 중입니다.";
"Unable to join video. Please exit and rejoin the meeting." = "비디오에 참여할 수 없습니다. 회의에서 나가신 후 다시 참여해 주세요.";
"Unable to load." = "로딩할 수 없습니다.";
"Unable to mark as completed" = "완료로 표시할 수 없습니다";
"Unable to resume recording after the app went to sleep." = "앱이 절전 모드에 들어간 후 녹음을 재개할 수 없습니다.";
"Unable to save" = "저장할 수 없습니다";
"Unable to save changes" = "변경 사항을 저장할 수 없습니다.";
"Unable to send your invitation. Please try again." = "귀하의 초대장을 전송할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요.";
"Unable to share files while co-browsing." = "협동 브라우징 중에는 파일을 공유할 수 없습니다.";
"Unable to share screen. Please check your network connectivity." = "화면을 공유할 수 없습니다. 네트워크 연결 상태를 확인해 주세요.";
"Unable to share screen. Please quit and rejoin the meeting." = "화면 공유가 불가능합니다. 회의에서 나가신 후 다시 참여해 주세요.";
"Unable to share your screen while co-browsing." = "협동 브라우징 중에는 화면을 공유할 수 없습니다.";
"Unable to start the meeting. Another meeting is in progress." = "미팅에 시작할 수 없습니다. 다른 미팅이 진행 중입니다.";
"Unable to start this Flow Workspace because it exceeds the member limit set by your organization." = "조직에서 설정한 구성원 제한을 초과했기 때문에 이 흐름 작업 공간을 시작할 수 없습니다.";
"Unable to upload files" = "파일을 업로드할 수 없습니다";
"Unable to upload the file %@. Please try again." = "파일 %@을 업로드할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요.";
"Unarchive" = "압축 해제";
"Unarchive Workspace" = "워크스페이스의 보관 해제";
"Unarchive workspace for everyone" = "모두를 위해 작업 공간의 보관 해제";
"Unarchive workspace for yourself" = "자신을 위해 워크스페이스의 보관을 해제하세요.";
"Unassigned" = "미지정";
"Unavailable" = "이용불가";
"Uncheck" = "선택 취소";
"Unique ID" = "고유 ID";
"Unknown" = "알 수 없는";
"Unlock Meeting Access" = "미팅 접근 잠금 해제";
"Unlock the power of external project workspaces." = "외부 프로젝트 작업 공간의 힘을 해제하십시오.";
"Unmute" = "음소거 해제";
"Unread" = "읽지 않음";
"Unsupported file format" = "지원하지 않는 파일 형식";
"Until %@" = "%@까지";
"Upcoming Meetings" = "예정 미팅";
"Upcoming and ongoing" = "예정 및 진행 중";
"Update" = "업데이트";
"Update App" = "앱 업데이트";
"Update app to view this message." = "이 메시지를 보려면 앱을 업데이트하십시오.";
"Update in progress…" = "업데이트 진행 중…";
"Update recurring meeting" = "정기 미팅 업데이트";
"Updated %@" = "%@ 업데이트됨";
"Updated description %@" = "설명 %@ 업데이트됨";
"Updated note %@" = "업데이트된 노트 %@";
"Updated title %@" = "제목 %@ 업데이트됨";
"Upgrade" = "업그레이드";
"Upload Files" = "파일 업로드";
"Upload Files to a Specific Folder" = "특정 폴더에 파일 업로드";
"Upload Progress" = "업로드 진행 상황";
"Upload failed" = "업로드 실패함";
"Uploaded by" = "업로드 담당자";
"Uploaded by %@" = "%@가 업로드함";
"Uploaders" = "업로더들";
"Uploading Attachments" = "첨부 파일 업로드 중";
"Uploading attachments" = "첨부 파일 업로드 중";
"Use" = "사용";
"Use %@ or more characters" = "%@자 이상 사용";
"Use Single Sign-On to securely log in to your portal." = "싱글 사인온을 사용하여 포털에 안전하게 로그인하세요.";
"Use Touch ID to access your account without entering your password." = "터치 ID를 사용하여 비밀번호를 입력하지 않고 계정에 접근합니다.";
"Use at least %@ lowercase letters" = "%@개 이상의 소문자를 사용하십시오";
"Use at least %@ numbers (e.g. 1234)" = "%@개 이상의 숫자(예: 1234)를 사용하십시오";
"Use at least %@ special characters (e.g. %@)" = "%@개 이상의 특수 문자(예: %@)를 사용하십시오";
"Use at least %@ uppercase letters" = "%@개 이상의 대문자를 사용하십시오";
"Use at least 1 special character (e.g. %@)" = "특수 문자를 하나 이상 사용하십시오(예: %@)";
"Use at least one lowercase letter" = "소문자를 최소 한 개 사용하세요";
"Use at least one number (e.g. 1234)" = "숫자를 하나 이상 사용하세요 (예: 1234)";
"Use at least one uppercase letter" = "적어도 하나의 대문자를 사용하세요";
"Use email address instead" = "대신 이메일 주소 사용";
"Use one or more characters" = "한 개 이상의 문자 사용";
"Use phone number instead" = "대신 전화번호 사용";
"User" = "사용자";
"User Already Exists" = "사용자가 이미 있음";
"User Deactivated" = "사용자가 미작동됨";
"User Deleted" = "사용자 삭제됨";
"User ID" = "사용자 ID";
"User Name" = "사용자명";
"User Not in Workspace" = "작업 공간에 없는 사용자";
"VOID" = "VOID";
"Validating password..." = "비밀번호 확인 중...";
"Verification Email Sent" = "확인 이메일 전송됨";
"Verification Request Sent" = "확인 요청 전송함";
"Verify it's you" = "본인 확인하기";
"Video" = "영상";
"Video On" = "비디오 켜기";
"View" = "더";
"View All" = "전체 보기";
"View All Thumbnails" = "모든 썸네일 보기";
"View Archived Workspaces" = "보관된 작업 공간 보기";
"View Completed" = "보기 완료됨";
"View Details" = "상세 정보 보기";
"View File" = "파일 보기";
"View More" = "더 보기";
"View Office Hours" = "업무 시간 보기";
"View Original Image" = "원본 이미지 보기";
"View Pages" = "페이지 보기";
"View Privacy Notice" = "개인정보 보호 공지 보기";
"View Profile" = "프로필 보기";
"View QR Code" = "QR 코드 보기";
"View Terms & Policies" = "약관 및 정책 보기";
"View and track the progress of all your actions from here." = "여기서 모든 조치의 진행 상황을 보고 추적합니다.";
"View in Workspace" = "작업 공간에 표시";
"View office hours" = "업무 시간 보기";
"View transaction history" = "거래 내역 보기";
"Viewer" = "뷰어";
"Viewers" = "뷰어들";
"Viewers (%@)" = "뷰어(%@)";
"Virtual Backgrounds" = "가상 배경";
"Voice Message" = "음성 메시지";
"Voice Tag" = "음성 태그";
"WAITING FOR AGENT..." = "에이전트 대기 중...";
"WAITING TO SIGN" = "서명 대기 중";
"WED" = "수요일";
"WORKSPACE MEMBER" = "작업 공간 구성원";
"WORKSPACE NAME" = "작업 공간 이름";
"Wait" = "기다리세요";
"Wait Until..." = "다음까지 기다리세요...";
"Wait action" = "대기 조치";
"Wait action assigned to %@" = "대기 조치가 %@에게 할당되었습니다.";
"Wait action assigned to %@." = "대기 조치가 %@에게 할당되었습니다.";
"Wait action assigned to you" = "대기 작업이 당신에게 할당되었습니다.";
"Wait action completed" = "작업 완료 대기";
"Wait action completed." = "대기 작업 완료됨.";
"Wait action completed: %@" = "대기 작업 완료: %@";
"Wait action due now" = "지금 대기 조치 필요";
"Wait action due soon" = "조속히 대기 조치 필요";
"Wait action due today" = "오늘 대기 중인 조치";
"Wait action overdue (%@)" = "대기 조치 기한 초과 (%@)";
"Waiting" = "대기";
"Waiting Room" = "대기실";
"Waiting Room Recommended" = "대기실 권장";
"Waiting To Prepare" = "준비를 기다리는 중";
"Waiting for approval" = "승인 대기 중";
"Waiting for user to join" = "사용자 가입을 기다리는 중";
"Waiting for your approval" = "승인 대기 중";
"Waiting on Your Input" = "입력 대기 중";
"Waiting on your input" = "입력 대기 중";
"Waiting to Review" = "검토 대기 중";
"Waiting to upload" = "업로드 대기 중";
"Want to use Moxo for another business?" = "다른 비즈니스를 위해 Moxo를 사용하고 싶으신가요?";
"Warning" = "경고";
"We are currently closed." = "현재 업무 시간이 아닙니다.";
"We are currently closed. Please try again during office hours." = "현재 업무 시간이 아닙니다. 업무 시간 중에 다시 시도하십시오.";
"We can resend the invitation via email or SMS, or you can copy the invite link and share it directly with the user." = "초대장을 이메일이나 SMS로 다시 보내거나, 초대 링크를 복사하여 사용자에게 직접 공유할 수 있습니다.";
"We could not find any Portal URLs associated with this email address/phone number." = "이 이메일 주소/전화번호와 연결된 포털 URL을 찾을 수 없습니다.";
"We could not recognize this link. The page may no longer exist." = "이 링크를 인식할 수 없습니다. 페이지가 더 이상 존재하지 않을 수 있습니다.";
"We couldn't find an active account associated with %@, but we have previously sent invitations to this email address. You can use that email to join the %@ portal." = "%1$@와 연결된 활성 계정을 찾을 수 없었지만, 이 이메일 주소로 이전에 초대장을 보냈습니다. 해당 이메일을 사용하여 %2$@ 포털에 가입할 수 있습니다.";
"We couldn't update your status, but retrying may solve the issue." = "상태를 업데이트할 수 없었지만, 재시도하면 문제가 해결될 수 있습니다.";
"We couldn’t remove the link preview, but retrying may solve the issue." = "링크 미리 보기를 삭제할 수 없지만 다시 시도하면 문제가 해결될 수 있습니다.";
"We don't accept %@ files larger than %@." = "%1$@ 파일의 크기가 %2$@보다 큰 경우는 받아들이지 않습니다.";
"We don't accept files larger than %@ B." = "%@B보다 큰 파일은 사용할 수 없습니다.";
"We don't accept files larger than %@ KB." = "%@KB보다 큰 파일은 사용할 수 없습니다.";
"We don't accept files larger than %@ MB." = "파일 크기가 %@ MB를 초과하는 경우는 받아들이지 않습니다.";
"We don't support that file type. Try uploading your document in a different format." = "해당 파일 형식은 지원되지 않습니다. 다른 형식으로 문서를 업로드해 보십시오.";
"We encountered an error during co-browsing. Please try again." = "협동 브라우징 중 오류가 발생했습니다. 다시 시도해 주세요.";
"We found a previous invitation that was sent to you" = "당신에게 보낸 이전 초대장을 찾았습니다.";
"We just sent a verification code to %@" = "방금 인증 코드를%@로 보냈습니다";
"We recommend using a PNG or JPG image that is larger than 400x400." = "400x400보다 큰 PNG 또는 JPG 이미지를 사용하는 것이 좋습니다.";
"We were unable to complete your search." = "검색을 완료할 수 없었습니다.";
"We were unable to connect to your %@." = "%@에 연결할 수 없었습니다.";
"We were unable to disconnect from your %@." = "%@에서 연결 해제할 수 없었습니다.";
"We were unable to process your request." = "요청을 처리할 수 없었습니다.";
"We were unable to process your request. Please double-check your DocuSign account and try again." = "요청을 처리할 수 없었습니다. DocuSign 계정을 다시 확인하고 다시 시도해 주세요.";
"We were unable to process your request. Please double-check your Zoom account and try again." = "요청을 처리할 수 없었습니다. Zoom 계정을 다시 확인하고 다시 시도해 주세요.";
"We were unable to read or recognize this QR code. Please try again." = "이 QR 코드를 읽거나 인식할 수 없습니다. 다시 시도해 주세요.";
"We were unable to recognize the QR code, but you can still create an account to join our platform." = "QR 코드를 인식할 수 없지만 사용자는 계정을 만들어 플랫폼에 가입할 수 있습니다.";
"We were unable to recognize the link, but you can still create an account to join our platform." = "링크를 인식할 수 없지만 사용자는 계정을 만들어 플랫폼에 가입할 수 있습니다.";
"We will duplicate this file to keep the original safe." = "원본을 안전하게 보관하기 위해 이 파일을 복제합니다.";
"We will get back to you as soon as possible." = "최대한 빨리 연락드리겠습니다.";
"We will get back to you via email." = "이메일로 연락드리겠습니다.";
"We will load the flow into your workspace. Any existing data will be preserved and not lost." = "우리는 플로우를 귀하의 작업 공간에 로드할 것입니다. 기존의 데이터는 보존되어 손실되지 않습니다.";
"We will notify the sender." = "발송인에게 통지합니다.";
"We will use information from that invitation to pre-fill some fields for you." = "해당 초대의 정보를 사용하여 일부 필드를 미리 채우겠습니다.";
"We're creating your portal..." = "포털을 생성 중입니다...";
"We're not sure what happened, but retrying may solve the issue." = "무슨 일이 일어났는지 확실하지 않지만 다시 시도하면 문제가 해결될 수 있습니다.";
"We've organized all your e-sign documents, approvals, etc. here\nso you can get an overview of their progress." = "여기에 모든 전자 서명 문서, 승인 등을 정리해 두었습니다.\n그래서 진행 상황을 한눈에 볼 수 있습니다.";
"WeChat" = "WeChat";
"Web" = "웹";
"Web Link" = "웹 링크";
"Weblink" = "웹링크";
"Weblink URL" = "웹 링크 URL";
"Webpage to Co-Browse" = "공동 브라우징할 웹페이지";
"Wednesday" = "수요일";
"Week" = "주";
"Weekly" = "주간";
"Weeks" = "주들";
"Welcome Message" = "환영 메시지";
"Welcome back to %@. Please log in to continue." = "%@에 다시 오신 것을 환영합니다. 계속하려면 로그인하십시오.";
"Welcome back. Please log in to continue." = "다시 돌아오신 것을 환영합니다. 계속하려면 로그인하십시오.";
"Welcome to %@‘s Onboarding Portal!" = "%@의 온보딩 포털에 오신 것을 환영합니다!";
"Welcome to %@’s Client Portal!" = "%@의 클라이언트 포털에 오신 것을 환영합니다!";
"Welcome to %@’s Order Approval Portal!" = "%@의 주문 승인 포털에 오신 것을 환영합니다!";
"Welcome to %@’s Service Portal!" = "%@의 서비스 포털에 오신 것을 환영합니다!";
"Welcome! Thank you for accepting my invitation and joining our platform. Feel free to reach out to me any time for assistance." = "환영합니다! 제 초대를 수락하고 저희 플랫폼에 참여해 주셔서 감사합니다. 도움이 필요하면 언제든지 연락해 주십시오.";
"Welcome, %@!" = "%@님, 반갑습니다!";
"We’ll email you a magic code for a password-free login. Or you can" = "비밀번호 없이 로그인할 수 있는 마법 코드를 이메일로 보내드립니다. 또는";
"We’ll send a verification code using one of the options below:" = "아래 옵션 중 하나를 사용하여 검증 코드를 보냅니다:";
"We’ll send out an email or SMS invitation to notify the assignees." = "이메일이나 SMS 초대를 보내어 피지정자에게 알립니다.";
"We’ll send you a magic code for a password-free login. Or you can" = "비밀번호 없이 로그인할 수 있는 마법 코드를 보내드릴게요. 또는";
"We’ve collected all the files shared across your channels so you can get an overview." = "채널 전체에서 공유된 모든 파일을 수집했으므로 개요를 확인할 수 있습니다.";
"What can my assignees expect?" = "제 피지정자들이 무엇을 기대할 수 있습니까?";
"WhatsApp" = "WhatsApp";
"What’s the name of your company or team?" = "당신의 회사 또는 팀의 이름은 무엇인가요?";
"When people mention you, you’ll see it here." = "사람들이 귀하를 언급하면, 귀하는 여기서 그것을 볼 수 있을 것이다.";
"When tasks are assigned to you and require action, you'll see them here." = "작업이 당신에게 할당되어 조치가 필요한 경우, 여기에서 확인할 수 있습니다.";
"When the action is ready, you’ll see the assignees here." = "작업이 준비되면 여기에서 담당자를 확인할 수 있습니다.";
"When turned on, files will be automatically uploaded to the specified folder. If the folder doesn’t exist, it will be created." = "켜져 있을 때, 파일들은 지정된 폴더로 자동 업로드됩니다. 폴더가 존재하지 않는 경우, 생성됩니다.";
"When turned on, the signed file will be automatically uploaded to the specified folder. If the folder doesn’t exist, it will be created." = "켜져 있을 때, 서명된 파일은 지정된 폴더에 자동으로 업로드됩니다. 폴더가 존재하지 않는 경우, 생성됩니다.";
"Whiteboard" = "화이트보드";
"Whiteboard-%@" = "화이트보드-%@";
"Who needs to acknowledge?" = "누가 인정해야 합니까?";
"Who needs to approve?" = "누가 승인해야 합니까?";
"Who needs to choose the meeting time?" = "누가 회의 시간을 선택해야 합니까?";
"Who needs to complete this?" = "누가 이것을 완료해야 합니까?";
"Who needs to fill out this form?" = "이 양식을 누가 작성해야 하나요?";
"Who needs to make this decision?" = "이 결정을 누가 내려야 합니까?";
"Who needs to prepare this action?" = "이 조치를 준비해야 할 사람은 누구인가요?";
"Who needs to review this?" = "이것을 검토해야 할 사람은 누구인가요?";
"Who needs to sign?" = "누가 서명해야 합니까?";
"Who needs to upload this?" = "이것을 업로드해야 할 사람은 누구인가요?";
"Who will take action in this flow?" = "이 흐름에서 누가 조치를 취하게 됩니까?";
"Whole File" = "전체 파일";
"Will Be Added as an Individual Workspace Member" = "개별 워크스페이스 멤버로 추가될 예정입니다";
"Will be prepared by" = "~에 의해 준비될 예정입니다";
"Workflow Type" = "워크플로우 유형";
"Workspace '%@' will be deactivated" = "%@' 작업 공간이 비활성화됩니다";
"Workspace Deactivated" = "작업 공간 비활성화됨";
"Workspace Description" = "작업 공간 설명";
"Workspace Doesn't Exist" = "작업 공간이 존재하지 않음";
"Workspace Email Address" = "작업 공간 이메일 주소";
"Workspace Link" = "작업 공간 링크";
"Workspace Member" = "작업 공간 구성원";
"Workspace Name" = "작업 공간 이름";
"Workspace Name (Required)" = "작업 공간 이름(필수)";
"Workspace Owner" = "작업 공간 소유자";
"Workspace Properties" = "작업 공간 속성";
"Workspace Timed Out" = "작업 공간 시간 초과";
"Workspace Type" = "작업 공간 유형";
"Workspace Unarchived" = "워크스페이스의 보관이 해제됨";
"Workspace archived" = "기록된 작업 공간";
"Workspace has been deactivated" = "작업 공간이 비활성화되었습니다.";
"Workspace transferred to you" = "귀하에게 전달된 작업 공간";
"Workspaces" = "작업 공간";
"Workspaces archived" = "작업 공간이 기록되었습니다";
"Workspaces you are a part of will appear here." = "당신이 속한 작업 공간은 여기에 표시됩니다.";
"Would you like to automatically dial into the meeting?" = "회의에 자동으로 전화 연결하시겠습니까?";
"Would you like to log out and try again with a different account?" = "로그아웃하고 다른 계정으로 다시 시도하시겠습니까?";
"Would you like to send log to our developer?" = "저희 개발자에게 로그를 보내시겠습니까?";
"Write a comment..." = "코멘트 달기...";
"Write a message…" = "메시지 작성…";
"Write a reply..." = "회신 쓰기...";
"YES" = "네";
"YOUR TURN" = "귀하의 차례";
"Yes, Continue" = "예, 계속합니다.";
"Yesterday" = "어제";
"Yesterday at %@" = "내낮 %@시에";
"You" = "귀하";
"You Already Have an Account" = "이미 계정을 가지고 있습니다";
"You Cannot Remove Yourself From the Workspace" = "자신을 작업 공간에서 제거할 수 없습니다";
"You already have an account" = "이미 계정이 있습니다";
"You are about to call %@ back. Do you want to proceed?" = "%@에게 전화를 걸려고 합니다. 계속하시겠습니까?";
"You are about to make a call." = "전화를 걸려고 합니다.";
"You are already logged in." = "이미 로그인되어 있습니다.";
"You are connected with our live support!" = "라이브 지원과 연결되었습니다!";
"You are connected." = "연결되었습니다.";
"You are controlling the co-browsing session." = "협동 브라우징 세션을 제어하고 있습니다.";
"You are controlling the shared screen." = "공유된 화면을 제어하고 있습니다.";
"You are currently not a part of any workspaces." = "현재 어떤 작업 공간에도 속해 있지 않습니다.";
"You are currently not part of any workspaces." = "현재 어떤 작업 공간에도 속해 있지 않습니다.";
"You are logged in as %@" = "%@(으)로 로그인했습니다";
"You are now a manager" = "귀하는 이제 관리자입니다";
"You are sharing your screen now." = "지금 화면을 공유하고 있습니다.";
"You are sharing your screen." = "화면을 공유하고 있습니다.";
"You are signed in to all workspaces associated with %@." = "%@와 연결된 모든 작업 공간에 로그인되어 있습니다.";
"You are viewing the presenter's screen now." = "지금 발표자의 화면을 보고 있습니다.";
"You are viewing the shared screen." = "공유된 화면을 보고 있습니다.";
"You can add up to %@ participants. Internal users can set their booking availability times on their profile page." = "최대 %@명의 참가자를 추가할 수 있습니다. 내부 사용자는 프로필 페이지에서 예약 가능 시간을 설정할 수 있습니다.";
"You can assign multiple roles to fill out this form together. Once one assignee submits the form, it will be marked as completed." = "여러 역할을 지정하여 이 양식을 함께 작성할 수 있습니다. 한 명의 담당자가 양식을 제출하면 완료로 표시됩니다.";
"You can customize your default welcome message in settings." = "설정에서 기본 환영 메시지를 사용자 정의할 수 있습니다.";
"You can find your archived workspaces on your account page under the profile tab." = "프로필 탭 아래에 있는 계정 페이지에서 보관된 워크스페이스를 찾을 수 있습니다.";
"You can invite multiple assignees, but only one is required to complete it." = "여러 담당자를 초대할 수 있지만, 완료를 위해 한 명만 필요합니다.";
"You can leave a message, or cancel your request and try again later." = "메시지를 남기거나 요청을 취소하고 나중에 다시 시도할 수 있습니다.";
"You can only pin up to %@ workspaces." = "최대 %@개의 작업 공간을 고정할 수 있습니다.";
"You can only send messages when all users are in the workspace." = "모든 사용자가 작업 공간에 있을 때만 메시지를 보낼 수 있습니다.";
"You can still join later by opening the meeting from your dashboard or the workspace where it was started." = "대시보드나 회의가 시작된 작업 공간에서 회의를 열어 나중에 참여할 수 있습니다.";
"You can't create a new workspace" = "새 작업 공간을 만들 수 없습니다";
"You can't reactivate this workspace" = "이 워크스페이스를 다시 활성화할 수 없습니다";
"You can't share files while another participant is file sharing." = "다른 참가자가 파일을 공유하는 동안에는 파일을 공유할 수 없습니다.";
"You can't share files while another participant is screen sharing." = "다른 참가자가 화면을 공유하는 동안에는 파일을 공유할 수 없습니다.";
"You can't share your screen while another participant is file sharing." = "다른 참가자가 파일을 공유하는 동안에는 화면을 공유할 수 없습니다.";
"You can't share your screen while another participant is screen sharing." = "다른 참가자가 화면을 공유하는 동안에는 화면을 공유할 수 없습니다.";
"You can't stop the screen sharing as you are not the host." = "주최자가 아니므로 화면 공유를 중지할 수 없습니다.";
"You can't upload files while another participant is file sharing." = "다른 참가자가 파일을 공유하는 동안에는 파일을 업로드할 수 없습니다.";
"You can't upload files while another participant is screen sharing." = "다른 참가자가 화면을 공유하는 동안에는 파일을 업로드할 수 없습니다.";
"You cannot customize your status while Out of Office is active." = "사무실을 비운 상태에서는 상태를 사용자 정의할 수 없습니다.";
"You cannot customize your status while you are in a meeting. " = "회의 중에는 상태를 사용자 정의할 수 없습니다.";
"You cannot delete this folder because it contains files." = "이 폴더에 파일이 포함되어 있어 삭제할 수 없습니다.";
"You cannot join this meeting because it has reached the maximum participant limit. Please contact the host for more information." = "최대 참가자 수 제한에 도달했기 때문에 이 미팅에 참석할 수 없습니다. 자세한 내용은 주최자에 문의하십시오.";
"You cannot pick a time in the past." = "지나간 시간을 선택할 수 없습니다.";
"You cannot reopen requests once they are marked as complete. Are you sure you want to continue?" = "완료로 표시된 요청은 다시 열 수 없습니다. 계속하시겠습니까?";
"You cannot set overlapping hours. Please adjust the periods before saving." = "겹치는 시간을 설정할 수 없습니다. 저장하기 전에 시간을 조정해 주세요.";
"You cannot start sharing while another participant is sharing." = "다른 참가자가 공유하는 동안에는 공유를 시작할 수 없습니다.";
"You cannot undo this action." = "귀하는 이 조치를 취소할 수 없습니다.";
"You completed the preparation." = "준비를 완료했습니다.";
"You declined to sign this document." = "이 문서에 서명하기를 거부했습니다.";
"You do not have permission to edit this note." = "귀하는 이 노트를 편집할 수 있는 권한이 없습니다.";
"You don't have an account on %@ yet" = "%@에 대한 계정이 아직 없습니다";
"You don't have an account yet" = "아직 계정이 없습니다";
"You don't have the required privileges to change, copy, or share the workspace '%@'." = "'%@' 워크스페이스를 변경, 복사, 또는 공유할 수 있는 필요한 권한이 없습니다.";
"You don’t have any contacts yet" = "귀하는 아직 연락처가 없습니다";
"You don’t have any documents to sign in this workspace." = "이 작업 공간에 서명할 문서가 없습니다.";
"You don’t have any transactions to act on in this workspace." = "이 작업 공간에서 수행할 거래가 없습니다.";
"You have %@ items to fill in." = "채워야 할 항목이 %@개 있습니다.";
"You have 1 item to fill in." = "기입해야 할 항목이 하나 있습니다.";
"You have [color=%@]%@ pending invites to approve.[/color]" = "[color=%1$@]%2$@개의 승인 보류 중인 초대장[/color]이 있습니다.";
"You have [color=%@]1 pending invite to approve.[/color]" = "[color=%1$@]1개의 승인 보류 중인 초대장[/color]이 있습니다.";
"You have already been invited by someone to join using a different type of account. Please contact us to update your account." = "다른 유형의 계정을 사용하여 가입하도록 이미 초대받았습니다. 계정을 업데이트하려면 저희에게 연락해 주세요.";
"You have been added as a viewer to this flow. No steps have been assigned to you." = "이 플로우의 뷰어로 추가되었습니다. 당신에게 할당된 단계가 없습니다.";
"You have denied %@ access to your %@. This can be changed in your device's privacy settings." = "%1$@의 %2$@ 접근이 거부되었습니다. 이는 기기의 개인 정보 설정에서 변경할 수 있습니다.";
"You have denied %@ access to your Photos. To enable access, go to device [Settings] > [Privacy] > [Photos] and turn %@ ON." = "귀하의 사진에 대한 %1$@ 접근을 거부했습니다. 접근을 작동하려면 [설정] > [프라이버시] > [사진]로 이동하여 %2$@을 켜십시오.";
"You have exceeded the file size limit." = "파일 크기 제한을 초과하였습니다.";
"You have exceeded the limit on file size." = "파일 크기 제한을 초과하였습니다.";
"You have logged out of %@." = "%@에서 로그아웃했습니다.";
"You have reached the limit of %@ active workspaces you can own." = "%@개의 활성 작업 공간을 소유할 수 있는한도에 도달했습니다.";
"You have reached the limit on the number of allowed participants." = "허용된 참가자 수 제한에 도달했습니다.";
"You have reached the limit on the number of pages allowed in a workspace." = "작업 공간에 허용된 페이지 수 한계에 도달했습니다.";
"You have reached the limit on the number of participants allowed in the meeting. Please inform the meeting host." = "회의 참가자 수 제한에 도달했습니다. 회의 주최자에게 알려주십시오.";
"You have reached the limit on the number of workspaces allowed." = "허용된 작업 공간 수 한계에 도달했습니다.";
"You have reached the maximum file size. Remove pages to keep scanning, or save and start a new document." = "최대 파일 크기에 도달했습니다. 스캔을 계속하려면 페이지를 삭제하거나, 저장하고 새 문서를 시작하십시오.";
"You have reached the upload size limit (%@) for this account." = "이 계정의 업로드 크기 제한에 도달했습니다 (%@).";
"You may have denied %@ access to your camera. This can be changed in your app settings." = "%@의 카메라 접근이 거부되었을 수 있습니다. 앱 설정에서 이를 변경할 수 있습니다.";
"You may have denied %@ access to your microphone. This can be changed in your app settings." = "%@의 마이크 접근이 거부되었을 수 있습니다. 이는 앱 설정에서 변경할 수 있습니다.";
"You must be connected to this user to request verification." = "확인을 요청하려면 이 사용자에 연결되어 있어야 합니다.";
"You must log in to join this meeting." = "이 미팅에 참석하려면 로그인해야 합니다.";
"You must review the following items before proceeding." = "계속하기 전에 다음 항목을 검토해야 합니다.";
"You must use the Web portal to edit the action and get it ready." = "작업을 편집하고 준비하기 위해서는 웹 포털을 사용해야 합니다.";
"You must use the Web portal to prepare the action and get it ready." = "웹 포털을 사용하여 조치를 준비하고 준비하세요.";
"You need to be 17+ to use the %@ browser. Are you 17+ years old?" = "%@ 브라우저를 사용하려면 17세 이상이어야 합니다. 17살 이상이십니까?";
"You need to log out before you can log in with a different account." = "다른 계정으로 로그인하려면 먼저 로그아웃해야 합니다.";
"You need to log out of %@ before you can log in with a different account." = "다른 계정으로 로그인하기 전에 %@에서 로그아웃해야 합니다.";
"You need to sign in to turn on Face ID." = "페이스 ID를 켜려면 로그인해야 합니다.";
"You need to sign in to turn on Touch ID." = "터치 ID를 켜려면 로그인해야 합니다.";
"You successfully signed the document." = "문서에 성공적으로 서명했습니다.";
"You were added to a team" = "귀하께서 팀에 추가되었습니다";
"You will lose all the changes made to this document." = "문서에 대한 모든 변경 사항이 손실됩니다.";
"You will need to be invited by a member to join again." = "다시 가입하려면 구성원의 초대를 받아야 합니다.";
"You will not be able to make changes after that." = "그 이후에는 변경할 수 없습니다.";
"You will receive a copy by email" = "이메일로 사본을 받게 됩니다.";
"You won't be able to recover it once confirmed." = "확인되면 복구할 수 없습니다.";
"You'll need to update this application before continuing." = "계속하기 전에 이 애플리케이션을 업데이트해야 합니다.";
"You're all clear!" = "귀하는 모두 명확하게 이해했습니다!";
"You're done" = "모두 완료했습니다";
"You're done!" = "모두 완료했습니다!";
"You're logged in as %@" = "%@로 로그인했습니다.";
"You've already added all of your contacts" = "귀하는 이미 모든 연락처를 추가했습니다";
"You've already added the maximum number of actions. (%@/200)" = "이미 최대 작업 수를 추가하셨습니다. (%@/200)";
"You've exceeded the maximum file size of %@ for clips. You can still preview and save your file." = "클립의 최대 파일 크기 %@을(를) 초과했습니다. 파일을 미리 보고 저장할 수는 있습니다.";
"YouTube" = "YouTube";
"Your Feed" = "사용자의 피드";
"Your Flows" = "귀하의 흐름";
"Your Highlights" = "당신의 하이라이트";
"Your Inbox" = "귀하의 받은 편지함";
"Your Name" = "이름";
"Your Portal URL" = "포털 URL";
"Your Portals" = "포털";
"Your QR Code" = "QR 코드";
"Your Step" = "귀하의 단계";
"Your Team" = "귀하의 팀";
"Your Turn" = "귀하의 차례";
"Your account has been locked for security reasons. Please try again later." = "보안상의 이유로 계정이 잠겼습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"Your account on %@ has been successfully deleted." = "%@에서 귀하의 계정이 성공적으로 삭제되었습니다.";
"Your changes will be saved in the duplicated file." = "변경 내용이 복제된 파일에 저장됩니다.";
"Your current email address is %@" = "귀하의 현재 이메일 주소는 %@입니다";
"Your current phone number is %@" = "귀하의 현재 전화번호는 %@입니다";
"Your file is currently being imported; larger files and slow network connectivity may prolong the process. Thank you for your patience. " = "파일을 현재 가져오는 중입니다. 파일이 크고 네트워크 연결이 느리면 프로세스가 지연될 수 있습니다. 양해해 주셔서 감사합니다.";
"Your invitation has been sent out." = "초대장이 발송되었습니다.";
"Your invitation link is no longer valid" = "초대 링크가 더 이상 유효하지 않습니다";
"Your meeting has been scheduled" = "미팅이 예약되었습니다";
"Your mobile device is not set up for SMS." = "귀하의 모바일 기기가 SMS 수신 설정이 되어 있지 않습니다.";
"Your mobile device is not set up for email." = "귀하의 모바일 기기가 이메일 설정이 되어 있지 않습니다.";
"Your organization is not configured to use SAML SSO. Please log in with your account to continue." = "귀하의 조직은 SAML SSO를 사용하도록 설정되어 있지 않습니다. 계속하려면 귀하의 계정으로 로그인해 주세요.";
"Your organization requires this security configuration." = "조직에 이 보안 구성이 필요합니다.";
"Your password was successfully updated." = "비밀번호가 성공적으로 업데이트되었습니다.";
"Your portal is no longer active" = "포털이 더 이상 작동되지 않습니다";
"Your request has timed out. Please try again later." = "요청 시간이 초과되었습니다. 나중에 다시 시도해 주세요.";
"Your session has expired due to inactivity. Please log in again to continue." = "비활동으로 인해 세션이 만료되었습니다. 계속하려면 다시 로그인해 주세요.";
"Your session has expired due to inactivity. You'll need to verify your account again." = "활동이 없어 세션이 만료되었습니다. 계정을 다시 인증해야 합니다.";
"Your sharing has been stopped." = "공유가 중지되었습니다.";
"Your turn to sign" = "귀하께서 서명할 차례입니다";
"You’ll be added as a viewer" = "뷰어로 추가됩니다.";
"You’ll be notified after each person signs." = "각자 서명 후 알림이 발송됩니다.";
"You’re All Done!" = "모두 끝났습니다!";
"You’re Up to Date!" = "최신 상태입니다!";
"You’re already assigned to this client and can find them in your contacts." = "귀하는 이미 이 고객에 할당되어 있으며 연락처에서 해당 고객을 찾을 수 있습니다.";
"You’re already signed in" = "당신은 이미 로그인되어 있습니다";
"You’ve already added all distribution lists" = "모든 배포 목록을 이미 추가했습니다";
"You’ve already added all of the bots." = "모든 봇을 이미 추가하셨습니다.";
"You’ve already added the maximum number of assignees." = "이미 최대 수의 담당자를 추가했습니다.";
"You’ve already added this client group as a viewer." = "이미 이 고객 그룹을 뷰어로 추가했습니다.";
"You’ve already added this client group as an assignee." = "이미 이 고객 그룹을 담당자로 추가했습니다.";
"You’ve already added this team as a viewer." = "이 팀을 이미 뷰어로 추가했습니다.";
"You’ve already added this team as an assignee." = "이 팀을 이미 담당자로 추가했습니다.";
"You’ve already added this user as a viewer." = "이 사용자를 이미 뷰어로 추가했습니다.";
"You’ve already added this user as an assignee." = "이 사용자를 이미 피지정자로 추가했습니다.";
"You’ve already attached the maximum number of files. (50/50)" = "최대 파일 수를 이미 첨부했습니다. (50/50)";
"You’ve already invited the maximum number of members to this workspace." = "귀하는 이미 이 작업 공간에 최대 구성원을 초대하셨습니다.";
"Zoom" = "Zoom";
"[Audio]" = "[오디오]";
"[Deleted User]" = "[사용자 삭제]";
"all assignees" = "모든 할당자";
"audio" = "오디오";
"busy" = "바쁜";
"clip" = "클립";
"connected as" = "연결 대상";
"connected live" = "라이브 연결됨";
"day" = "낮";
"days" = "낮";
"decline" = "거부";
"e.g. Acme" = "예: Acme";
"e.g. Due in 3 Days" = "예: 3낮 후 만기";
"e.g. KYC Due Soon, New Investment Opportunity, Portfolio Review,..." = "예: 곧 KYC 필요, 새로운 투자 기회, 포트폴리오 리뷰,...";
"got it" = "알겠습니다";
"hour" = "시간";
"hours" = "시간";
"hr" = "hr";
"hrs" = "hrs";
"iCloud Drive" = "iCloud Drive";
"iCloud sharing not enabled" = "iCloud 공유가 작동되지 않음";
"image" = "이미지";
"in:" = "에서:";
"in: " = "에서:";
"in: %@" = "에서: %@";
"location" = "위치";
"log in manually instead." = "수동으로 로그인하세요.";
"log in with a magic code instead." = "매직 코드로 로그인하세요.";
"log in with a password instead." = "대신 비밀번호로 로그인하세요.";
"member" = "구성원";
"min" = "min";
"mins" = "mins";
"minute" = "분";
"minutes" = "분";
"moved a file \"%@\"." = "파일 \"%@\"을 이동했습니다.";
"moved a file." = "파일을 이동했습니다.";
"new" = "신규";
"offline" = "오프라인";
"one assignee" = "한 할당자";
"out of office" = "부재 중";
"read by" = "준비자";
"renamed the meeting to %@." = "미팅 이름을 %@으로 변경했습니다.";
"start chat" = "채팅 시작";
"the majority of assignees" = "대다수의 할당자";
"today" = "오늘";
"value" = "값";
"via Instant Flow" = "인스턴트 흐름을 통해";
"via template: %@" = "템플릿을 통해: %@";
"video" = "영상";
"week" = "주";
"weeks" = "주들";
"whiteboard" = "화이트보드";
"you" = "귀하";
"“Can I call you later?”" = "“나중에 전화해도 되겠습니까?”";
"“I’m on my way.”" = "“지금 가는 중입니다.”";
"“Sorry, I can’t talk right now.”" = "“죄송하지만 지금은 얘기할 수 없습니다.”";
